【真人真事】我的籃球學界生涯

有人話就算你打甲一／二都好，最開心一定係中學成班人圍威喂既時候。這是一篇小編在中六七時的真人真事，都差不多是十年前的作品。如果合你看，不妨支持下我既專頁：

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
基於唔想比人起底 所有人物都被改名
劇情如有雷同 純粹抄襲

故事發生係我既預科2年間
當然既我只係一個毒向左走向右走 曾經參加過4年羽毛球校隊
但因學業放棄左 而當我上到高中既時候已經對羽毛球冇咁大興趣
亦都冇打算重修故業

故事既主角 昇
身高186cm 中瘦身型
當時既我係一個轉校生 主要因為我考到唔錯既成績
想轉一間比較好既學校
其次當然係想睇下其他學校有冇索女啦 因為係母校既時候
一直對住肥婆 唔係就mk妹 (真係唔係吹水 都唔知咩學校黎 )

開學既第一日 我帶住興奮既心情走進了新學校
依間學校(唔係名校 band 2左右 籃球係d3)
學校既情況可以話係波濤洶湧 好多女阿
集隊既時候 不斷留意2班預科(我係理 )
我果班既男同學大多都係毒向左走向右走 而女仔就算係普普通通
相反 鄰班既女同學真係令人眼前一亮 ip都唔洗check就知係靚女
目觀都有4-5個
可是，唯一有一個她 特別吸引了我．．．

待續

佢身材唔算太高 我估大約165cm左右
留住普通既長頭髮 紮起一頭高邊
唔知點解高邊既女仔特別吸引到我
樣子可以話係好pure 好true黎形容
眼唔算太大 可以話5官都係好普通
但係睇落好順眼 加上皮膚好白
完完全全係我果type

打後既都係一d通常既開學禮程序
但係我一直都只係諗點可以識到果個女仔
不過2年流流長 一定有機會！
上到班房 班主任分工 我地依d高大既同學
當然要幫手拎書簿
點知 點知．．．我行錯班房阿 仲要行左幾步先知道
當然，依班就係文班
第一印象已經7左一下

沉悶既課根本不能停止我既思考
點算阿 好7阿 我不斷反覆咁諗
自修堂 預科同學指定要去圖書館自修
原來佢同我一樣都係依堂自修 太好啦
正當我想坐佢附近，居然．．．

待續

正當我想坐佢附近既時候
圖書館既老師:同學 我地要跟位坐架
Hi Hi 又7多一次

咁我只好死死氣坐返去自己個位
對住今日岩岩派既note
係度自己一個係度灰
但係依刻既心情又有邊個明阿

隨住我灰到核爆既心情 落堂鐘都應聲響起
正當我行緊留梯既時候
係雷光火石之間 突然有人輕輕撞左我一下
:喂 你好阿 我叫小藍 我岩岩轉入黎架咋
你叫咩名阿?
我 :我叫阿昇 我都係岩岩轉入黎架咋
:今日見到你幾次 我覺得你好搞笑阿
打鐘啦 唔講住 下次傾啦

依個時候我唔知點解企左係度
第一個感覺 覺我佢真係好率直同埋好pure
仲竟然有女仔主動同我講野
阿媽 我得左啦！

待續

係依2個月入面 其實冇咩特別既事發生
我同小藍總算係做左朋友
佢個人都係好率直冇咩機心
同佢其實都傾得埋
好多事都會大家搵下大家咁
但係點先可以同佢有進一步既發展啦

另外，最白痴既係我冇拿拿比人推左去做學生會
而學生會當時係要負責埋課外活動招生
連校隊招生都關我地事
咩q野學生會 搞到我既學業又忙左
依當時我既Hi Hi會長 就咁岩指派左我負責校隊方面

不過都係一d手版眼見功夫
寫報名紙 放係學校壁佈 同埋收返佢
我有曾經諗過入返羽毛球 不過因為玩左學生會 都係算
而正當我打算收返校隊申請表既時候

發現籃球隊其中一個名令我好在意
xx藍 6A

待續

玩具撚收皮啦

唔係掛 一個咁瘦弱既女仔
居然係打籃球既
真係令人難以相信

籃球 其實依個運動一直都冇去掂過
只係以前pe堂打過下
可能因為以前小學打過 但係一d都唔出色
所以對依個運動一直冇咩興趣

又係自修堂既時候
依個day係同小藍同一堂果堂阿
但係有遍位 我都唔敢去佢果邊坐
點知
:昇 你隔離有冇人坐架
:印象中冇

唔係掛 小藍居然走過黎同我坐
真係好開心
我突然醒既籃球隊既事
:咩你有打開籃球架咩?
:打左好多年啦 上年我學校拎第二架
:唔係掛
原來佢有打籃球既 依個時候既我突然萌生左一個諗頭

待續

唔知係唔係受電視劇既影響
我認為女仔都係鐘意睇男仔打籃球既
何況係一個鐘意打籃球既女仔呢
相信只要我成為一個籃球健將
話唔埋可以吸引到小藍

:諗咩諗到入哂神?
:冇阿
依個時候既我好似搵到人生目標一樣
對眼著哂火咁
為左更接近小藍 係依個時候
我決定左！我要打籃球！！！！！

但係應該點樣開始呢 我一頭霧水
放學鐘聲響停止左我既思考
班內既文迪 突然大叫:喂 有冇人打籃球阿?
文迪係原校生 仲要係籃球隊隊長
大約170cm左右
真係有咁岩得咁橋！
:喂 我去 等埋我

落到籃球場 已經見到有唔少人打緊波
睇黎依間學校既籃球風氣幾高
仲有唔少圍觀既人
文:跟一隊阿 唔該

待續

冇人睇sad

係咪喺舊登出過？

我以前既文黎lol

好似睇過 唔記得係咪舊登

係阿 差唔多8 9年啦

等左大約15分鐘
終於到我地 對籃球一竅不通既我
相信唯一做到既野就係籃板球
3on3 除左文迪 另個一個係田徑隊既billy
佢都唔係打問波 不過係跑得好快

我冇咩打過波 所以都係只係開下波仔
交多d波比文迪打
而文迪真係名不虛轉 實力非凡
佢既招牌係彈地assit+second time上籃

說時遲那時快 擦
又一球2分既穿針
而交出依2分既當然係文迪
文迪再以一個插花 成功fake過對方
防守我既球員 立刻補位
文迪看似上籃 點知係一個second time轉球
球就交到我手上
文:睇你啦

待續

球終於交到我手上
依個時候既我都冇諗咁多
淨係想入波 唔理3 7 21
東東 冇錯！係籃底都唔入架
唔緊要 我自己拎返
因為我跳高+羽毛球隊既關係
由細到大我已經有練開彈跳
+上我身高既關係 籃板可以話係冇人能阻(起碼係學校)

:我既！！！
係雷光火石之間 我已經上左第2球
冇錯！！！我都係抄左
但係我既籃板球能我拎到第3球
但依舊改變唔到命運．．．
眾人既表情
→??? →
文迪:搞咩架 籃底都抄咁多球既

由文迪既帶領 加埋billy既勤力
而我既搶到籃板都係第一時間交返比文迪
幾經辛苦，我總算係嬴左我人生第一場既3on3
??:好！到我地

待續

人手filter點睇呀

搞搞佢 lol

超長短褲

記得有少甜

仲記得！！

慢慢黎

P

應聲走出黎既3個人
其中2個就係籃球隊中既主將
1.tank 175cm左右 人如其名 真係垣克一樣
2.倫 184cm 位置係小前 超準2分+跳得好高 不過比較瘦
依2個人一走出黎 氣勢明顯同之前既隊伍大有不同
什至既係 居然有一班女仔係為左睇tank打波而黎
唔通電視劇係冇呃我既!?
打波真係可以吸引到女仔
(不過tank真係幾型仔，加上個人技術好好)

佢地一落場 唔知點解有一股不尋常既氣氛
文迪由頭先笑笑口咁打波
一轉眼 眼神已經改變
(之後我先知道原來佢2個不嬲不和)

因為高度關係 我負責mark 倫
而文迪mark住tank
雖然文迪都有射入唔少2分波
可惜因為身型問題 tank直接突破
我就一係比拉走 被tank突破分球比倫
再唔係只係可以接下犯規

tank:foul！！！
依一下我嚴重打到tank隻手
tank:你識唔識打波架
文迪:佢岩岩打波姐 洗唔洗咁？
我就唔敢講多一句．．
依場波 就係一場衝突之中完結
最後我記得我地都係落敗左

文迪:唔緊要啦 你打得好好架啦
得閒練下啦
:．．．
文迪:我走先啦
我自己一個坐係長登度 再睇下人打波
依個時候 突然有人坐係我隔離

待續

??:喂 你好阿
一個陌生既聲音轉到我耳邊
但我仍然記得 依把聲係好溫柔
我一轉頭 見到既係一個女同學
佢留住一頭短頭髮 頭髮有少少偏啡
面上有2個好深既酒粒 笑起上黎好甜
大約160cm左右高 眼大大

??:我岩岩有睇你打波 你係唔係岩岩轉入黎架?
我見到你跳得好高阿!簡直好似直人版櫻木花道
雖然你岩岩開始打波 但我我相信你一定可以幫到我地隊波架
阿，唔記得自我介紹 我叫澄 阿 係籃球隊既經理人
希望你可以加入我地球隊

澄一輪嘴講野 我根本消化唔黎
咩野櫻木???咩黎 食得架?
我返到屋企 上網一打
男兒當入樽
睇睇下又幾好睇喎
什至我一路睇一路覺得自己好似勁左
不過真係有唔少既籃球知識
可以話係獲益良多

但係最大既問題係．．．
點解我似櫻木 樣? 技術咋?不過都係死

待續

輕輕一推

打波溝唔倒女架

Btw仲一齊緊？

雖然受到 既邀請
但係自己知自己事啦 自己有幾多斤兩自己知啦
自己岩岩打波 真係唔敢咁快打校隊啦
廢時出醜啦 起碼要磨練下自己
打左波之後先發覺 原來屋企附近有個唔錯既籃球場
最好既係 係果度有成4個場
就算有人鬥波 依然可以自己一個毒埋射下波

但係波呢？我打開我個米奇老虎錢罌
用我剩餘既一張紅衫魚 係落下買左一個火車頭
見今日係星期5 聽日又唔洗返學
就落去自己一個毒下啦
落到球場 比我想像中多人好多
每一個場都差唔多full哂
只有一個場係比較少人 加上冇人鬥緊波
但係毒既我 又唔敢自己一個走去射波
唯有等待佢地既離去啦

我就坐係電燈下 自己一個等待
突然，一個熟識既身影入走球場
唔係眼花阿 係小藍
佢同一個男仔一齊
依個時候我既心情就好似世界末日一樣
唔係掛 有男朋友架啦?
睇真d 果個男仔咁熟口面既
係阿倫

待續

散左……

見到佢地2個 心情越來越不安
不斷咁諗究竟佢2個係唔一對架啦
唔通2個都係打開籃球
好快就已經識左 仲開始埋?
定一係我諗多左啦 佢地2個只係朋友黎架姐
一定係我自己諗多左！

但現實話我知 事實一定冇咁理想
當時既我冇走去打招呼
應該係話 我唔敢去打 亦都唔想去打
我立即走去果堆人入面射波 等佢地見唔到我

:喂 咁岩既 原來你都有黎依度打波架?
之前冇見過你既
:係阿 我都係最近先打咋
倫:．．．
:洗唔洗我鍛下你阿？
:唔洗啦
倫:小藍 不如我地去果邊打？
:我係度同昇打一陣 你去果邊打住先啦
倫:哦．．
倫好似有少少失落 之後去左隔離場打街波

:你住依頭架咩？
:係阿
:你同倫一齊落黎既？
:哦 我同佢識左好耐架啦 我地小學同學黎
我入黎都係佢介紹我 我地好兄弟黎架
→ → →
太好啦 佢地原來真係唔係一對既
起碼放低心頭大石

我即時射起一球2分波
連框都掂唔到
:波邊係咁射架 我黎教你啦
:好阿

待續

Sorry man
依家做邊行？

記得你讀精算好似係

支持下你，幫推
btw您形容到_好正囉

讀數學阿 依家做緊老師啦

thanks～

加油

N年前係舊登睇過

Push

記得以前睇過

估唔到大家仲記得 我依家都發緊夢想做個作家 開左個小page 打既雖然唔同哂 但都重溫下以前既文

練左大約半個鐘
終於終於 入到我人生既第一球罰球
阿媽 我又得左啦！
:你都學得幾快架喎
:緊係啦 唔係你估
倫:喂 到我地啦 不如加埋你3打3啦
:哦 好阿

跟住倫同小藍
已經連嬴左幾場
雖然小藍係女仔 但係表現一d都唔輸舌
完全唔會比男仔比下去 雖然d男仔有d就住就住啦

而倫既實力亦都好強 只係上次同tank一隊
大多既進攻都交左比tank打
今次主力放左係倫身上
先發覺到 佢既2分波真係好準
見親佢起手 真係大多都入
佢既身高 加上jump shot 真係冇人能阻
即使有對手同倫差唔多 倫就會用fade the way
實在勢不可阻

我？當然都只係搶籃板
因為睇左男兒當入樽 已經知道再咩位
籃板都搶左唔少
我地最後一場只係差一分就嬴
:睇我岩岩修練既成果啦！
我係罰球線射出一球2分
其實一個新仔 又點會咁快識射波阿
仲要係有人mark既情況下
所以，我依招第一實戰係交出一個air波

待續

仆街 又7多一次
點知，倫係籃底下 居然可以拎到依球air
一下假動作 令對方成個跳起
倫一下轉身已經過左
再成功上籃
:我e d叫做助攻
:頂你
小藍一拳打落我隻手度
小藍既性格就係有小小男仔
好容易親近

唔經唔覺 已經打到11點
突然 球場熄哂燈
唔知發生咩事既我
:咩事阿 停電阿？
依家諗返都覺得自己on9
因為未打過街波既我 當然唔知11點球場熄燈
:球場11點熄燈架 死傻仔

原來，倫係住係第2邊
而小藍住既地方係好近我屋企果邊
咁倫同我地講完 之後就孤單咁離開左
相反 我居然可以同小藍一齊返屋企
真係天堂與地獄之分
:你食左飯未？不如我地搵個地方食野
:緊係好啦 就餓死！

待續

仲有人記得

打籃球冇靚女 有靚女唔打籃球

lm

我都記得 不過係幾好睇 支持

留名先，等您出哂文一次過睇

無問題！

巴打幾時出

雖然我以前都有1,2次拍拖既經驗
但係都係一d短拖 大致上都係一個月貨仔
基本上我同女仔既相處之道都唔係咁清楚
依家仲要突然同女仔單獨食飯
雖然一口答應 但係其實要去邊度真係冇咩概念

:喂，附近有檔食牛楠麵
幾好食架 又平又抵食 不如去果度？
:是但啦
其實係因為我根本唔知去邊度食先岩
反而佢提議去d咁平民既地方
令我有一種好close既感覺
而唔係平時果d好港女果d女仔
好輕鬆 真係可以好似同男性朋友一齊咁相處
依點係佢同普通女仔唔既地方 都係令我對佢咁著迷既其中一點

其實岩岩打波 都係專注係打波
冇咩特別留意小藍
但當坐低之後，近距離咁望
小藍既一頭高邊 加上籃球波衫
完完全全係另一種風味
加上小藍出左少少汗 反而係另一種既性感
:點解突然打籃球既？之前唔見你提起既
:冇阿 我咩運動都鐘意架 我咁高打下籃球都岩既
(其實緊係唔係依個原因啦)
:你呢？好少女仔打波架喎 就算有都係男仔頭啦
:你唔覺得籃球好引人入勝架咩？亦都好有團隊性
嬴比賽果種感覺真係不可言喻
其實真係有咁爽咩？我以前其實打羽毛球都有拎過獎
但係又冇真係興奮都咁 真係唔明???
不過睇住小藍天真冇邪係咁講籃球野 我都開始相信籃球既魔力
我同小藍最後去左第2度坐低吹水
坐到差唔多2點幾先走
我亦都禮貌地送左小藍返屋企樓下 之後我就同小藍
小籃甜笑既笑容為今晚作結

待續

依一晚令我念念不忘
我咁大個仔都未試過同一個女仔可以咁暢所欲言
另外既係，由小藍對籃球既憧憬
我更加肯定既係小藍一定係鐘意男仔打籃球
佢既一席話 對我既籃球火黎講
簡直就係火上加油
我一定要變得更強！！！！

所以我連係星期六都落左去自己練波
依種出一身汗既感覺
其實都係一種滿足感 有打開波既朋友可能會明我既感覺
係依幾日內 我練成左既係籃底好普通既擦板
不過都依然好易炒
唯有不斷咁訓練 相信一定有進步！

星期一
依日係一日好平凡既一日
但特別既係 今日係女子籃球既選拔
已小藍當然有份參加
一打完鐘 我已經一支箭咁飛左去籃球場
等睇選拔 而圍觀既人都開始多起上黎

阿 係小藍阿 佢著住舊學校既波3黎
睇黎引黎唔洗原隊既人不滿
不過其實女仔又點會特登買波3阿
淨係得學校波3有咩出奇
d人真係大驚小怪
其他選拔既人都到齊 但係其實大多都係tb
只係有1,2個長頭髮正正常常
小藍係入面更加係最突出
在場既男男女女都好似討論緊依個新黎既轉校生

籃球隊教練-張sir 終於黎到
張sir:好高興見到今日咁人齊！

待續

張sir:除左舊人之外 仲有唔少有新面孔
張sir 留住一全剷青頭
唔係高 170cm左右 肥肥地 戴眼鏡
曾經效力港隊(自稱 )
張sir:今日會同大家進行唔同既選拔
準備好就係依邊集好隊 3 2 1...

今日既選拔內容係運球過雪糕筒 射波 +3on3
其實基本上我除左睇小藍之外
其他既我都唔想留意
不過睇得出其他人實力都唔差
到小藍運球 其實大多女仔都用左右手運球
但係小藍居然插左一下花 又幾型喎
但係係最後果個雪糕筒甩左波 可惜
不過始終都係女仔 咁既水平已經好好

到射波環節 係每人射10球 自由定點
小藍揀左係罰球線 開正佢果飯啦
最後小藍交出10入6 仆街 仲準過我
星期6練左成個鐘先入到4球
今日既重頭戲可以話係3on3
始終有睇頭一d 但我發覺
小藍好似比人mark得特別緊 同埋成日有2個一齊mark佢
令小藍好難進攻 但係小藍冇自己一個獨食
反而因為2個mark佢 有一個空左 佢交出唔少既assit
而我都有留意到張sir 好似都頗滿意小藍既表現

選拔完左
張sir: 星期5前會將入選名單張貼係課外活動室門口
今日好曬 小藍出左好多汗
等我去買支補擴歷比小藍 一定加哂分

待續

:比支補擴歷我阿
小食部阿姐:9蚊阿
哇 屌 咁q貴架原來 好彩夠$比姐
但係我一轉頭 已經見到小藍同第2個男仔係度傾緊計
冇錯！果個男仔當然係倫啦
倫同小藍 你一句我一句
細聲講就大聲笑
雖然 小藍同我講左同倫只係普通朋友
但係見到男仔同小藍一齊 唔多唔少都有d葡萄又有d憤怒

見到倫係小藍身邊 我又唔敢走過去
支補擴歷都係自己飲算
仆街 又哂左成9蚊
唔知點解覺得依支寶礦力突別難飲
女籃散去之後 籃球場又再次空左
開始又聚集唔少人開始想鬥波

而我又再次見到文迪 咁就唯有同佢一齊鬥下波仔
一來練波 二來等我唔洗亂諗野
又到我地啦 今日tank同倫都唔係度
而今日見到既係另2個籃球隊既人
一個係地盤基 一個既係虧佬marco
故名思意 一個就打籃底好似地盤佬一樣 打壯機咁
另一個就係瘦柴 睇落好虧 但係外線2分 3分奇準

當我地打打下波既時候
我眼尾望到小藍換完衫 同倫一齊走
依個時候既我真係無名火起
依個時候 地盤基正打算係0度位射波
:睇住黎

待續

人名資料:
昇
186cm 新仔 籃板球 籃底功
個樣普普通通 眼細
位置大前/centre

tank
175cm 大隻身型 個樣幾型
剷籃好似坦克一樣 都有外線既2分
係文迪既宿敵
位置小前/shooter

文迪
170cm 普通身型 個樣有d傻仔
算係技巧型 招牌係second time 上籃+彈地assit
係tank既宿敵
位置keyman

倫
184cm 好瘦 雖然高但唔鐘意打籃底
仲係覺得佢對小藍有野
性格孤僻 除左對住小藍or tank
2分外線 +左右手勾手 跳得好高
位置小前/大前

基
183cm 半肥仔 專打籃底功
同marco多年沙煲兄弟
性格隨和 幾吹得水
有熟練既footwork+爆人好勁 正宗地盤佬
位置centre

marco
173cm左右 瘦柴一條
同基多年沙煲兄弟
2兄弟都係咁搞笑 加上住我屋企附近
2分 3分射手
位置 shooter

籃球隊既人 仲係會出咁多 應該唔會加
依家有個表 希望有助大家多d記熟依堆角色

正當係基起手既同時 雖然我係籃底
但同佢離開大約有1-2步既距離
所以佢好安心就起左手
當波由基手中射出
我亦都同時跳起
嘭！雖然只有1,2手指掂到個波
但係個波飛得奇遠

在場既人 不禁起哄
唔好以為一球blockshot有咩咁巴炮
係因為依球係離左手先比我block
加上基都算係籃球隊既老手
何況格佢係一個接觸籃球冇一個月既新仔
文迪:哇 原來你可以跳到咁高架

而有趣既係 marco走過黎
marco: 喂 格得好
依d契弟唔格唔識大架
頂你阿 咩你唔係同佢一隊既咩
比我格仲咁開心
基:唔小心咋

今日完左之後
我同埋 文迪 基 marco一同離開
聽佢地講左好多籃球隊既野啦
原來個個都唔係咁鐘意tank
重要係因為佢好獨食
份人仲要好串 所以籃球隊既人都唔係咁like佢
基:喂 有冇諗住加入籃球隊？
:我咁廢 邊夠料阿
基:今日先block完我 仲講風流說話
:考慮下先啦．．．

待續

加速好嗎

係地鐵度 與文迪同基分道揚鑣
而marco 原來就係同我住埋附近
而我同marco都幾傾得埋
主要係因為佢既性格好是但 咩都冇咩所謂
加上我地都係打籃球
有共同既興趣 可以成日傾下打籃球既野
加上大家都住係xx村 都算係窮
成日落街咬魚蛋

返到屋企之後 冇野爽得過就係打完波之後沖返個凍水涼
哇 真係好爽
好似脫胎換骨咁 重生一樣
而自己一個既時候 令我諗起唔少野:o
我開始發覺自己越黎越鐘意打籃球
好想依家又打籃球 不過聽日要返學我緊係唔會咁癲
另外既係 小藍既事 雖然小藍口就咁講姐
但係我總係覺得倫對佢係有野
睇黎依條友唔可以睇少

籃球隊既事 我都有興趣 不過怕自己技術唔夠
加上冇咩信心 又見到今日女籃都咁多人睇
到時男籃一定好多人
真係諗起都淆 都係睇定d先算

正當我諗得入神 同用緊霸王洗頭既同時
突然&quot;我的字典裹 沒有放棄～～～&quot;

待續

依個係我既手機鈴聲
記得當時 依首咁既膠歌很hit
但我又唔知點解硬膠膠咁拎左黎做鈴聲
因為我屋企人多夜返 所以屋企都得我自己一個
我就赤條條咁走左出去聽電話

一拎起電話 見到係一個陌生既來電
'9xxxxxxx'
除左平時既廣告電話之外 都好少可有陌生電話打黎
所以我抱有一頭疑問??? 就聽左電話
??:喂 唔該搵阿昇阿
一聽之下 係一把女仔聲
把聲係有d熟既
:我係 你係邊位？
??:我係小藍阿
→ → →
:點解你有我電話既？
小藍:問人咪知囉
:搵我咩事阿？
小藍:冇阿 問你星期6得唔得閒出去旺角 同我去買籃球野姐
:都好喎 反正我都想買返d籃球野

其實我一直都只係著緊我對allstar黎打籃球
今次出去一來有小藍約 二來都真係要買返d籃球野
小藍:咁星期6約定你啦
:冇問題
收線之後 個人真係開心到彈起
好似中左六合彩咁 仲跳左幾野
點解咁拿眼既．．．
shit！係喎 原來我仲未洗頭

待續

依個星期 最令我期待都係星期6同小藍既約會
每日都係返學等放學 放學等打波
一打就打到學校清人先走
之後又同marco一齊返屋企
唔知 係唔係新仔既關係 我既進步好似好快
最起碼依家籃底下下都入
只要跳到最高 放落塊板
又發覺真係幾易 唔通我都有籃球天份？

星期5 我自己一個坐係屋企
又係無無聊聊上高登
&quot;我的字典 沒有放棄～～～～&quot;
marco:喂 落唔落去射波 附近有個籃球場幾正
:冇問題 樓下等
反正都係屋企毒 都係落街射波比較充實
一落到去 已經見到小藍同倫係度鬥緊波

marco:喂 果個新轉入黎既 同倫好似行得幾埋
:人地普通朋友黎架咋
marco:咁緊張做咩喎 講下姐
你唔係對有野ma 不過人地都靚女喎
唔快d出手小心走寶阿
:係唔係打波架 咁多野講
我同時將粒波 車向marco身上
marco:喂 咪咁大力阿 腎痛架
屌 虧佬依個朵真係名不虛傳 真係虧
不過諗深一層 marco講既野唔係冇道理
一陣比倫快我一步咪仆街
睇黎我真係要搵機會出手先得
聽日相信係一個好機會！

待續

星期六既清早 其實都成12點幾
&quot;我的字．．．．&quot;
係小藍 我用快如閃電已經聽電話
小藍:喂 今日我地2點係mk地鐵站 E出口等啦
:好 冇問題
但係我身冇分文 點出去買野呢
唯有出此下策啦

:老豆 阿媽話叫你比500$我去交水費阿
老豆:死仔 媾女就媾女啦 水費尋日我先交完
:．．．．
仆街 唔掂 唯有死死氣咁出返去
突然有張啡中帶金既野係我面前出現
哇 屌 好殘眼阿 係一張金牛
老豆:扑野記得用dom阿
:洗你理？bye~
老豆:正一反骨仔 成日淨係識貼女

終於(冒死地)拎左500$
再加上我米奇老虎錢罌入面既一張20$ 一張10$ 上足彈藥
冇問題 出發旺角

係地鐵 我不斷地盤算緊今日點樣同小藍表白
好簡單直接同佢講:我鐘意你
一陣佢拒絕我咪好金
定係過馬路拖佢呢 好似好土姐
船到橋頭自由直都係出到去先打算
下一站，旺角

待續

一上到E出口 已經見到小藍係度等緊我
我望一望錶 2點52分
我本身諗住早d到 男仔等女仔始終感覺好d
但係點知小藍仲早過我到
小藍著住一件藍白連身onepiece
加上一對黑色allstar 雖然唔算好特別
但係有種說不出去甜美
加上平時係學校見到佢都係紮邊 今日放哂頭髮落黎又係另一種味道

:唔好意思阿 遲左
小藍:唔係你遲 我早到姐
:咁我地行囉
小藍:未得 都未齊人
:下......仲有咩人阿？
依個時候我心知不妙
小藍:佢地到啦
黎緊既係一個女仔同埋倫
佢地3個都係小學同學黎 今日約埋一齊出街買野
但係唔知點解叫埋我
小藍:多個人開心d ma 你同倫都可以傾下籃球野架
小藍好似覺得完全唔係問題咁
天阿！！我既計劃完全泡湯啦
好似由我係天堂即刻拉左我去地獄之中

算啦，既然都出左黎
就當買籃球野啦 我地一行人正出發到波鞋街
五光十色 有好多唔同類型既籃球鞋
jordan nike addidas
真係花多眼亂
小藍:依對咪jame 新出既第8代
邊9個jame阿？不過我小藍講得
等我就買依對啦

待續

我一拎起對jame 第8代
依d係咩黎架 貴到我眼都開唔到
幾千幾銀子一對爛鬼鞋
咪又係鞋一對 有咩咁巴炮阿
:依對都唔靚既 都係睇第二間
倫:唔該 比對44我試下
我屌阿 最後倫真係買左一對
千幾蚊 話買就買 係唔係咁有$阿

之後我地繼續行
行行下去左一間addidas既outlet
入面唔少既鞋 其中大約有3-4對籃球鞋
我2話不說就走左去睇
其中有一對黑白既籃球鞋
個樣就普通左d 不過都只係249$
符合哂經濟效率
倫:果對5號位鞋黎架 呢 要依對啦
倫扔左一對紅色籃球鞋比我
頭先我留意唔到依對 不過依對個外型都比頭先果對型同貴
不過都只係$349 可以接受

倫:依對個air 同避震都比岩岩果對好
雖然都係普通貨仔
估唔到倫都有好既一面
最後我就買左依對我人生之中第一對籃球鞋
但係其實都冇$買其他裝備
雖小藍就買左一件女裝nike pro(姐係打底衫)
今日既旺角之旅就此結束

落左地鐵
倫:不如我送埋你返去
小藍:唔洗啦 昇同我住附近 佢同我返去ok架啦
其實依個時候心情有d暗爽
我心諗 頂你 快d走啦 唔好阻住我同小藍啦
最後 倫就自己一個走左
終於可以同小藍獨處

待續

之前有追開 想睇番 邊到可以睇全文唔想等

其實有打包lol

終於得返我同小藍2個
依種感覺真係好好 有倫係度總係成身唔聚財咁
我突然醒起 我今日係要同小藍表白架喎
原本既計劃 因為緊張咩都唔記得哂
亦都唔知應該點做
場面突然好靜
小藍:做咩唔講野阿？平時你好多野講架???
:冇 我發覺呢．．．
小藍:發覺咩阿？
依個時候 我真係feel到自己心跳好快
可能1分鐘有200下 快到好似聽到自己心跳咁

:我發覺得好鐘意．．．．．打籃球
頂 我始終講唔出口 原來同人表白係一件咁難既事
以前溝女 都係o係msn度講 但係又好似好冇誠意
親口講原來係咁難
小藍:終於知道籃球好玩呢 話左籃球好引人入勝架啦
xh@_)*()@$)@y_u$)@jopjopfs
一講起籃球 小藍又異常咁興奮
又開始談天說地
小藍:我到啦 咁我地下次見啦
呀 係喎 聽日練唔練波阿
:我地2個？
小藍:係阿 你想可以叫埋倫
:唔係咁意思 咁聽日電聯啦 bye
小藍:bye

唉 今日始終做左衰仔
淆底講唔出口
阿爸:喂 死仔 呃唔呃到蝦條阿
:冇阿 唉 咩都冇
阿爸:女咋ma 你有錢 個個飛埋黎比你玩
不過我地冇錢姐
:屌
唔緊要 下次一定有機會
聽日都約左小藍&quot;2個人&quot;打波啦
希望在明天

待續

小藍今日約左我6點幾落去
而我一早換好籃球look 準備馬上落去同小藍來幾個回合
而我將尋日買返黎既新鞋馬上開封
細心d睇 對籃球鞋又幾靚
但我唔知點解on99咁對住對鞋
:以後靠你啦兄弟
今日都特別有心機打籃球 加上有小藍陪我
心情真係特別靚

落到球場 已經見到小藍係度射緊波
小藍:喂 我係度阿
小藍今日都係咁明艷照人
小藍:叫你射波 練成點阿
射10球黎睇下
始終都係10入4
小藍:唔合格阿！！一半都冇
話左你之手要直 身都正 左手唔去推阿
小藍一面講 一面調整我既動作

佢行到好近我 近睇之下
小藍既皮膚真係好白 白裹透紅
真係好可愛 好想一啖鍚埋去
我基本上都冇心聽小藍講既咩
:我射波唔得姐 我練左好多架啦
黎場1on1阿
小藍:輸左請野飲囉
:怕你阿？

待續

身高差咁遠 加上小藍只係女仔
相信我唔會輸比個女仔既
睇住黎 野飲我拎硬你架啦！！！
因為小藍係女仔 所以我讓佢開波
小藍:你唔好後悔阿 打5分細分啦
:睇下邊個同邊個講
小藍一接波 凌空行左2步
隨即起手 擦！清脆既穿射聲
小藍一臉自滿既樣子 睇黎唔教訓下唔得
:一時疏忽咋 再黎

說時遲那時快 小藍又再入一球
小藍既實力真係不可睇少
動L 終於炒左啦 但小藍什至想搶返個籃板
:你諗都唔洗諗
20cm既差距 加上我既彈跳力
唔洗諗都知邊個勝
小藍:入一球我睇啦
仲咁囂張 你真係唔識死字點寫
外線既進攻 我都係冇咩信心
睇黎我依家只有一招 就係籃底功！
等我慢慢爆入去啦！

我key波由外慢慢爆入 其實咁真係好哂力
冇計我走籃都未識
但係小藍既防守十分勤力
成個身貼哂落我度 當然連個波都係
成個波頂上黎 想點阿
雖然小藍唔算身材好好 但目觀多次都有B
但係咁比佢撞法 點都有d唔好意思
係我離籃底頗遠既地方已經停左 拎住左個波
小藍:睇你點射
:冇野唔得既

待續

文筆好得意
好寫實有畫面

已經是5年前既作品

唔係講笑 依球真係入左
依球我真係好記得 因為係係0度位
就算係依家 叫我射0度都未必得
依球真係好-6
小藍:幾時識D咁既招架?
:練左大把野你唔知咋
小藍:係咩？
話口未完 小藍已經係我手中偷左個波
:哎呀 你咁都得既
小藍:兵不厭詐阿

雖然小藍之前都唔係太準
主要可能佢每次射波 我都跳到9樓咁高
不過我既進攻更加係冇效率
係多次既來來回回
分數慢慢都比小藍拉開
小籃準備射波
:比你睇下BS王既威力！
睇個勢都嬴唔到小藍 唯有用BS黎挽回面子！
我跳到18樓咁高 你今次仲唔死緊

小藍一下假動作 已經過左我
我未黎得切反應 小藍已經上左籃
小藍:cher bs王 被fake王就有你份
: 哼飲咩阿
小藍:未諗到喎 遲d先還比我啦

待續

打完波 我地又係去左之前既麵檔
:老細 2個雲吞麵阿
老闆:你女朋友阿 幾靚女喎 好少可有女仔打籃球架喎
:唔係阿 普通朋友黎架咋
老闆:依家唔係咪遲d係囉
:．．．．
雖然口裹說不 其實我不知幾想回老闆一句承你貴言

我留意一下小藍既反應
小藍冇出聲 只係有少少面紅
佢既皮膚 顯得佢塊面特別紅
真係好可愛阿
小藍:今日真係好熱阿
小藍除左件波3 只係得返上次買既nike pro
好鬼緊身 小藍成個波型盡現眼前
雖然唔算好大 但睇得出波型好正
同埋勝在條腰好幼

雖然好想一路咁望實
但係我明白唔可以
老闆:2個雲吞麵
我唯有食麵 分散自己既注意力
小藍:話時話呢 你有冇拍拖架？
:毒撚邊會有架
小藍:咁意中人有啦掛？

待續

:有就有既．．．．
小藍:下 真係有架？邊個阿 我識唔識架？
係唔係你地班個tracy阿？都唔錯阿
:唔係阿 你唔好亂估啦
小藍:你講 我咪唔亂估囉
唔通係阿欣 (欣係我地級既重量級肥妹 磅數真係唔係講笑 )
你唔會咁重口味掛
:你係唔係傻架？你唔識架啦
小藍:咁阿 佢點架？形容下阿
:um．．．．皮膚好白 長頭髮
小藍:鬼唔知你媽係女人咩？仲有呢？
:幾ok既高既 性格又好 笑起上黎好甜

死火 係唔係越講越多呢 一陣佢估到咪死
小藍:cher 講完等於冇講
老實講 其實我唔係唔敢同佢直接講
但係我依家同佢關係咁好 真係好怕表白之後
朋友都冇得做
起碼依家妳可以係我身邊 同我一齊打波 一齊食麵 一齊吹水
好怕講左就咩都冇 所謂我始終有口難言

隨後 我當然送埋小藍返佢屋企樓下
之後就自己一個毒返屋企
突然feel到手機一震 係小藍腥黎既sms
&quot;喂 唔記得提你 星期一籃球隊報名last day
記得報名！！&quot;
係喎 話左考慮 最後都係冇左件事！！！

待續

星期一
:喂 文迪 報左名未阿？今日lastday喎
文迪:隊長 唔洗報架 自動入選
終於下定決心報啦 洗唔洗我過你2招先？
:唔洗啦 我掂架啦
叮噹叮噹～鐘聲響起 終於到左小息

我2話不說就由4樓飛左落地下
等我睇下先 男籃甲組，男籃甲組
見到啦 等我望下先
哇！唔係掛 有成3頁阿
估唔到係有咁多人報名 要入籃球隊睇黎真係唔係咁易
等我寫低我大名先
6B xx昇 畫返隻龜 好搞掂
下定左決心 一定要入到籃球隊！

一轉身 哎呀
:我頂 好痛阿 邊條契．．．
澄:唔好意思阿 我一事行得快得滯冇睇路
:呀 係你阿？
澄:E 你又係度既？黎報名阿？終於下定左決心？
:我要做既野冇人阻到既
澄:咁威 過到張sir果關先算啦
:咩好難既咩？
澄:今年既選拔項目就係我手上 想知就今日食飯過黎新校搵我啦
澄笑一笑就走左 佢面上既酒窩其實都幾可愛

待續

到左lunch time 我都真係去左新校
其實我都唔記得左搵澄 只不過係今日窮得滯
唯有係學校食算
澄:昇 依邊阿
係喎 澄話比情報我架喎

雖然其實我覺得聽唔聽都冇咩所謂
就算聽左 都唔代表我會即刻勁左
但係澄都叫到我 咁我唔通唔過去咩
澄:今年測試內容分為4部份
1,拍板 要打到籃板
:哦 依個咁易
澄:咪打亂人啦 都未講完
2,拍波過雪糕筒 你拍波 得唔得架？
係喎 唔記得左自己拍波都未得架tim．．．．
:冇問題架啦
澄:3,自由定點2分+3分波 最後係5打5半場陣地戰
3分波?! 我諗到冇諗過
:得．．．．得掛．．．

澄:睇你眼啞啞咁 冇咩信心呢
放學籃球場等
我個一時之間都15 16
:哦

待續

Btw有冇類似澄既相？

自行ff

文呢？

ff左好多年

今日放學 我就聽左澄就到左籃球場會合
澄:喂 你咁慢架？
:班主任唔放人 我都冇計架
澄:唔好哂時間啦 快d開始啦
:開始咩阿???
澄:約你籃球場 緊係睇你打成點啦
唔通約你食飯阿？

雖然澄唔係好高 但係話起人上黎又幾有氣勢
隨後 澄就係體育室度拎左一粒火車頭出黎
澄:拍2球波黎睇下先啦
:拍波有幾難阿 易過借火啦！

我立即拍起波上黎
澄:左右拍啦
:咁簡單 我插花都得
仆街 插花插到打到條J 好_痛阿
澄搖一搖頭 好似好唔滿意
澄:到射波啦 搵位射波啦
我揀左同小藍苦練既罰球啦 射入5/10
澄:算係咁啦 3分波！！

待續

3分波 我完完全全係0接觸
只係見過tank 射得好準 主要係因為佢大隻
基於依個概念 一膽二力三功夫
澄:射5球黎睇下
我企上陌生既3分線 拎起熟識的火車頭
用我奇怪既射姿
對準左離我好似有100米遠既框
我用盡我由細到大食奶既力
將個波射出去 係我人生既第一球 3分波

波已經飛出去 我看見球飛得蠻筆直
好！有機會
係0.幾秒之後 我依個念頭完全取消
射就係射得幾直 但係個波只係大大力咁炸去塊板度
睇黎澄又會話我
澄:第一次射算係唔錯 都算幾夠力
改下就ok架啦
估唔到澄既反應居然係咁平淡

之後澄叫我將個波射得高d 會容易d入
經過多次既調整 再加上10多球既試練
yeah！雖然粒波都6下6下咁入
但總算係入左我第一球 係好既開始
哇 咁快差唔多6點架啦？睇黎都要走啦掛
澄:咁快想停 練多陣
??:喂 澄

待續

走過黎既係一個我唔認識既男仔
外表都算幾好既 高高地咁
??: 澄 你搞掂未阿 不如一齊走阿
澄:未阿未阿 你走先啦 我仲有野做
??:咁阿 不如我等埋你 你幾點走阿？
澄:um...唔洗啦 我有人同我走架啦
??:邊個阿
澄既手指指向我 哇 屌 又關我事？
??:哦，咁好啦．．．
條友一面失望咁就走左

:喂 邊個黎架 你d兵仔阿 ?
澄:咩兵仔阿．．我男朋友黎架
: 下 你咁對佢既？咁佢咪會誤會我同你囉？
我搵佢講返清楚
澄:唔洗架啦 唔好意思 借左你過橋
:你同關係好差既咩？

之後我同澄真係一齊走左
我地一路上都有傾下計 終於同佢既話題唔止係係籃球上面
佢同個男仔原來一齊左個幾月 不過佢就話個男仔煩住哂
又理依樣又理果樣 連佢做籃球隊經理都唔鐘意
因為痴太多男仔 所以成日嘈交
不過算啦 依d都係人地既事 我都係當故仔咁聽
同澄道別 回到家
我打開電腦．．．．

待續

幻想都是最美的～

返到屋企 我打開電話
一禁開個firefoxy 馬上禁我的最愛
上一下高登毒下先
拎拎拎拎～有人傳來震動 係小藍
小藍:今日報左名未阿？
:報左啦
小藍:咁咪好囉 終於下定決心入籃球隊啦？
:其實都係因為．．
小藍:因為咩阿？
:冇野 一陣我過你果邊 你落唔落黎？
小藍:好阿 到時打比我阿

養兵千日 用在一時
計劃左咁耐既計劃 我決定左要係今日完成！
希望係入籃球隊之前 可以同小藍係一齊
所以我決定約小藍出黎講清楚 死就死
一局定生死 就算之後做唔到朋友都唔緊要

如是者 我借去買送為名 其實表白為實叫左小藍落黎
小藍一身既街坊look 令我覺得同佢更加close
我同左小藍去左平台果度坐
好很緊張 手心都開始出汗
今次不成功更賣淫

待續

好 今日次一定得！
:小藍
我望住小藍對眼 佢亦都望住我
小藍:咩事阿
:其實我一直想同你講．．．
小藍:講咩阿？
:其實我鐘意左你好耐 就連我打籃球都係因為你
小藍一面錯愕 我停左大約2秒
之後露出少少失望既神情

小藍:對唔住 我同倫一齊左．．．
→ →
:唔緊要啦 哈哈哈
依d就叫做眼淚在心裹流 比marco條契弟講中左
點解？天阿 點解咁對我
唔通連個天都唔鐘意我
:我都係返去先啦
小藍:我地仲係好朋友黎架
仆街 仲比多張朋友卡我
:嗯 好阿
小藍:er..
小藍欲言又止 我冇理到就走左

返到屋企 我自己一個對住部電腦
望住係隔離個籃球
好似完完全全失去左動力
冇哂心機打波 算啦
打咩波 邊度開始就邊度結束
既然因為小藍打波 依家就因為佢而結束

待續

明明好地地 又話係朋友
最後點解會一齊左
雖然平日係學校我扮到好似冇咩野
其實我只係不斷不斷咁諗住小藍
而我同小藍既關係
雖然小藍有時不時搵我 但我都冇咩點理佢
一來監介 二來依單野唔多唔少都有d嬲
可能因為好多次我都唔係好理佢
佢都越黎越少搵我

噹叮 好又完一日
文迪:喂 落唔落去打波阿？
:唔啦 我有d野做
文迪:哦 咁好啦 bye
其實有鬼野做咩 咪又係返屋企上高登
一係搵下五姑娘
只不過我真係唔想再接觸籃球啦 反正亦都唔係勁
我帶住頹廢既身軀回家

手機突然震一震
係澄轉黎既sms
&quot;星期5選拔 記得帶衫 唔好令我失望阿 &quot;
我望一望就del左個sms
放下電話 繼續搵我既五姑娘

待續

我眼花?

？

係咪舊登果度？

乜唔係重複左咩?

係wor sorry lol

加速加速

一番高潮迭起之後 我由迷糊中返返黎現實
我射出黎唔係米青 而係寂寞
又有咩人明白我既感受阿
我望一望日曆 今日係星期3
仲有2日就係籃球隊既選拔
算啦算啦 昇 仲諗咩阿 你放棄左架啦 專心讀書啦
我拎起我既phy note 溫起上黎 雖然一d都唔入腦．．

星期5當日
文迪:喂 今日比心機喎 希望有機會做隊友啦
:哦哦哦
其實我根本冇打算去選
到左放學我留左係班房度溫書
彭彭彭彭彭彭～
聲音係由操場傅上黎 當然係籃球隊既選拔
我行左出班房睇下下面既情況
哇 好多人阿
可以話係迫爆左球場

我冇理到 默默地行返入班房
同學:喂 你唔係有份選咩？
:唔係唔係 我邊夠料阿？
同學:你咁高唔打波真係哂哂
:係咩係咩？
時間慢慢咁過去．．快到4點半 選拔到發展到中段
突然班房有人衝左入黎．．．．

待續

老實講 其實我個心仲有一絲絲既希望
我希望小藍會出現 會黎搵我
問我點解唔打波 勸我落去選拔
不過就算係又可以點 佢同左倫一齊係不爭既事實

彭！加上急速既腳步聲
真係有人搵我 可惜
佢唔係小藍 而係澄
我眼神帶有希望 但立即打消念頭
澄:搵左你咁耐 原來你係度
澄 上氣唔接下氣
:你抖順條氣先講
澄:冇 冇 冇時間啦 就快選完 你依家落去仲有機會架
:唔洗啦 我決定左唔去選啦
澄既表情 立即由攰→ →
澄:點解阿 好地地又唔去

當然我唔可以話我因為女仔所以唔打
:我都想專心d讀書 何況我打波都唔係勁
冇謂哂時間啦
澄:點可以就咁就放棄架 你唔係咁架
:我就係咁 你唔好理我
澄:．．．．．．
澄個樣好嬲 好似好想罵我 但係又冇出到聲
最後澄嬲爆爆地離開左
待續

見到澄既離去 心中感情有D奇怪
想追 但好似又冇咩理由咁
我坐係班房 想繼續做我既功課
可惜 依個時候既我 已經集中唔到．．．
班房內既同學都紛紛講緊岩岩既事
所以，我都係離開左班房

一路離開學校 我經過左操場
籃球場進行既係5打5 陣地戰
哇！全場既人同聲齊叫
原來係tank既3分波 真係好有型
話口未完，又係一球突破上籃
點知 原來係分波比倫既外線2分
可惡 我見到小藍坐左係場邊
見到倫既入球 佢都有拍手
一見到就眼火爆

雖然個心好葡萄 但係我又唔可以做d咩
心情唔上唔落 真係好難受
我唔想再睇落去啦
我就係一片歡呼聲中離開依個傷心地
我慢慢行落離開學校既鈄波

待續

我慢慢地行落鈄波 突然
我聽到好急速既腳步聲
我回頭一望 見到既唔係小藍亦都唔係阿澄
而係marco
marco:喂 今日做咩唔去選拔阿
仲諗住可以一齊今年打學界
:係兄弟就唔好問啦
marco:咁．．．不如今晚去打波啦
:．．．．

我已經出唔到聲 忍左咁耐
始終忍唔住 我始終喊左出黎．．
marco雖然都見到 但係佢都冇多過問
我地只係慢慢行落去 而marco亦都比左一包tempo我
marco:擦左佢啦 比人見到唔係咁好
我明白 依d就叫做兄弟

我地返到屋企樓下
我地坐左係7仔出面吹水
我將所有事全部講哂比marco聽
將所有事講左比marco 好似放低左心頭大石咁
心情好左好多
marco:咁都得 緊係唔可以比佢算

待續

:唔係可以點阿？
marco:依d咁既女人 媾到都唔洗恨啦
:冇錯
突然sms 係小藍傳黎既sms
&quot;做咩唔去選拔阿？&quot;
小藍搵我 我表露到有d開心
marco:屌 又話冇錯 冇出色啦你死仔

marco:唔得 依d女就算自己唔要都唔好比人
:唔係點姐 人地都一齊左啦
marco:打波
:我都唔打波啦
marco:倫條友仔 除左打波 一冇事處
只要係依方面勁過佢就得！
我深思熟慮左大約2.94秒
:你講得都未嘗冇道理 等我計劃下先

marco:仲計劃d咩阿 依家行啦
:唔係掛 咁急？？我衫都未換喎
marco:平時係學校你咪又係咁打
死仔 又幾中point．．．

待續

終於有文

有文未

啲人名好似有啲印象

其實好頹 自己中意嘅女仔有男朋友

搵到以前既打包

樓豬入到樽？

有冇以前睇過？

真係……

岩岩好

勁
依家都入倒?

187 我先岩岩摸到框 樓豬cls 樓豬係咪好出名的籃球員來

開後續ok?

睇到有種莫名的衰傷 小籃好慘

唔係 打過一年大專only

熱左身勉強啦 lol

其實可以

我同marco 如舊地落到籃球場
黎返依個熟識既籃球場 心情有少少複雜
有d傷心 但當中又有d喜悅
因為依個地方 又令我諗起小藍
同佢一齊練波 一齊食雲吞麵 一齊吹水
但係開心既係 我好似又有返目標咁 有左方向
我知自己其實根本唔想放棄籃球！

我地一到球場 就去左跟左一隊
馬上已經到我地落場 對手大約同我地差唔多年紀
雖然marco好虧 但勝在2分夠準
我多分波比佢 我自己亦打出不錯既籃底功
marco:18:12 最後一球啦 交波比佢 3分game佢
依個時候個波係我手上 而我係企係3分線外
唔知點解 我知道依球我起手一定會入
我頓時好似停唔到marco講野

我起手啦
個波射出左好靚既拋物線 好高
今次既我再唔係-6 係清翠既射針聲
:搞掂
marco:死仔幾時練左3分唔同我講
marco一拳打埋黎 當然係一d都唔痛
marco:下隊
一個高大的黑影在我們背後．．．．

待續

:咩事咁黑阿？
我回頭一望 係一個起碼高我半個頭
大約25-30歲左右
個樣好似duncan既人 球場既人都叫佢做熊人
相信主要因為佢既霸氣
熊人:到我地啦
雖然佢搵果2個人都只係烏合之眾
但係我就要對上熊人 我第一次對上比我高既人
加上佢果股&quot;熊力&quot; 絕對唔係講笑

佢地成隊既主力 就係交d波比佢
之後弱點進攻我 不繼咁爆入黎
一個勾手 我完全阻止唔到佢既進攻
已經比佢連續入左3-4球
我一定要阻止你 同樣既招係對我冇用架
我一下bs 成功打走熊人個波
可惜依個bs 係打手

熊人見我有bs能力 改左打法
係葫蘆頂射波 我冇太過緊mark佢
點知外線原來佢都可以
之後佢將外內線進攻融合
係外線 我行近d or跳就會比佢過
係內線 佢就爆到我仆街
最後，marco走埋過黎聯防
marco:守好最後一球！
點知 marco成個比佢爆開左
我亦都擋唔到熊人既攻勢．．
熊人:o靚仔 有排你練阿

待續

依個係我幾個月籃球內接受到最大既錯敗
技術就唔好提 始終我只係一個新仔
但係比人耽籃板屈到咁 都係第一次試
仲有熊人既技術 好似冇多餘既動作
係我心入面 突然莇生一個念頭
我要有突飛猛進既進步
不如叫熊人收我做徒弟啦

雖然好唐突 但係我個心只係想變得更強更勁
根本就冇諗到咁多 我二話不說就過左去
:大哥 可唔可以教我打波 收我做徒弟阿
熊人:收咩徒弟阿 咩年代阿o靚仔
唉 又衰左 點解最近樣樣野都咁唔順意
我死死氣就諗住走去同marco 勘水
熊人:唔洗咩師唔師父咁大獲啦 幫我勘左支水再講啦
熊人dum左個小熊維尼水樽比我
叫熊人姐 洗唔洗水樽都用小熊維尼阿

幫熊人勘完水之後 熊人開始教我招
熊人:打底 最緊要識勾手
即使對手高過你 你唔怕比人bs 就算佢block到
大多都係犯規
:明白！

待續

講完之後 我地就開始練習
熊人:隻手咁樣放上d
:係唔係咁阿？
熊人:似啦似啦
練下練下 又到左8點鐘

係小藍同倫 一見到就眼火爆
:今日練到依度先啦 marco 我地走啦
marco:驚咩阿 繼續打啦
:唔想面左左 都係走啦
marco:你話事啦 行囉
:熊人師父 走先啦
熊人:師咩父阿 bye

而小藍都好似留意到我走
佢sd左個sms黎
&quot;咁快走既&quot;
我收左佢
&quot;打左好耐 攰啦 走先 &quot;
其實 唔通你唔明架咩？
marco:話事話呢？
:咩阿？
marco:你覺唔覺得熊人好似有d熟口面
:唔覺喎 係唔係之前球場見過咋？
marco:唔知 唔理啦

待續

依一排有好多人問過我
點解我冇去選籃球隊 但我都係草草咁回左佢地就算
而我自己其實一早就打算好
今年好好咁練波 下年再入籃球隊
而文迪其實同我講過
佢可以以隊長身份推薦我入籃球隊
不過我都係想準備好d先再入 加上我亦都想憑自己既實力入籃球隊

而澄相信就係最緊張我冇去選籃球隊既事
好似仲係嬲緊我
有多次係學校入面見到面
我想同佢打招呼 佢都冇應我
其實我都想同澄好好咁解釋返依件事
不過明顯澄冇比到機會我去講

小藍就入左籃球隊
女籃亦都係最快打學界賽
好似11月頭就開始初賽
係自修堂亦都好多時見到小藍
小藍亦都有時走過黎同我傾下計
不過我都係冇太多理小藍 始終果件事我仲未放得低

待續

等巴打出，支持

好似真係有 時間過得好快 見到舊登個post二千日前

巴打 而家仲有冇同小籃聯絡 想問個故話學界雙腳入樽報仇又係咪真？

食女故？

小藍係主角一開始mark實個女仔？

但文筆要轉哂啦 lol

係阿 中六定七果陣打

好多事都係真 不過當然有d加鹽加醋啦 小藍 仲有阿 真係好朋友

係阿

依一個月我一得閒就成日走去籃球隊
大多既時候都會撞到熊人
熊人師父就不斷教我唔同既技巧同招數
近距離JUMP SHOOT 反手上籃
UP AND UNDER
大多都係打底既技能
而熊人師父亦都唔會比我偷懶

:唔掂 抖一陣先
熊人:射多30球先比抖
:知道．．．
射完之後 又要幫熊人師父勘水fuck
熊人:唔好行 跑過去
雖然熊人一直叫我唔好叫佢師父 但絕對有師父既一種感覺

而每一次我落球場 當我見到小藍同倫既時候
我就會走 但我今日見到既只係小藍一個
小藍好快咁走左過黎
小藍:不如一齊去鬥波阿

待續

我亦都唔想拒小藍於千里之外
:好 好啦．．．
小藍:好野
小藍好似好開心咁 拉住我走左過去跟左一隊
係我地等既時候 我地坐左埋一邊
小藍:你最近點阿？
:有咩點 咪又係咁
小藍:你唔去選籃球隊 係唔係因為我？
:．．．．唔多唔少係
小藍:對唔住阿．．
:算啦 依家講黎都冇用
我下年會準備好再入
小藍:其實．．．
:喂 到我地啦

落到場 一開始我已經發揮我籃板球既功用
不斷搶左好多進攻籃板 再分波比小藍
小藍優美既射姿 當然又令我隊增加2分
今次 換左球交到我手上
熊人必殺 爆入去 轉身fake一下
但其實係第2邊勾手 ！！
小藍:哇 幾時識d咁既招架？
:練練下咪識囉
睇黎熊人師父既教導真係有用
最後我地以21:8 大炒左對面隊

待續

好開心 開心既唔係因為可以大炒對面隊
開心既係可以同小藍一隊
有返以前同小藍一齊打波既感覺
其實小藍同籃球一樣
口就話放棄 其實根本仲係鐘意
小藍，究竟你明唔明阿？

不過，小藍同籃球始終唔同
籃球我可以想打就打 但係小藍已經有左男朋友
可能連朋友關係都係錯
咁樣留係小藍身邊有咩用
加上，現實更加係殘酷
倫突然係球場出現 我好自然地就過去搵返熊人
我心諗，屌 其實光明正大點解要避呢？
可能係基於自然反應

倫:做咩落黎打波唔打比我
小藍冇應到佢 繼續射波
而倫就轉眼啤實我

待續

倫啤實我 不過我都冇點理佢
佢有佢啤 我有我打波
根本係冇問題架
而熊人師父都有贊我岩岩既表現
睇黎佢都有見到我岩岩帥氣既勾手
但係突然打去我個頭度 頂 好痛阿
同虧佬marco果d拳比係完全兩碼子既事
熊人:但係岩岩果d射波完全走哂樣
教完你之後 一鬥波又走哂樣
練多50球先好走！！！
如是者，今日打打下又打到11點
好彩聽日星期6 唔洗返學

而今個星期6我就上左marco屋企
今日我就係上去睇NBA既決賽
小牛對熱火
之前一直睇籃球比賽 永遠都係覺得你攻一球
我又攻返一球 一d娛樂性都冇
但係打左波之後 先發覺睇波係咁好睇
仲要直播既賽事 份外緊張
james 又係招牌後面bs啦
究竟點做架啦呢？真係好鬼型

待續

ching 膠速🤙🤙🤙🤙

試試佢

無問題 我岩岩真係做緊個draft 咁我快d post 個重溫等多d人識先
btw 有興趣可以先like下我個page先～～

最後當然係由小牛嬴出
好有型阿 單腳fade away型阿
我由依派開始 就有留意到NBA
睇下邊個入樽有型
Blake Griffin？邊個黎架？
我kick左入去

哇！咩事阿 好暴力阿 人地個頭係佢條撚度既
好可怕 好似有一種魔力
依條友又幾有型喎 佢果隊一定好勁啦

第2日我同返marco同基講
:我睇左griffin既片 好鬼型阿
佢果隊一定好勁啦
marco:唔好玩啦
:佢咩隊架？
基:clippers囉 廢到喊
marco:魚腩到爆
不過由今年開始已經有留意clippers既片
雖然廢 但我決定支持依隊波

到左lunch time 我準備行出班房
突然澄出現左係我面前

待續

澄企左係度 冇出到聲
:你有事搵我？
澄:er．．．．．
:冇事我去食lunch啦
澄:對唔住阿
:點解講對唔住？
澄:誤會左你咁耐 原來你唔係唔想打籃球
係唔係我迫得你太緊阿 死叫你入籃球隊
澄根本唔知道我果時係因為心情低落唔打波
當佢依家知道左我仲打緊波 就有咁既想法
:um,我都有錯既．．．唔同你講清楚

澄:不如一齊食lunch阿
:約左marco佢地喎
澄:咁算啦
:不過唔緊要既 同佢地講聲ok
如是者 我就同左澄係學校食飯
我就係學校買左個飯 而澄就自己帶飯既

:你唔洗同你男朋友食飯咩?
澄:分左手好耐啦 煩到死
:唔係掛 咁快手
澄:不岩就散架啦
我趁澄講緊野既時候 偷偷拎左佢舊腸仔
澄:哎呀

待續

我拎左澄舊腸仔 又幾好味喎
:你個飯盒媽咪整比你架？
澄:咩阿媽整阿 我自己整架
:又幾好味喎
澄又趁我講緊野既時候
拎左我塊漢堡扒
:頂 我食咩阿 成個飯得2塊

澄又比返2隻雞翼我
澄:我整架 包你話頂呱呱
又堅係好好味
:你煮野食都有一手喎
澄:緊係啦 我仲識整好多架 有機會整你食啦

:你身為籃球隊經理人啦 多唔多籃球隊既人追你阿？
澄:um,有d啦
:邊個先
澄:廢事爆人野啦
:咁阿 你有冇睇nba架？
澄:緊係有啦
:我支持clippers 架 griffin好型阿
澄:魚腩隊姐 LA大佬緊係湖人啦

待續

湖人 咩黎架？食得架？
:已我不知道湖人是誰
澄:湖人都唔識 你一定係睇左冇耐
:er...係阿
澄:kobe知邊個啦架
雖然我之前冇睇nba 但係都聽過高比依個大名
:原來佢就係湖人 咁有冇海人？
澄:湖人係隊波黎架
:哦 哦 早講阿ma

係一片嘻嘻哈哈既聲音 我既午膳就咁過去
同澄一齊既時候好似過得幾快
之後上既係p.maths 堂
屌 好x悶阿 個阿sir 講野得一個聲線咁
&quot;喂 上緊咩堂阿？&quot;
係澄腥黎既短信
&quot;maths囉 悶到喊&quot;
&quot;你咁壞架 上maths都玩電話&quot;
&quot;你夠係啦 &quot;

我既maths就係同澄既sms之中渡過
澄又腥黎一個sms
&quot;你今個星期得唔得閒&quot;

待續

&quot;其實除左打波我都冇咩野做既&quot;
&quot;咁阿 同我行下旺角啦 &quot;
&quot;好阿 冇問題&quot;
估唔到澄會約我出街 咁大個仔都係第一次有女仔約我出街
澄比我既印象 就係鐘意籃球
搵我都係因為我高 有助籃球隊 所以先成日搵我

到左星期6 我比預計早少少到左旺角
澄都好快就到左
澄著住一條黑色長裙
加上一件好緊身既衫 平時係學校著住冷衫
睇唔出澄既身材係咁好
咁樣目觀起碼都坐C望D

因為上次小藍既經驗 我都冇預計過今次係我地2個人
我就咁企左係度等澄出聲先行
澄:做咩成碌木咁企係度阿 行啦
:哦
一路行一路有好多人望我地 其實正確d黎講
係好多人望澄

待續

一路行 就比d MK仔係咁望
唔知點解唔想人地係咁望澄
我既神情左望右望 睇下有咩人係咁望澄
叮！！！！好痛阿
淨係掛住周圍望 路都唔記得睇
一野就撞埋燈柱度

澄:你點阿 有冇事阿？
行路又唔帶眼
:唔小心 唔小心
澄格高左少少 係度望我個頭撞到咁度
澄:死火囉 朣起哂啦
:呀 好痛
係澄講野既同時 佢按緊我撞到果個位
澄:依d如 你唔按唔散架
:係架咩？
雖然澄按得好大力 但一d都唔會粗魯

澄:好啦 返去茶返d油冇事架啦
:知道 咁我地去邊
我其實一早有打算係行下旺中阿 瓊華阿 陪澄睇下女人野
誰不知．．．．
澄:波鞋街先囉

待續

雖然澄鐘意籃球姐 唔會要買埋籃球野掛
澄既決定真係令人百思不得其解
:你話事啦
一路行 一路見到好多唔同既鋪頭
又nike又允記又addidas
花多眼亂 澄一走就走左入間允記

澄左睇睇右睇睇 好似搵緊d咩咁
澄:去第二間睇
:哦
之後我又黎到一間addidas
澄:居然依件都冇既
:你搵咩阿？
澄:唔好理啦 跟住行啦

之後我地又再去到一間大少少既addidas
澄:有啦有啦
澄係一堆nba波衫入面睇黎睇去
澄:係依件啦
澄拎起左一件白主場既Griffin
澄:實物係唔係好靚呢
:

待續

正

咁大個仔都係第一次有女仔約我出街

藍唔係約過啦咩

好似係我約佢？

唔係佢打俾你咩

bug

澄:係唔係靚呢？
:又真係幾型喎
之後澄拎埋件KOBE出黎
澄:唔小心甩手TIM
之後Griffin就掉左落地下
澄:一定係kobe d霸氣吹左件Griffin
25886;到明係專登架啦 正一死傻仔
:係啦係啦
澄:
澄露出滿意既笑容

我順手拎返去件Griffin黎睇下
d料又真係幾好喎 實物又靚
白紅藍既主場顏色配搭亦都令我眼前一亮-)
同埋d字都整得好靚
其實我支持Griffin 加上落去打波都冇波衫用
買返件其實都唔錯喎

我慢慢地從招牌後拎出價錢牌
唔係掛 $599
咩料阿
一件咁既波衫成600$
唔好玩啦

待續

但係其實我都真係幾想買
奈何我真係冇咁多多餘$去買d咁既野
我默默咁企左係addidas度一陣
望多陣件波衫 滿足下自己都好
澄:眼甘甘咁 想要阿？
:算啦 咁鬼貴 邊係我買得起架
之後我地就離開左addidas
再慢慢地遊覽下波鞋街

原來澄對籃球裝都有好多認識
都介紹左好多唔同既裝備
nike pro 阿 護臂等等
但係都係果句 邊有咁多$阿
再加上早前已經買左咁多籃球野
已經比老豆話係貼女之用
短期內我都冇咩$用 唯有忍下手

澄:行完波鞋街 不如行下潮特囉
:唔係買男仔野架咩？
澄:唔行得架咩？
:咁阿 行囉

待續

去到潮特其實都係去行下地庫
好多唔同既鋪頭 我地間間都入去貢下
澄:你著恤衫應該都幾好睇
澄拎起一件淺藍色既恤衫
係我身上左度右度
硬係覺得有d唔對路咁
澄:做咩眼金金望住人架
:冇 冇事阿

之後我地一路行 澄睇既野都係好少睇女仔野
大多都係睇下男仔野之後 又問下我覺得好唔好睇阿
真係唔明 究竟澄出黎係要做咩
唔經唔覺已經7點幾
:7點幾啦喎 返去未？
澄:咁夜架啦咩 咁差唔多啦 返去啦

我同澄搭左去油痳地 因為佢話有位坐返去
突然！

待續

仲有冇？

有！

突然澄橋住我
咩事阿 我完全反應唔到
我成個人硬哂 郁一郁都唔敢
我隱隱約約feel到澄果對車頭燈
撞向我的手臂

我地由油痳地坐到去九龍塘
澄開口終於打破依一片沉默
唔會係叫我落車架

澄:點解你咁蠢架？
:咩阿？
澄:冇野啦
澄又再橋得再緊d
依果一對 就緊加貼近我隻手

依個時候我送上一首歌比大家

待續

到站之後 咁我當然送埋澄返屋企啦
係送澄返屋企既途中
澄居然冇橋住我或者拖住我
只係就咁行 睇黎今次要到我做主動啦
我諗都冇諗就拖住澄

澄:邊個話比你拖架
:呀 呀 對唔住阿
我拿拿聲鬆左手
可能澄只係25904;先橋我唉下姐 唔應該咁魯莽
澄:講下笑咋 行啦-)
澄又拖返住我隻手 岩先真係嚇死我

我同澄都冇咩點講野
我同佢好似越行越慢咁 可能我同佢都係享受依刻既感覺
但係送女千里 終需一別
澄:我到啦
:咁你快d返上去啦
澄:不如我地行多一陣先啦
澄好似小朋友咁扭計
:唔好啦 好夜啦 你d返去啦
澄:好啦
之後我就轉身走左

澄:喂
:？
我一轉頭 澄係我面上輕輕鍚左一啖
澄:bye

待續

我企左係度呆左10幾秒
仲回味緊今日發生既事
一切都發生得太快 我都未太消化得切
不過可以同澄一齊 真係諗都未諗過
不過當然係開心既

不過話分2頭 澄應該都幾有$
岩岩送澄返屋企既時候
留意到澄住既地方
一睇就知係私人樓
真係唔係好睇得出 因為平時澄好似好節儉咁

一返到屋企 打開電腦
on上msn 第一個add我就已經係澄
澄:咁耐先返到既
:差唔多啦
澄:我今日好開心阿
:我都係

:不過話時話呢 你今日出去為咩架
澄:冇架 想同你出街咋
澄不經意講既野 反而更加甜蜜

待續

聽澄講返 原來澄一開始已經對我有野
只係果陣有男朋友
但係點解澄會鐘意我 都係百思不得其解
我有試過問澄 澄都係話
&quot;唔知架 feel依家野好難講&quot;
答完=冇答
利申:我唔係靚仔果種

依件事 我之後第一時間緊係話比marco知先
marco表現到一面驚訝
marco:死仔 幾時溝女咁掂架 連澄都比你溝到？
:點解咁講？
marco:澄係籃球隊好多人追架 可以話係籃球隊之花
:有冇咁誇阿
marco:好多人追佢都係食閉門羹阿 tank同文迪都係佢群下之臣
→ →
:唔係掛

原來澄之前話籃球隊都有人追佢 就係指tank同文迪
marco:佢地2個都係因為澄先成日面左左咋ma
佢地以前2個好好兄弟架
:一陣佢地會唔會將仇恨既對象轉為我架
marco:好難講啦

待續

:依件事你唔好同人講住 遲d先
marco:好阿
不過其實紙又邊包得住火
醜婦都終需見家翁
我同澄成日係學校行得咁埋
返學，食飯，放學都係一齊

最大既疑點就係 依家同澄食飯
澄會準備埋飯盒比我
而每都有d唔同既送 絕對唔係罐頭野
亦都不經人手 全部都係澄一手一腳整
澄真係好有心機 加上個飯盒又好味

校內已經開始不斷咁傳我同澄有野
你想問 點解咁富有討論性？
絕對唔係因為我 而係因為澄
澄唔止靚女 又係籃球隊經理
可以話係學校既風雲人物

而我一返到班房
文迪好有殺氣咁坐左係度
我feel到係一場暴風雨既前夕

待續

除左靚仔，我諗唔倒其他原因

有冇FF圖

好可惜喎

點解㗎

真心普通

我一直認為幻想是最美的～

講真 你信唔信愛情？

等我下一篇文

唔通文迪已經知道左我同澄既野
我小心翼翼咁行返去我個位度
點知我已經FEEL到既文迪既氣場行緊埋返
文迪坐左係我隔離個位(依家午息緊)
:文迪哥 咩事阿？
文迪充滿住殺氣咁

文迪:今日我地打8強
:e，係咩？
我個心即刻放鬆左 起碼文迪仲未知道依件事
文迪:你黎唔黎睇
:幾點阿？
文迪:5點開波
:好啦 我放左學黎
文迪:今日許勝不許敗
文迪緊握住佢既拳頭

我問返澄 原來文迪係比其他人大一年
咁岩佢卡住果d年份
佢都未拎過獎 所以佢既爭勝心一定係比人強

:點解你唔受tank or 文迪既？
澄:因為．．．唔岩feel囉
頂，又係依個理由 吹脹

待續

:不如我地今日一齊去啦
澄:唔啦 我要跟隊早d入
你遲少少先入黎啦
:好啦 冇問題
如是者，我又返返入去上堂

點知，天氣不似預期 但要走．．．
今日居然有phy補課
當完既時候都大約係4:45左右
一放左之後 我已經立即飛身去籃球場
因為果個籃球場同學校都有d距離
車程去都要30-40mins

一落車 我立即衝入籃球場
見到既係佢地企埋一堆係度傾緊戰術
原來係已經半場緊
同埋我見到既係小藍一面緊張
張sir係度大聲講出隊員問題
一看分牌之下
50:42 我地學校落後8分

待續

咁我就決定坐埋一邊先
唔好行去澄果邊住
因為話哂文迪同tank都係度
都係唔好咁張揚好d

誰不知 澄自己走過黎
澄:對面個底好勁
:會唔會輸架？
澄:好難講 tank同文迪既合作好差
佢地2個唔打出默契好難嬴

澄:今日佢地對住既係胡中(ps 所有名都係9作的)
係每年4強既常客 絕對有實力
其實我一直都冇打過5打5
加上我見到既人好少 一直以為我地籃球隊真係好強
點知真係天外有天 人外有人

BBB
裁判:第4節開始！紅衫開波
(紅衫係我校)
波交到去文迪手上 最後一節開始

待續

文迪自己開始運球
但係胡中一d都冇放軟手腳
開始全場人叮人防守
澄:估唔到對面第4節仲有咁既體力
張sir:對面絕對唔係省油既燈

2個人不斷緊迫文迪
而tank就係佢附近
tank:比波我阿
但係文迪個波已經比對面隊拎左
雖然唔知道係因為tank太遠交唔到
定係文迪根本唔想交比tank
不過，都唔係重點
失去2分已經係事實

tank:你係唔係盲架？咁都睇我唔到
文迪:你果邊有一隻準備steal啦
交比你有咩分別
tank:淨係識自己帶波 有咩用
張sir 見勢色唔對 唯有又用左一個暫停
裁判:紅衫暫停

待續

張sir面紅耳赤 唔洗問阿貴都知咩事啦
張sir:講過幾次阿？合作阿 你2個係唔係冇腦架？
文迪:唔關我事架 tank又唔走位
tank:你好好咩？
佢2個又準備開始嘈

突然，
基:係唔係想嬴架？我地輸緊10分
基一面認真 完全唔似平時咁
估唔到平時基咁玩玩下 上到場咁認真
我都比佢霸氣震懾左
依個時候 文迪同tank都停止左罵戰

張sir準備拎佢既戰術版出黎
裁判:夠鐘啦
仲係比佢地嘈既時候都用哂個暫停 真係吹脹
但張sir係基耳邊講左少少野

球權依然係我地依邊
點知，球交到去基既手上
centre key波 ?

待續

雖然由基key波 全場既人都好震驚
但對面既教練:唔好理佢做咩 繼續跟上去
之後立即有2個人去左基果邊
但係基一下後手拍波已經過左一個防守
當第2個上補上去

基已經將波傳出去
而波就交到文迪手上
張sir:做得好 就係咁啦
睇黎張sir既目的絕對唔係想基key波
只係想拉空d防守
等文迪有多d位拍波

文迪成功帶波到3分線
文迪一下插花 成功過左對方
但係5打5又邊有咁簡單
入面仲有4個人係度
文迪隻眼好似望到外線既tank

文迪:只此一球

待續

我諗你應該同我差唔多大 廿尾左右
我自己都係籃波撚，我諗你無甲一都甲二
我就無你咁勁，但係都已經就退役
去到我地哩個年齡重需要人明白咩

相唔相信愛情，重要咩？

加速 出快D

做乜9....

阻撚著曬

做乜撚野

我冇打過咩正式籃球，到最後都係打過一年成龍，同跟過下乙組打波
愛情，真係澄教識我，雖然我地依家連朋友都唔係
但愛過起碼無後悔過

點解散

之後篇文打

好

加油巴打

文迪正想交波比tank既時候
對面所以既注意力放哂係tank身上
什至有2個球員已經走向tank既方向
點知，原來交比tank只係一個假動作
文迪一個後手交比較近既倫

因為mark倫既球員一早已經比人fake走左
倫根本冇人防守 當然輕輕鬆鬆就拿下2分
不過依球好波絕對唔係倫
而係妙傳既交迪
tank:做咩唔交比我？
文迪:3分一定入咩？空哂就一定入啦
tank今次真係冇聲出

今次個波交到去tank既手上
tank 2話不說就起左手
擦！漂亮既穿針
tank:唔好意思 係一定入
今次係到文迪冇聲出
佢地始終要針鋒相對
離完場仲有3分鐘 相距仲有2分

待續

只係差2分 機會黎
雙方都絕對冇放鬆緊防每一分
係依3分鐘內
看似很近既2分
但係一直都冇方法拉近比數
胡中不斷將比數拉開至4分
但係之後又變返2分
雙方一直處於依個 著既狀況

澄:仲有30s咋 快d拎個波返黎
澄大聲提醒場內既球員
對方很明顯想運用哂依24s進攻時間
將節奏拉慢
但係文迪已經緊mark上去
對方球員一下插花看似過左

原來marco一直係後面等緊依個機會
marco成功steal左個波
而tank已經向前跑緊
tank:波阿
marco將波大dum 估唔到平時咁虧既marco都可以將個dum到咁遠
tank已經起手
張sir:一定要入阿

待續

所有人既希望都放左係依一球度
澄:一定要入阿
我睇到手心都出哂汗
唔通成日係NBA見到既絕殺會係比我親眼見到?
一球in and out回答左我既問題
籃板由胡中拿下

張sir:快d去犯規阿！！！
佢地已經立刻反應到打算去犯規
BBB
裁判:比賽結束
可惜時間係殘酷架 依場比賽我地就係咁輸左
張sir:出去握手啦
張sir露出失望既表情

文迪雙眼好似眼泛淚光
而tank就一言不發
張sir:大家已經打得好好 唔洗灰心 我地仲有下年！！
澄:一齊叫多次口號
眾人:ush ush 王中！

我正打算同澄一齊離開
點知走過黎既係小藍
原來佢都有黎睇

待續

小藍突然走過黎
小藍:下個星期到我地女籃既4強賽
你會黎架可？
:er....可以既
而澄當然係唔知我之前同小藍既事
澄:女籃阿？好喎 我都想去睇
小藍就咁就走左去

同左澄一齊之後
依次都係我同小藍講既第一句野
感覺有d奇怪 唔肯定小藍既位置
但只可以話我已經有左澄
絕對唔可以亂諗野
澄:你同佢好fd架？
:哦 冇阿 大家都新生 又同from
所以ok熟既
澄:係咩
明顯澄係度呷醋

突然手機震左一震
係小藍send黎既sms
&quot;你同澄係咩關係？&quot;

待續

唔知點解 我唔知點答小藍
我其實想打澄係我女朋友
但係我最後只係答
“咪朋友囉 做咩咁問“
“見你地成日行得咁埋 好多人都傳緊
我都係8掛下姐 “

依種感覺好奇怪 霎時間我唔個點面對小藍
究竟我係唔係仲未死心呢??
我唔敢去諗 因為我好驚答案係
正當我想分散一下注意力
今日就決定係你啦！！
出黎啦 波多野結衣

白淨既加上一對巨乳
正所以話一白遮三醜 依件仲要係索既
想點阿
正當我j到水深火熱之際
突然有人考門 唔係老母今日收早日咩
我拿拿聲著返條褲走去開門

待續

thanks 得閒like下我個page

一打開門 見到既唔係老母
原來係澄
我見到澄上氣唔接下氣
左一袋右一袋
但係我仲未load到究竟發生咩事
澄:
澄一黎就整個傻樣
:做咩上黎既
澄:你咪話你屋企人成日唔係屋企 成日食公仔麵既？
:係阿
澄:咁我咪專登買定送上黎囉

依一刻真係有d感動
我只係輕輕提過下 澄就已經記得
仲要澄同我住得都唔算近
居然專登走過黎 太感動啦

澄已經走左入廚房準備今日既晚飯
我就從後攬住佢
澄:做咩阿？
:你對我真係好
澄:你係我男朋友阿ma 應該既

澄依d女朋友係邊度搵阿？
同到佢一齊真係10生修黎既福
所以我更加唔可以亂諗野
最後，今日既晚餐有西籣花牛肉 加多條魚
除左條魚有d唔熟，今日係完美既一餐

待續

食飯之後 我就汁埋d碗入去
本身諗住自己洗埋d碗佢
點知澄都係要走入黎同我一齊洗
其實我廚房又細 洗碗個位仲細
基本上都係我洗 佢企係度
不過我都知道澄只係想陪我

:辛苦哂你啦今日 要你專登場走上黎
澄:唔會阿
因為成日打波既關係 我就跳左上床度抖下
點知澄又跟我跳埋上黎
(我張床係單人床黎 好鬼細)
澄:你張床咁細 夠唔夠你訓架
:的確唔夠 你仲迫左黎
澄:hee
澄又整埋個傻樣 澄冇拿拿幫我按小腿
澄:平時打得波多 依d位一定支力啦
又真係幾舒服 不過又點好意思要澄幫我做咁多野
:唔支力啦
澄:又會既
澄冇停落黎 反而加快手腳
起哂勢咁按 真係好爽

我望一望個鐘
:哇 就10點啦 你唔怕夜阿？
澄:唔怕 我要見多一陣
澄又開始佢既細路仔攻勢
:好啦好啦 坐多陣好啦
澄:咁要爭取時間啦
澄一啖嘴埋黎

待續

竟然
我係乙組老鬼，以為你打大專一路上
起碼佢黃金果7至8年係同你一齊過
Btw 小藍有無聯絡？

我始終都係中6先開始打波，加上year1又上莊又剩咁
小藍仲有

澄好撚正

跳得咁高，晒左喎

巴打邊隊

文呢

邊方面先

跳得高有鬼用

唔重要啦

會唔會有後記？

唔自爆la 不過啱啱銀牌輸左

唔該，可唔可以更新得快D
有D頂癮...

BTW，小藍個陣欲言又止個到，
應該係你無俾機會佢講埋落去
係咪佢想講佢同倫散咗??

啱呀，跳得高都只係得平時入樽可以型下。到5打5嗰陣我都係隱哂形

好彩嘅咪快攻入球樽

會上屋企煮飯仔

知道大佬！

都岩 咩位最緊要

好記得有次炒樽 7到依家都比人笑緊

我依家都識 我正唔正先

btw 得閒讚好下我專頁阿 支持下阿

澄一啖鍚埋黎
雖然今次唔係我地第一次鍚
但係平時都只係goodbye kiss或者行行下街
就咁鍚一啖仔 又點似依家孤男寡女共處一室阿
平時安安份份既我
見到澄咁主動 我都唔可以執輸

同我條舌頭攻入澄既小嘴
而澄亦都冇反抗 反而鍚得更加激烈
當然
係咁既情況底下 又點會淨係鍚下嘴仔就算阿
但係我又唔敢隨便攻向澄既

記得之前未同澄一齊之前
因為我未同佢出過街 而澄係學校又淨係著住冷衫
所以我成日串佢飛機場
當然我依家知道唔係啦
澄:其實我都有架
澄怕怕醜醜咁講 咁你姐係挑釁我姐
忍唔到啦！！！

我終於攻向澄既
真係好大 D就唔敢講 但係C一定有
:其實我一早知啦 果次出街你咁著
澄:我專登著你睇既
又再一次挑戰我既底線

待續

澄三番四次既挑釁 根本就係想挑戰我
我一手番開澄既上衣
出現係眼前既 哇！
好殘眼阿 好大對車頭燈
雖然大 但絕對唔會惰
波型好好 加上澄一條小蠻腰
更加特出姣好既身材

澄默不作聲 可能因為怕醜
我亦都唔客氣開始享用澄既
有少少咸 可能因為岩岩煮飯出左少少汗
澄開始有少少叫聲 但係又唔敢好大聲咁叫出黎
反而增添我既性欲

我開始更加唔安份
想攻陷澄下面既禁區
澄:唔好啦
但係我冇理到澄 衝阿
點知我聽到既係可怕既鎖匙聲
阿媽返黎啦

待續

個心跳到好似就快跳出黎咁
好彩我同澄都唔係除左好多衫
用電光火石既速度就著返好哂d衫
然後馬上坐返出去
媽:阿仔 我返黎啦
:媽子
澄:伯母你好

我阿媽既表情
→ →
媽:昇 你朋友阿？
:係阿
阿媽細細聲咁同我講
媽:依件又幾得喎 死仔
:緊係啦
我同媽 細聲講大聲笑
:好啦 夜啦 我送佢落去先
媽:快d返啦

澄:你媽咪好似好nice咁
:係阿 佢好好人架
澄:下次應該買d手送先上黎
:洗咩阿
澄:你送到我地鐵就得架啦
:知道

到左地鐵站
澄:我到啦 聽日見
:嗯
澄may埋眼 要我鍚佢
最後我地係地鐵又係鍚左一陣先走

待續

正，想識樓主

支持下我個page先 lol

如果多人睇嘅話都真係幾柒

果場係有d人黎睇 哈哈

返睇多次先

多謝！得閒支持下專頁～

阻人扑野...

唔俾又要引人屌

文

一返到屋企 哇
咩事咁黑阿！成間房一d光都冇既
突然一光射向我
係老豆拎電筒照緊我
連老豆都返埋黎
依家咩事阿 審犯咩

老豆:我聽左媽子講啦 帶左個女仔上黎喎
:唔係你地諗咁架
老豆:唔洗解釋啦
之前果500$ 一定係拎黎貼佢架啦
:都話唔係囉
媽:個女仔好似幾好品咁架 都唔知人地鐘意你咩

連媽子都你咁講我架
:你理得我阿？
老豆:人地好女仔就對人好d啦
唔夠$用先問我拎啦
:嗯
雖然我屋企唔係有$
但勝在我屋企人都好好

待續

星期五，緊係唔可以錯失機會
係落街打波既好時機
我如常著起我既戰衣出去打波
唔同既係 今日澄都會出黎睇我打波
我有勸過佢太遠唔好過黎
當然 澄冇聽我既勸告

澄:好野 有得睇你打波
:我咁廢有咩好睇
澄:你運動細胞幾好 一定有機會成為我地既主力
:希望啦
口就咁講 其實比澄咁讚不知幾開心

我大約6點左右就到左球場
因為依個時間少人d 可以比我練左射波先
的確 場內冇咩人
但係有一個場 係倫同小藍
倫係度同澄練習緊
但見到咁既情況 始終有少少酸

澄:你朋友喎 洗唔洗過去打聲招呼阿？
:唔洗啦 我地練波
係我射波既途中 澄又一齊玩埋一份
澄雖然都鐘意籃球
但打籃球佢可以話係一竅不通
射罰球只係亂咁dum 不過比佢dum入一球佢就好開心
澄:好野 入左

待續

澄:你d射波好似好左喎
:緊係啦 成日都有練架
為下年做好準備
澄:下年一定要嬴
:話時話呢 我係度有個師父架
佢成日教我野 我有好多新招想比你睇下
澄:有師父咁威

差唔多7點左右
球場開始越黎越多人 而多人就意味住鬥波既開始
之後小藍又見到我係依邊打
就同倫過埋黎一齊跟隊
小藍:你同唔同我地一隊阿？
:唔啦 我d fd黎緊
其實又有fd黎緊阿 不過
我立刻打比marco

:喂 marco 球場等
marco:咩事阿？
:唔好問啦 快d黎

因為我唔夠人既關係
所以我決定等一陣先
15分鐘後，
marco終於到左 雖然我地仲差一個
但係是但拉人都得阿姐

熊人:夠唔夠人阿？

待續

:師父！
marco:岩哂 我地差一個
熊人:咁加埋我囉

澄:佢就係你師父阿？
:你阿
澄:唔怪得進步咁快
:你識熊人師父架？
澄:算係啦 到你啦 一陣講你知

估唔到咁快就要對上倫
一定要比個下馬威佢先得
一落到場 熊人師父一個勾手已經率先拎分
熊人師父根本就銳不可當
對面完全防守唔到熊人師父

之後 什至mark我既倫都走去mark熊人師父
可惜 倫既對抗性亦唔係咁高
好快又比熊人師父得分
加上marco既虧佬外線
我地好快已經嬴左
我反而就只係汁下板 拎分
咁就嬴左

但係 咁樣完全唔係叫嬴左倫
一來佢拉住小藍
二來熊人師父真係太強
我同倫根本冇咩正面對決
下次再黎

不過話分兩頭 熊人究竟係邊個呢？

待續

澄:你唔識佢都正常既
你岩先先打籃球 加上你只係岩岩轉入黎
佢係籃球隊既時候 我都只係from 1 當時．．．

果時既籃球隊 可以話係王中籃球既黃金時代
每一年最少既成績都起碼可以打入4強
一定會拎到獎
除左有強勁既外線 當時王中最出名既一定係內線既球員
而熊人絕對係當中既姣姣者
熊人依個名亦都係當時d人幫佢改
估唔到佢到依家仲用緊

我仲好記得當時係佢地既最後一年
有好多籃球隊都係中5
當中有好多人都讀唔到書 預左升唔到
雖然熊人成績唔錯 但係佢知道佢冇哂隊友
籃球隊會潰不成軍
所以當年既籃球隊打得特別落力

而最後，終於比王中打入決實
當時 係學校十分轟動
學校什至包埋旅行車 接載更多既同學到場支持
我都係其中一個．．．

待續

當時氣氛好緊張
兩邊隊伍亦都有好多人到場
比賽去到中期
王中落後對面隊10分
全隊人既士氣都好低

當時我就記得係熊人完全冇放棄到
係最後一節
熊人用佢既實力 提升我地隊既士氣
當然最後 係我地王中勝出左啦
而果次之後 我先發覺籃球係咁好睇
雖然我都想打籃球 但我既運動細胞唔係咁好
所以最後就做左經理人啦

聽完澄講完之後
我都 左 估唔到熊人係咁威
而又唔見熊人有提起過
:師父 咩你以前原來王中架？
熊人:係又點阿？
:唔聽你提過既？
熊人:你又冇問 唔係見你係師弟 鬼得閒教你

估唔到當日著校服去打波都有好處
師父好野！
澄:有佢訓練你就放心啦 你一定會更加勁

待續

下個星期開始
今個星期記得係小藍既4強賽
小藍既邀請 我都未答應

今日自修堂 又見到小藍
小藍又走左去我隔離坐
小藍:你星期三黎唔黎架？
:er....可以既
小藍:咁約定你架啦

同小藍傾下傾下
唔知點解又吹到佢同倫既事
其實我都唔係好想傾 因為始終好似好監介咁
不過見佢提起 我又同佢傾下囉
:你同倫點阿？
小藍:普通啦．．．
:點解咁講阿？
小藍:其實同佢都成日嘈交
:因咩事先
小藍:都係一d小事啦....
:互相遷就下就冇野架啦
小藍:希望啦

我到時依家都未定位到小藍究竟係我邊個
朋友又唔似朋友 情人更加唔會係
始終有d奇怪 面對住佢
總係會有d奇怪既感覺

待續

星期三 4強賽
好多人都有去 包括文迪 marco等
出奇既係 倫冇黎到
定係佢遲d先到呢?我冇了解到
而澄因為有野做既關係 今日都冇黎睇到

準時5點鐘開波
小藍當然係正選球員
而經過左咁多場既比賽
睇黎隊內既舊隊員都對小藍產生左信任
有多次既進攻都係由小藍發動
分波 個人進攻 小藍都十分出色
咁係當然啦 小藍就算同我地依d男仔打都唔會比下去

不過 我校既其他隊員明顯實力唔太高
其實1-5號位都好亂
都係炒埋一碟咁

待續

引用：#179連登搞屎棍 • 4d
球終於交到我手上
依個時候既我都冇諗咁多
淨係想入波 唔理3 7 21
東東 冇錯！係籃底都唔入架
唔緊要 我自己拎返
因為我跳高+羽毛球隊既關係
由細到大我已經有練開彈跳
+上我身高既關係 籃板可以話係冇人能阻(起碼係學校)

:我既！！！
係雷光火石之間 我已經上左第2球
冇錯！！！我都係抄左
但係我既籃板球能我拎到第3球
但依舊改變唔到命運．．．
眾人既表情
→??? →
文迪:搞咩架 籃底都抄咁多球既

由文迪既帶領 加埋billy既勤力
而我既搶到籃板都係第一時間交返比文迪
幾經辛苦，我總算係嬴左我人生第一場既3on3
??:好！到我地

待續
編輯引用

支持

反觀對方實力雖然都唔係好勁
但係個底居然有個好大舊既女仔
marco:果件係唔係女人黎架
文迪:我記得果條友係nike league架

你可能認為一個人根本做成唔到咩影響
的確，
係男子籃球隊 的確唔可以單靠一個人既力量
但係
係女子籃球隊 入面 依種身型可以話係冇人能阻
最後出埋2人聯防

可惜，只係被and 1 的份
小藍亦都冇示弱
什至我可以話佢依家係隊內既主力

不過好可惜
最後我校都係以4分之差輸左比對面
小藍明顯唔開心 但係因為我覺得佢都約左阿倫
所以我都係打算同marco走算

點知，小藍走左過黎
小藍:同我去食飯阿

待續

輸波既小藍 氣沖沖咁
野都冇多講
除左岩岩果一句之外就冇再講過野
咁我唯有講我生平最好笑既gag比小藍聽
:從前有個船長 佢姓羅 佢叫螺旋長
小藍:.........
小藍無動於衷

:我地去邊度食阿？
小藍:你決定啦
:咁阿
最後我決定左去最高級既食市 最著名既餐廳
─老麥

咁我當然係買左我最愛又最貴既20$巨無霸
而小藍就唔知咩事 係咁亂叫野食
小藍:一個4號餐 比多杯麥旋風
一個蘋果批 加多個豬柳蛋漢堡
連個收銀都聽到o哂嘴 我同收銀對望左一下
:我食架我食架

一搵到位 小藍就起勢咁食
估唔到小藍咁食得
左一個豬柳蛋 右一個蘋果批
雖然最後都係食唔哂
小藍:舒服哂

待續

陪完小藍去依度去果度之後
佢同我終於都攰啦
咁唯有打道回府
因為小藍同我都係住係附近
咁自不然我就順理成章咁送埋小藍返去

已經係小藍樓下
:好啦 咁我閃啦
小藍:陪多我一陣好冇？
:聽日要返學架喎 已經好夜啦
小藍:一陣啦 一陣都好
:咁好啦．．

咁我又同小藍去左就近既7仔度坐
小藍好似仲係好唔開心 咁我唯有搞多一個我生平最搞笑既gag
:從前有個叫墨西 佢做左大佬之後 叫墨西哥
但小藍始終好似悶悶不樂咁
唔通小藍真係咁介懷今日場比賽？

待續

:今日場比賽真係令你好唔開心？
小藍默不作聲
過左一陣間 小藍好似已經雙眼泛紅
之後仲喊係上黎
我咁大個仔 淨係最驚兩樣野
一係小強 二就係女人喊
次次見到女人喊我就冇算法子

加上我同小藍既關係
更加令我唔知點安慰佢好
唯有令我平時用開d紙巾出黎
(順帶一提 我係用卷裝紙巾
因為又平又耐用 )
:拿 唔好喊啦
小藍接過我手上既紙巾
小藍開始好似有d 唉過黎
依個時候 唔通我仲閃開
我只好借左個膀頭比小藍

小藍:我真係好唔開心
:場波輸左咪下次嬴返囉 好簡單姐
小藍:唔淨止依樣阿

待續

好正

直覺話我知小藍唔開心同阿倫有關

屌你小藍隻臭雞走啦

小藍水汪汪既眼睛突然望住我
小藍好似有野想講 但係都係冇講到
小藍:算啦 都係冇野啦
:咩事阿咩事阿？
小藍:你真係好煩阿
:你咁話．．．

當我講野講到一半
一股溫熱傳到我嘴唇
係小藍
我唔敢作出任何動作
郁都唔更郁一下
小藍:多謝你

小藍就咁就走左
而我到依家其實都未知發生緊咩事．．．
我只係知道我個心好亂

我聽住佢 行著漆黑既路回家

待續

究竟小藍想點 明明拒絕左我
明明同左倫一齊
再加上我亦都有左澄
係依個最唔應該既時候
發生d甘既事

冷靜阿 昇
我不斷係心入面不斷重覆依句說話
剪不斷 理還亂
可能正正係形容緊我既情況

一返到屋企 哇成十二點幾架啦
澄唔打比我既
（佢平時唔算管得我嚴 但係訓之前一定打比我先）

仆街 12個missing call

待續

今日仆街啦
我立即打比澄 dodo dodo dodo~
澄:喂
:hello
澄:仲咩咁夜先訓架
:去去去左打波阿
澄:又搞到咁夜 電話又唔聽
:對唔住啦
以下省略1000字左右

澄:好啦 下次唔好啦 快d訓啦
:知道
我拿拿聲走去沖涼
一靜落黎 一諗都係小藍既事
又諗起佢鍚落黎

可能你話澄咁好你仲去諗第2個
但係比一個你自己鐘意左咁耐既人
冇拿拿一啖鍚埋黎
你又點可以冷靜落黎阿

但係最令我諗唔明既係
點解小藍會冇拿拿鍚我
因為同倫嘈左交？
百思不得其解

待續

返到學校 早會時
聽到體育科既宣佈
男籃今年係8強止步 但係都得到唔少掌聲
女籃就拎到第三
估唔到之後果場嬴左

學校仲自己比左個mvp比小藍
小藍係上台既時候 好似望住我咁
可能係我敏感

午膳 依舊係澄幫我準備埋
澄:今日有雞翼 又有菜阿 食多d啦
:知道
我突然又諗起小藍既事
呆下呆下咁
澄:做咩發牛豆阿 係唔係諗緊第2個
女人究竟係唔係識讀心架呢
:邊邊邊有阿 攰咋
係戰戰兢兢既氣氛就過左午膳

上放學前3堂 突然手機一震
係小藍
&quot;我有野想同你講 放學等&quot;

待續

其實我都想知道小藍想同我講d咩
但係我又怕我聽左之後 又會拿不下主意
我有左澄架啦 我要堅持
都係唔好見啦 避得就避啦

可能當時既我 知道自己根本未放低小藍
如果唔係我根本唔會咁在意佢既事
唔會見到佢同倫一齊既時候
我會咁嬲
我同小藍一齊發生過既事 絕對唔假
而係事實

我一出班房
小藍已經係度等緊我
我想走都冇得走
小藍:我想同你傾一傾阿
:哦

我地之後去左班房出面有個空位
小藍:我同倫分左手啦

待續

明明澄對呀昇最好，屌

LM

唔知點解好似睇過
幾年前係咪高登出過之後爛尾

幾時有爛先

我講錯
印象中就係出到而家就好似冇出過

當年係完左架 lol 我重post 上黎姐

咁就完？無文出？

樓主快d出

一日就live左

出文啦！

好似無文了

好多年前係舊登追到天光 諗都諗唔到會係連登睇得返 以前舊登d故真係好好睇

是唔是冇後續故事了？

完左？

唔係掛 咁就完😭😭

之後再出

sor 去左旅行

去左台北only

去左旅行

黎啦

小藍:我同倫散左啦
下 點解
小藍支吾左一下
小藍:其實我地之前嘈交 大多都係因為你
:下 關我咩事

小藍:果陣事我冇拿拿就同左倫一齊
其實我都唔想
:下 咁你又同佢一齊？
小藍:果陣時 佢格硬拖住我
係半推半讓既情況我先做左佢女朋友

其實果時我都覺得幾on9
就係因為d咁既原因 令我果陣都唔知痛苦左幾耐
小藍:對唔住阿
:但係你知澄係我女朋友架啦
小藍:知道．．我都冇打算折散你地
我咁做都係想比自己做返自己

小藍:其實果陣我係鐘意你架
小藍好似喊住咁就走左
追？唔追？

待續

追？
比我追左上去 我又可以做D咩
同佢講我都好鐘意你
之後會發生咩事 大家心照啦
係良心同理性驅使 我決定左唔追

其實我都唔明解點解入左依間學校之後
女人緣會好左咁多
利申 我唔係好靚仔果D
普普通通 高 白白地
最後我分析左2個原因
1.我同女仔幾傾得埋
2.依間學校太多毒撚 D女根本冇得揀
有個似樣D就好殺食
不過算 依家依D已經唔係重點

依家澄每個星期大約都有1-2個星期上黎我屋企煮飯我食
今日澄又再次登門我家
澄:昇 開門啦
:知道
一打開門已經見到澄著住黑色小背心+件冷衫
一對 又再映入眼簾

待續

澄上到黎 普通一黎到就會煮飯先
而澄又真係識整幾多送
起碼我食到送大多次次唔同
只係澄知道我鐘意食薯仔
有好多時 d送入面都會有薯仔

今日又有又一味薯仔牛肉
澄既手細真係好好
食到我

普通食完飯 我同澄都會汁返好哂d野
之後再洗埋佢
再同佢睇下電視
而當然唔會止睇電視咁簡單．．

正路黎講
當睇睇下電視 就會開始越黎越唔安份
開始對澄上下其手
澄既 始終令人咋舌
望一望時間 依家先9點
睇黎今次真係會黎個翻雲覆雨

待續

對住如斯美人 叫我點忍阿
衝阿
我一手已經除左澄件衫
黑色底衫之下 究竟包住如此
真叫人費解

享受 既同時
我冇比我第2隻手休息落黎
已經攻向澄既下方
可能已經一齊耐左
澄冇一開始咁抗拒
澄:唔好咁粗魯阿
放心啦 我又點會唔鍚住你阿

因為我一早就知道會有依一日
所以一早已經買定雨衣
我咁大個仔 終於可以再見青頭了
一定要一桿入洞
澄:我仲係第一次 你要溫柔d架

待續

依個時候 唔知點解小昇完全軟左
澄:咩事阿
:唔知阿
澄:等我幫你啦
澄用口含向小昇
真係好舒服 咁大個仔都係第一次試
不過，小昇都係冇升返起
澄:咁奇怪既 岩岩都好精神架
(依件事曾經一度令我覺得自己唔得 )
:我都唔知咩事
就係咁既情況下就完結左我既第一次

一句說話 打醒左我
講真 你可能話我on9
條女除哂衫係你面前 你都唔屌
但係責任依一樣野 真係可以令你收皮

一句說話 令我諗返起小藍
我個心始終未係一心一意對住澄
令我諗起佢鍚我既畫面
同佢一齊既時候

就快同澄既一個月
我唔可以再咁三心兩意

待續

繼續繼續

身同感受 第一次真係⋯⋯ 雖然我都係

真係依家都記到果陣

重等緊你架

thanks！！！

有心flw下我個page

仲有幾日 就係同澄既一個月啦
一個月其實都唔算係咩
但係唔知點解 通常女仔都係比較重視第一個月
但係我都未準備好
亦都冇咩頭水

所以我就一早約左marco 基 2兄弟
出去旺角物色物色

人地話:三個臭皮匠勝過一個諸葛亮
但係三個痳甩佬睇黎就冇依個功效
我地三條友 企左係旺角都唔知去邊好
marco:就去果間啦！
marco好似若有所思咁
我同基就跟住marco行

我頂
我地去到既唔係買咩女仔野
而係nike basketball
估唔到依間d鞋又幾齊喎

待續

又出左新鞋正喎
又有新pro 正阿
好多正野 波褲好似都幾正
有d想買返條tim

小二，給我來一客
突然回神！！！！！
係喎 今日係買禮物比澄架喎
點解我走左黎nike架
:屌 走啦

最後我地走左去潮特
我揀左好耐
最後我揀左一件黑色冷衫+anges b既橡根
希望澄會滿意啦

黑色冷衫=200$
anges b既橡根=1xx$
我頂 依個月睇黎又要食麵包過日子

待續

終於到左正日
我約左澄去一間餐廳
其實都係澄決定既
所以就走左去依間貴價餐廳食
(其實今日真係差唔多用哂我既積蓄
米奇老虎錢罌辛苦哂你啦)

不過貴還貴 其實佢d野食真係幾好食
加上環境格調其實都算唔錯
一個月先一次 是但啦
加上澄都好似好開心咁
幾多次都值得既

今日我地去食其實都幾早
食完之後都只係差唔多8點
:我地之後去邊阿
澄:不如返你屋企囉

待續

:咁夜怕唔怕阿？
澄:夜咩阿 依家先8點
澄又鼓起塊面 真係冇佢法子
:好啦好啦 10點左右好閃啦
澄:知道 隊長

返到屋企 我就打算同澄首先交換禮物
我將我既禮物交到澄既手上
澄好滿意 仲鍚左我兩啖
澄:我短頭髮 你送橡根比我用唔著喎
係喎 一時唔小心唔記得左
我只係見有牌子 又唔係咁貴就買左
:我等到你頭髮長 你紮比我睇囉
澄:好阿
我急智真係唔係講笑 我都要偑服自己

而澄送比我既就係一張卡+一份包住既禮物
卡既內容大致係同我一齊好開心 想以後都同我一齊
以下省略100字左右 都係一d肉痳野
澄:折開埋佢啦
我一打開
??? → →

待續

星期五
緊係一班兄弟落去打波既日子啦
今日marco 基 文迪都出左黎
而我緊係要著澄送比我既griffin波衫啦

文迪:死仔邊度整件咁型既野阿
我正想話澄送 但係一諗先記得佢係鐘意澄
:冇阿 朋友送既
文迪:澄阿ma 你同佢d野我一早知啦 唔洗介意
男歡女愛好正常姐 最緊要唔好益tank條仆街
:咁都好d
我可以話係放落左心頭大石

打完波 緊係同班兄弟去7仔坐下吹下水
因為文迪住得遠d 所以走左先
基:你就好啦 有澄依個正既女朋友
marco:咪係 我地籃球隊之花 身材仲好好
:佢又真係幾好既

待續

之後我地講既野 大多都係關於澄
又話有好多人追過佢
又話好多人都成昅澄個
咁又係既澄咁既女仔 係一大班男仔之中
通常都係會發生d咁既事

基:上左未先
:er...
基:er姐係上左啦
marco:你就爽啦 一定好正
佢2條契弟好似係度幻想緊咁

:你2條仆街仔咪亂諗野tim阿
我一拳打去佢2個個頭度
基,marco:

之後基都因為坐尾班車 所以都走先
而我同marco就係度吹多陣水

待續

咁見今日星期五就吹多陣水啦
咬住包花生 飲住支可樂
真係男人既浪漫

我將小藍既事一五一十咁話哂比marco知
marco:真係估唔到咁戱劇
你條友仔 又會咁吸女 都以為你-6先追到澄
:頂你阿 我今次對澄認真架！
maro:你係認真 就同澄講返依件事啦
2個人一齊要坦白d啦

marco一席話更勝十年功
好似當頭棒喝一樣
我好似一盞發光既電燈泡
冇錯！我應該同澄講清楚

待續

我終於下定左決心 我決定左要同澄講返成件事
要同人認真 又點可以有野呃住澄
我地之後既路又點行落去啦
加上 澄比我既感覺都好唔同
佢好就得我 又好緊張我
我以前最多都係個幾月貨仔
不過 我知道我對澄唔會
澄係特別架

就係第二日
澄又上左黎我屋企煮飯我食
今次我都有幫手煮
因為我一早問左老媽子過我2招
等我都可以威返次比澄睇
結果煮出黎味道又真係唔錯

澄:又ok喎
:緊係啦 我係天才黎架MA
澄:係啦係啦讚你2句就咁開心 正一細路仔
到左咁上下 我送澄走
就係依個時候講清楚啦

待續

其實依刻既心情實在十分忐忑不安
但係決定左既事就要做
:其實呢 我有件事我想同你講
澄:講啦
:你可能會同我分手架喎
澄:咁唔好講啦
:其實我以前係鐘意小藍 果日我係同小藍一齊

澄冇出到聲
但係我已經見到澄係度喊
:澄.......
澄:我一早知 唔洗再講啦

澄就自己一個入左lift
我想跟入去 但係其實我都同左澄講哂
佢要嬲我 係無可口非
我入去 只係會令大家更加尷尬
我就係lift既門外 睇住澄既離去....

待續

經過依件事之後
澄就再冇搵我 我係學校見到澄
澄都好似避緊我

marco:喂 做咩又同返我地食阿？
基:澄既愛心飯盒呢
:唔好提啦
唉 咪就係誤信左marco既說話
咁咪奶左野囉

但係其實諗返 點解澄會知道果日既事呢？
果日係球場 係marco？
但係我地咁好兄弟 marco先唔會咁做
除左marco 果日仲有咩人係度呢？

係文迪！

待續

果日發生嘅事係咩？係咪小藍嘴佢件事？

搵番澄啦屌

雖然我懷疑文迪 但係其實我一直都冇問返佢
一來我的的確確做過
果日我的確同小藍一齊
的確佢係鍚過我
而我當時真係冇反抗到
就算比人講D咩 其實都係無可口非

加上 我同文迪都算係兄弟
即使佢有做過or冇做過
我地既感情一定會受到影響
所以我都冇打算問佢

依個月黎 澄都冇搵過我
即使我搵澄 澄都冇理到我
可能依d就叫冇聲地分左手

文迪:黎緊有班際籃球比賽喎

待續

:班際籃球？
文迪:係阿 中5同中6 2from
:咁搞笑？
因為中7就快mock
所以校內活動將會全部停哂
所以變相就係中5and中6級

文迪:反正每班都要參加 我地都一定嬴架
:都好既
其實班際 我又點會唔玩阿
反正可以係咁多人面前出下風頭
話唔埋澄 見到我打波咁型會原諒我(ff mode on)

文迪:到時一定會有一翻龍爭虎鬥

班際籃球分開8強
6A-F 7A-B
而籃球隊既人發得好開
tank and基係6B 倫係6D marco係6F(精英班 )
我同文迪就係7B
睇門面睇我地都有機會

待續

8強賽係下個星期
我地都幾團結
係PE 堂既時候 我地都會爭取時候練下波
5打5既籃球賽真係唔係咁簡單
我地跟住文迪既指引做

文迪:進攻打3-2進攻 係最簡單同有效
防守用2-1-2 將昇放係中間心
防守應該可以最有效
睇到文迪咁有經驗 令我地班更加士氣大增

我地班既5個位
1號 一個足球撚負責 因為識分波
2號 就係文迪
3號 就係田徑跑狗BILLY
4號 係一個平時有打下波仔既人
5號 當然係交比我打

萬事俱備 只欠西隆

待續

終於到左班際賽既第一日
其實都係由我地學生會搞
不過明顯冇咩特別既優勢

學生會人員:好啦好啦 各個班代表出黎
而我地既班代表係文迪
我地只係最唔想第一round遇到B班
始終tank+基 真係比較難搞

而最後我地抽中既係C班
睇黎係一支好籤
可惜，睇黎文迪唔係咁覺得
:打C班唔好咩？
文迪:除左B班 我最唔想對上就係C班
:點解阿？？

C班:我地對6B阿？睇黎會幾輕鬆
:

待續

好好睇
樓豬岀快啲

thanks 得閒支持下我個page～～

啲班名睇到有啲亂
又話中7冇得打
之後又話昇係7B
唔係好明
不過個故事真係幾吸引 支持樓主

你係超長短褲？！
我舊登睇嘅頭幾個故就係呢個
但冇哂印象 睇多次先

中七有阿
果陣係中六同中七 有八班

係阿～～～～thanks 有興趣追下我個page

sorry 係中6兩班 中5 6班

:你地講咩阿
C班既人走左出黎
我開始明白點解文迪唔想同佢對隊
對面既2個底
2個都好大舊
一個高+肥 一個就好高

C班:有咩問題阿?
:我地班一定唔會輸
C班:係咩 小心比我顏爆你(依句我好記得 不是設計對白 )
文迪:唔好嘈啦 落到場就知
C班:cher
C班既人就咁就走左

文迪:佢地班出哂名打茅波架 我怕我地整傷咋....
:第一戰一定要嬴

待續

最後8強既對戰名單
6B-5C 6A-5F 5B-5A 5D-5E
咁橋就係籃球隊係第一ROUND都撞唔上
之後如果冇錯應該會對上5F

第一戰開始
係我地班首先對上5C
裁判由張sir同澄擔任
張sir:準備跳波

:
一跳波 我已經比對方跳高好多
係我地既波
文迪:上啦
文迪一聲 我地全部衝上去
文迪3分波 已經入左

待續

加速

比賽既節奏 好快已經比我果班控制左
文迪既實力絕對唔係得個名
加上我地班既防守好勤力
田徑跑狗打既快攻亦都有好多
居然比個唔識打波既都入得打得多分過我
不過最緊要都係嬴姐

B！
澄:犯規 打手！
:下 我都冇
唔知係澄有心定冇意 好似想專登吹我咁

B！
澄：犯規 走步！
: .............
文迪:好似有少少既 不過都冇理由吹得咁行...
打好d啦 嬴架啦

我頂左落係底 熊人師父教我既野
睇黎係時候用啦
:交波比我
文迪將傅到我手上 係一個isolation！

待續

爆爆爆 爆幾下之後轉身
差唔多係依個啦 一轉身就可以入架啦
彭！
絕對係我比人blackshot
而係我食左一肘
佢明顯就特登既 好彩今日冇帶眼鏡
唔係眼鏡一定爆

文迪:喂 你爆哂光喎
:唔係掛 我feel唔到既？
其實傷口唔係好大 但係就留左好多血
大約係眼留到去耳仔度
我比人撞到連con都甩埋
都唔係好睇到野

張sir:澄 送佢去保健室啦
澄:知道

待續

依個情況其實都幾監介 我又唔知同澄講d咩
澄只係扶住我同我去保健室
因為我真係連路都唔係好睇到
唯有一定要人陪我去

行行下途中
E，膊頭個位好似濕濕地既
唔係連隻手都爆光咁大件事阿
但係明明冇事架
我蒙住隻手睇下咩事
澄好似係度喊緊

澄:到 到左保健室啦 自己搞掂啦
之後澄就走左 從佢既聲音聽得出
佢好似真係喊緊
睇黎澄仲好緊張我 但係相信都好嬲我

待續

保健室老師:冇事架啦 小傷黎架姐
下次打波小心D啦
:知道 唔該哂老師
依個時候 除左比賽之外
最令我在意當然係澄
要氹返佢 真係唔知從何入手

我一路諗 已經行到返球場
原來已經完左第二場既賽事
BBBB！
張sir:比賽結束！！
比數 21:17 6A勝！
居然比6A班勝左
虧佬marco果然都係虧 lead唔到隊波勝

文迪:冇事阿ma?
:我地嬴定輸？
文迪:有我緊係勝
文迪自信滿滿
文迪:下場我地要對6A

待續

:點解6A班會嬴左5F既?
文迪:你唔知咩？
:知咩阿？
文迪:女仔係班際入波 分數x2架
:唔係掛

咁唔洗問阿貴啦 頭先果2場
佢地既主力一定係文左係小藍身上
入一球x2 真係唔係講笑
文迪:原來5F最後嬴既2分架
但係最後比小藍入左球3分 一野就6分
5F就冇得追啦

睇下下一場 要對上小藍
文迪:下次4強已經係星期5啦
有時候休息下 不過養好d傷先阿
:得啦
文迪:咁我地睇埋先走囉 仲有2場比賽

待續

中一睇嘅故竟然喺我今年考DSE嗰陣睇返
我都有打籃球隊 同班兄弟一齊拼搏嗰種感覺

細個打波真係好正！

我同文迪就打算睇埋最後2場先走
之後果2場 比賽結果都好正常
係由5B同5D勝出
絕對唔係E同A廢
只係另外2班太強
可以話係一個屈機既狀態

之後走左之後
我有收到SMS 係小藍
&quot;星期5對你地喎&quot;
&quot;我知阿&quot;
&quot;我會落場架 &quot;
&quot;好阿&quot;

自從澄同我分左手之後
小藍都多左好多搵我
但係其實我都未有打算同第2個一齊
我暫時都只係當小藍係朋友
我當然都想同澄一齊返

待續

人就係咁矛盾架啦
當你同緊依個人一齊既時候
又唔識珍惜 又諗起小藍
依家失去左澄
又想同返佢一齊
「坐這山望那山，一事無成」
我完全明白依句說話
昇，你真係一個失敗既男人

雖然只係星期三
但係因為有班際 加上今日打波根本唔夠侯
所以我就走左落去又打波
之後叫埋熊人師父一齊打

熊人:喂 星期三都打波 聽日唔洗返學咩？
:打班際 練波阿
熊人:當然我地班無人能敵 玩左咁多年都冇輸過
等我教多D 5打5既野比你啦
:好

待續

熊人:5打5有排你學阿
之後熊人教我既大約都係D 5打5招數
例如centre 點走位
上罰球線拎波 分波cut in
聽就聽左好多啦 唔知用唔用到呢
熊人:講左咁多 勘d水黎先
我又係拎左熊人個小熊維尼水樽
去到飲水機 係小藍

小藍:你又黎左打波阿
小藍見到我好似好開心
:係阿 練下波姐
小藍:一陣一齊打阿
:唔好啦 聽日要返學 差唔多要返去啦
小藍:咁阿 好啦

就係咁 我返到去籃球場
比左個水樽熊人師父 之後就打算走
小藍:聽日要返學 我都早d走啦 一齊食d野阿
:好啦
小藍講到咁 我都冇理由再反抗

待續

我同小藍又係去返果間麵店
老細都認得我同小藍
老細:又係你2個阿
小藍:係阿
老細:你2個一齊未阿
小藍:朋友朋友
:........................

食完之後 我都冇打算送小藍返去
因為其實都唔係太晏
我正打算走之際
小藍突然係後面攬住我
小藍:你係唔係真係咁唔鐘意我阿
小藍突然咁問我 我都唔知點答佢

:唔係........
一時之間 我都唔知點答小藍
我真係處理我同小藍之間既感情
我對佢係有野 但係經過咁多事
我暫時真係未接受到小藍....

待續

小藍攬實左我 我轉左身對住佢
佢楚楚可憐咁望住我
其實佢真係幾靚
我倆冇出聲 只係對望住對方
感覺好奇怪 但係
小藍已經鍚左過黎

我冇諗太多野
我只知道今日之後，
我同小藍既關係一定會更加複雜
我亦都更加搞唔清我同小藍既關係
小藍:我走啦

小藍 澄
一個一直眼中既女神
一個係最好既女朋友
感情問題？先放在一邊
船到橋頭自然直

待續

好多女

樓主你係唔係真係咁多女啊

好羨慕啲有班籃嘅學校

可能果間野冇咩仔

真係好正 d女係咁叫

中學得社籃

好快就到左星期五
沉悶既課堂無法打斷我對籃球既期待
一返學都只係等緊打班際
文迪:今日我地要稱霸學校先
唔知係唔係因為文迪咁多年都冇獎
好勝心特別強

今日既比賽會直落到尾
今日就會分出高下
首戰係5D對上5B
真係唔係講笑
tank加上基只可以話係冇人能阻
加上tank既突破能力好高
3分又準 太過屈機啦掛

雖然倫個人都拿下10多分
只可惜都逃唔出比人屠既命運
最後5B以32:14 嬴出
優先進入決賽

文迪:好！到我地啦
6B籃球員:6B!!!!
而我地對上既係鄰班既6A........

待續

2科預科班既對決
可能同學都太熟我地2班
所以支持既人相對就比較少
不過唔緊要 只要表現特出
一定會受到人(澄)注意既

張sir:跳球啦
一開波 當然係由我跳到波
其實6A班根本唔強
佢地班都係足球撚 只係十分團結
加上小藍分數x2 所以有d難搞

文迪一d都冇放鬆手腳
一黎就而一球second time 上籃作開場白
證明自己籃球隊隊長既實力

對方一開波 又比文迪steal左
文迪:慢慢做多一球
我地又企返陣地
mark我既 →
係小藍

待續

文迪見到情況 即刻將個波交比我
文迪:自己打左佢
但係我又要點進攻呢 ?
唔通要爆入去？
定係要FAKE過小藍呢？

B！
張sir:3秒犯規
掛住企係度 原來已經過左3秒
文迪:下次小心d
:知道

如是者 第二球既進攻都係交到我手上
我嘗試下爆入去
但始終小藍係女仔 我都唔敢爆太大力
小藍又用個 黎頂我
死火拎住左個波 是但啦，射左佢
結果當然係炒左

文迪:搞咩阿 對住女仔都打到咁
文迪開始發火
:對唔住

待續

可惜

唯一有參加嘅一次，兩場都病咗無返
換言之即係無參加過

好慘

文呢樓主，我上咗癮啊

之後既幾球進攻
文迪都冇交波去我手上
原因係咩大家都知
我都只係搶下籃板 但係連籃底都會炒
文迪:今日你咩事阿
:我都唔知

分數爭持不下
文迪個人攻大多既入分
但係小藍既外線今日好似特別準
已經入左2球3分波(加埋12分架啦 )
加上佢果班既人都好勤力
拎分數好難拉開

張sir:6B 比賽暫停
你場邊marco同基都坐左係我地既休息位
marco:你今日搞咩 仲虧過我
基:唔好見人女仔就 就住就住啦
:我知.....

marco:你都唔想澄失望架?

待續

冇錯！澄係場入面睇住我
我既表現只會令佢更加失望
張sir:比賽繼續

比賽再之開始 由我地發球
一開波 文迪已經射左一個2分球
但係dum左釘
:我既
依個時候我係冇人能阻

一個轉身 2分到手
文迪:似少少樣啦
之後既比賽 雖然我都冇打太多isolation
但係我既籃板已經完全醒覺
加上做好防守 比賽分數慢慢被我班拉開

小藍:比波我

待續

小藍如果入埋依球3分波
2邊既比數又會拉返埋
所以依一球係好關鐽既一球
波交到小藍既手上
小藍完全冇人防守

小藍已經起左手
文迪:弊！
雖然小藍起左手 但係我照跳過去
我的手指微微咁掂到粒波
但粒波已經飛到老遠
奠定左勝局啦

之後比賽已經比我地控制住
我地亦都成功進入最後決賽

小藍:公喜哂 你打得好好
:你都係
但迎接我地既係－5B！

待續

打5B依一戰 我一早就決定左
我要著住澄送比我既griffin落場
希望可以得到澄既原諒

我穿上戰衣 落到籃球場
(雖然都係要穿龜背 )
我見到澄好似有留意我
但係澄望一望我 之後望左去第2度

好啦，唔好諗咁多野
專注係依場比賽上面啦
第一場就比人打爆眼
第二場又因為小藍發揮唔好
一定要係依場扳回面子

張sir:雙方球只準備

待續

一開波 發球權係我地度
波己經交到去文迪手上
可惜今次mark佢既係tank
文迪再冇咁容易可以突破得分

文迪唯有將波交到我手上
可惜我係底都係遇上基
基雖然速度唔快
但係佢係底度 一係難過佢
二係佢好大舊 好難爆開佢
我地隊既兩個進攻點都被封鎖左

文迪:再係唔係法子
:咁點算好
文迪:關足球撚key波已經唔穩陣
對住佢地太易比人steal
:我都睇得出 但係我地根本唔夠人
文迪:我有一個方法

文迪:@*()@()#&@)(#()@@#*(*&@
:下 得唔得架
文迪:賭一鋪啦！

待續

ok⚠️

超級短褲？

yes

文迪既奇招 唔知係唔係真係有用
但係關鍵絕對係係我身上
就盡量試一試啦
張sir:比賽再開

球榷係我地手上
開波比人既再唔係我
而係變左我key波
文迪依個奇招令在場既都不禁喧嚷起來
但食其實我都唔知有用

但係
好似拍幾下就將波帶過半場

回想:
文迪:一陣你key波 去到3分線前2步就扮射啦！

咁我就照文迪既講法做
tank已經補左位
文迪:比波我

待續

文迪已經係3分線度等緊
我一交比佢
佢已經起手 要入阿！！！
察！清翠既穿針聲
拿下3分

文迪:就似咁啦 可以就自己帶波突破
:知道
依個戰術除左可以拉開面既防守之外
我亦都唔洗係底對上基
要係面度過基 絕對比爆式好
令我用突破拿下不分
觀眾:哇 又入波啦佢
觀眾:佢好似唔係籃球隊架喎
觀眾:唔知咩人黎架呢?

我既表現終於令到場上既人注意到
可惜，TANK絕對唔係省油既燈
佢既3分真係準得驚人
始終令5B領先

場外:比賽仲有5分鐘

待續

比賽係最後時間
我地同5B相距4分
每一個進攻對我地黎講都相當重要
我地不容有失

一個快攻 我將波由底線交到係半場外既跑狗
(諗返都有D似HEAT既欖球打法 )
成功走籃拿下2分
追到只係2分咋 比賽氣氛十分激烈
場上有些人叫著5B 有些則喊6B的
互不相讓

終於，我將TANK BLOCK下來！！！
全場十分 因為TANK可以話係我地學校球星級既人馬
我一手交波比文迪
對面完全空哂 冇問題！！
:交比你啦 文迪 一定要入阿

待續

文迪已經帶緊波上籃 咁樣比數就會扳平！
個個咪.... 死火
:小心阿
但相信依個時候既文迪已經聽唔到人講野

砰！文迪被格下來了
基原來係度
因為佢25904; 企左係底線果抖緊
大家都留意唔到佢......
點知就變左最好既防守

tank:做得好
最後都係比5B拉住時間
我地始於輸左......

文迪:係我錯
:算啦反正玩下姐 下次黎過啦-)

最後，
5B拿下第一 6B拿下第2 6A拿下第三
班際籃球比賽係一片歡呼聲下結束...

待續

完左比賽之後
雖然我地未能拿下第一名
但係我地都決定左今日會去慶功
所以我地就成班走左去食壽司

係途中，我有sms比澄
&quot;頭先我表現唔錯阿可？&quot;
&quot;冇留意你&quot;
&quot;我有著你送比我件波衫&quot;
&quot;唔好再做埋d無聊野啦&quot;
澄既一句打斷左我地既對話

澄，係唔係只係錯一次就永遠得到原諒
我淨係想你返黎我身邊咋
最後，我食左一頓最唔開心既壽司

待續

完左籃球比賽之後 已經係5月頭
黎緊既已經係期中考
對於今次既成績大家都十分緊張
我都唔例外
(雖然我成日打波 但係我成績都係頭果幾阿 )

我地已經一早約齊哂班波牛一齊去自修室溫書
雖然班波牛既成績唔係好
但係考試黎到始終都會溫書
所以我就拉埋marco+基一齊去溫書

對住一大埋phy既note
唔經唔覺已經溫左大半個鐘
基:不如去打波
:頂你 溫左個半鐘咋 集中d啦
基:..................

小藍:你隔離有冇坐架？

待續

我係自修室溫書 通常都會放個書包係隔離
因為唔洗同人坐阿ma
突然小藍既出現 唔通我話依度有人咩
:er...冇既
marco係依個時候推一推我
明顯想叫我唔好

不過小藍都坐低左 冇理由叫佢走
(不過自己覺得正既女仔鐘意自己
個感覺都幾爽 所以其實我一直對小藍其實都唔反感
只係我總係想同澄一齊返 )

溫溫下都去到5點幾
都差唔多去買d野食下
:落唔落去買d野食？
小藍:我都想落去抖下氣
其實我係想問marco 不過又冇對住marco講野
小藍已經答左我

咁我就同小藍落去買野食啦
一開lift 見到既係澄........

待續

真係有咁岩得咁橋 飛機都會撞紙搖
好撞唔撞依個時候先撞到澄
唔洗問阿貴 見到咁既情況
澄當然係會娛會我一早約左小藍
加上既係 佢絕對唔會比機會我解釋

澄望左我一眼 之後就行左去
唉，
連個天都唔幫我
係依個時候撞到澄.......

小藍:你洗唔洗追返佢講清楚阿?
算啦 依個時候我上去又有咩用
同佢講我同你唔係約定?
咁又有咩意思阿

:唔洗啦 行啦...
小藍好似都知我唔開心
小藍:拿 買條朱古力比你啦 食甜野冇咁唔開心
接下依條朱古力 我心情更增矛盾

待續

嘩！係文呀！

無睇幾日得咁少！

Lm. 好中意睇籃波故 樓豬加油
點解樓豬咁多女埋身
利申：籃波撚

sorry lol

無錯！

學校冇咩仔

而我一邊咬住小藍比我既賓州樂
一邊繼續溫我既phy同pure
而澄就自己一個同d同學仔坐左係第2邊
而其中一個好似係佢個ex
不過亦都唔可以做d咩 只可以買個望遠鏡黎望

差唔多6點既時候
基同marco已經走左 佢地話早d落去打波
真係不望波牛本色
最後又係得返我同小藍2個

我同左小藍一齊返屋企
係返去途中 我同小藍都傾左唔少野
不過感覺更加似係朋友

今次小藍冇再攬我or鍚我依d咁大贍既行為
小藍係走之前 只係講左一句
&quot;我會等你 &quot;

待續

考試期間 其實都冇咩特別事發生
只係我記得係最後一日考試日果晚發生既事....
果日岩岩考完試
我一早已經返左屋企打飛機
岩岩考完試 放低心石大頭
今日都係唔打波住
所以我只係自己一條友坐係屋企毒

禁禁下 聽到既係

頂你 又幾應境

突然 電話響起
&quot;你老母搵你 你阿爸搵你dh@ye(@u#@)@&quot;
&quot;6xx3xx32&quot;
咩電話黎架 冇save低
邊個打黎搵我呢？？

:hello 麼事麼事?
??:你係唔係昇阿?

待續

打黎既係一把陌生既女仔聲音
:我係阿
??:你快d 黎xx碼頭啦
:下點解阿
澄的朋友:澄飲到好醉係咁話淨係見你
:

一喊二鬧三上吊 一向都係女人既殺人間
我之前仲成日笑9 d fd出去接d飲到醉哂既ex
要cool 煲 果然
風水輪流轉 今日都終於要我親嘗依種滋味

我拿拿聲換返套飲衫出黎
用左9秒9既速度已經出左門口
澄 你要等我
今日我要同你講清楚

我亦都唔可以慳果幾蚊架啦
的.......唔係喎 我個身得十幾蚊邊夠搭
唯有搭的士.....後面後面果架巴士啦
出發xx碼頭！

待續

下一站XX碼頭
好 係時候落車
一落車我已經飛去XX碼頭
一去到已經見到有班人係度
咁我就走過去貢下 睇下係唔係澄啦

??:YO do u like hiphop man
原來係班鬼係度
飲野 飲到醉係度發癲
我再望過d 原來佢地坐左係角d

係澄 澄睇黎飲得真係幾醉下
原來連佢個ex都係度
佢個ex仲好似想抽水 我得勁快咁過去
澄個fd:你就係昇啦? 快d帶走澄啦
:好啦

澄飲到好醉 面都紅哂
講野又唔清唔楚咁
澄:你邊*@*)@*)_個阿 帶我去邊阿
:阿昇阿 帶你返屋企阿

澄開始靜左少少

待續

一路途中 澄都冇咩出聲
可能頭先同D FD玩左咁耐
澄唉住我膊頭
好似之前同佢拍緊拖一樣-)

坐坐下 已經返到去澄既樓下
我慢慢咁扶澄上返去樓
突然！！好痛阿
澄咬緊我隻手
澄:你邊個阿 想點阿 唔好過黎阿 我打你架
:阿昇阿
澄好似聽到人話

澄:我我我 唔要你係度阿
澄開始係度拳打腳踢
:澄........
我向前攬住澄

待續

我大大力攬住澄
澄亦都當然亦都有反抗
好大力咁推開
我當然冇理咁多 只係用力攬住佢

反抗左一陣 澄終於冷靜落黎
可能依D就叫霸王硬上弓

係澄屋企樓下 夜深人靜
係個噴水池隔離 又幾好feel
打蛇就隨轟上
我順住個勢鍚向澄

好大陣酒味 唔理咁多啦
澄亦都冇反抗到

依一晚係久違既一夜
只希望身以後都可以咁
可以同澄一齊.......

待續

More

文呀！！

當年keep住追你更新
會唔會出後記 好想知咁多位角色之後點樣

會唔會有大學篇
高佬keyman

文呀

樓主失咗蹤？

人呢

好快會有～

最近做緊無限之戰既影後分析，sorry everyone

我送左澄返到屋企門口
之後開左門之後 澄走左入去
見到澄冇問題 之後我就走左
不過望到澄屋企好似真係幾大

我睇一睇時間
原來已經成2點幾架啦？
地鐵又冇 巴士又冇
究竟點樣返屋企阿

最後，
我行左差唔多成個鐘先搵到有車搭
先去到一個難搵既車站
先搵到N車返屋企
最後我返到屋企 到已經4點幾

已經好夜啦 先休息啦
聽日再搵澄

待續

清早起床清新開朗
又係新既一日 充滿希望既一天
今日終於唔洗再頹
終於唔洗再煩澄既事

即刻打比澄先
DODO DODO DODO DODO
&quot;你已被接駁到6XXXXXX&quot;
冇人聽既???
唔通因為澄尋日玩太癲 今日起唔到身?
唔緊要遲D先搵澄啦

咁開心 緊係要落街打返幾球波先得啦
我吹齊哂D波牛一齊打波
又同marco佢地講返依件事

marco:

待續

marco:你話你tum返澄？
:係阿 尋日既事
搞到我成4點幾先返到屋企
marco:今日我上左澄個fb
:做咩阿？
marco:都係唔講啦
:唔好講d唔講d啦

其實marco咁講得 我都知唔方好野
marco:我見到佢同個男仔in a relationship喎
:唔係掛

marco既一席話 搞到我今日打波都冇咩心機
都係hea打 我只係想早d返屋企
用我雙眼確定下依件事
就連打完波 我都冇去到同marco佢地吹水
已經一支箭飛返屋企

我打開始電腦。。。

待續

一打開電腦 我即刻上facelook
澄澄澄澄澄
搵到啦 真係正如marco所言
佢真係同左人in a relationship
果個仲要係佢個ex
點解澄你要咁做 尋日明明仲好地地

「一次不忠 百次不用」
我今次終於明白依個道理

雖然如此 但係我都係想打比澄確認一次
DODO DODO DODO
&quot;你已被接駁到6XXXXXXX&quot;
連續打左幾次 答案依然一樣
相信澄係專登唔聽

突然，手機一震
並唔係澄打返比我
收到既係一個SMS 係澄！

待續

出到依度停信唔信我斬你

一次出多啲得唔得呀

又要等幾日

pish

樓主？

一日一篇都無？

ok

唔滿意咪撚睇囉

澄既sms內容我都係太記得
原本以前電話有save低
不過換左手機 都係大致上既內容
&quot;我的確曾經好鐘意你
不過我唔會比自己鐘意一個咁樣既男仔
最起碼我過唔到自己果關&quot;

唉，其實係唔係真係咁大獲阿
點解？點解果時我唔直接推開小藍
會被佢鍚我 恨錯難返
講真我都唔敢再煩住澄
始終人要面 樹要皮
佢都講到咁 唔通我都要奶死唔走？
(唔好話我成日唔tum澄 其實我都試過好多次
只係冇用 我只係跟住黎出
我唔想改故 )

其實諗深一層 冇女都唔洗死姐
反正我要讀書 又要打波
平時都冇咩時間
可能唔拍拖對我黎講係好事

澄阿

待續

中六終於完結
係畢業典禮上 聽著校長既訓言
差一點就訓著
只是想快一點完結
然後落球場享受籃球既快樂

成績也出了
我最後取得第三名
依個名次可能也不錯
不過明顯我家人不太滿意
2位老闆 以前band 3 依家band 2
keep到第2算係咁

籃球隊既暑假訓練亦都開始
出奇既係 籃球隊既張sir
居然
張sir:喂 下年你form 幾阿
:7
張sir:姐係未畢業啦 入黎籃球隊啦
:哦 好阿
張sir:暑假跟左操先啦

中六篇完

暑假開始
除左密密痳痳既補課之外
就係我期待已久既籃球訓練
原來得來全不費功夫

張sir一個突如其來既邀請
令我成為左半個籃球隊既隊員
黎緊既星期三已經有第一次既訓練
而marco知道依件事之後
仲話要請我食野慶祝
點知最後只係去左7仔食壽司

星期三當日
我換上籃球裝 穿上籃球鞋
好似突然有一種感動
終於走進籃球隊

待續

我一早已經約定左marco返學
老早已經返到學校
見到既係文迪
原來佢都係一早就到左

不過令我驚訝唔係依件事
而係原來連tank果d女都黎埋
大佬阿 練波姐
都要黎 搞到我練波果陣好唔自然

而練波既第一日既內容都唔算太辛苦
都係d 2線上籃阿
2on1進攻 都係一d比較簡單既野
睇黎籃球隊都唔係太辛苦

marco:未操體能咋 到時你就知死
基:有排你頂阿
:有冇咁大獲阿？

雖然聽到佢地咁講
但係我在意始終係澄。。。。

待續

今日澄沒有出現
我問過marco 點解澄唔係度
原來經理人係暑假期間
係可以返亦都可以唔返
只係隨佢自己揀
睇黎我見到澄既機會又少左

完左今日既練習
張sir同我地做少少既總結
講緊我地黎緊已經開始會整波衫
而我地既波衫係紅藍為主
其實都幾有型

再加上張sir派埋之後每次練習既時間表比我地

原來有時女子A group都要返黎練波
而返我地返黎既次數亦都係最密既
睇黎依個暑假有排冇得抖

張sir:昇 過一過黎

待續

:張sir 咩事?
張sir:你岩岩入籃球隊 但係相信下年既主力
好多都會交係底
:嗯嗯嗯
張sir:我地咁多年都係差個底
今年終於齊腳

其實張sir講左咁多 我都仲未知佢想表達d咩
張sir:黎啦
:黎咩阿 ?
張sir:緊係練波啦 唔通打邊爐(佢既口頭禪 )
:哦

今日張sir教我既野
都係一d底既對抗
一d底常用既招 不過依d野熊人師父一早教左我啦
張sir:你都學得幾快
緊係啦 我一早識架ma

最後我自己一個同張sir留到差唔多4點先走得

待續

感動世人
終於有文

最近掛住出影評sorry

有印象
btw 樓主現時同個位女主仲一齊？

好似講過 分左手

留名 我以前都係籃球隊 都係轉過校 所以睇得特別投入

分左手啦……幾年前既事啦

果陣真係好熱血

樓主啲感情經歷係咪真係咁豐富

好撚甜

Repost唔緊要 但可唔可以出快啲

咪係

問題係repost都出得慢過正常出文時間好多

正常一日兩三篇

果陣真係幾正

依次係我第一次post返個故上黎
為左之後出既新故
其實你可以唔睇

sorry～～～

步入6月尾
不斷既補課再加上籃球練習
真係令我既暑假太充實

不過當然亦都好忙
今日上午有PHY補課
而下午就立即就有籃球訓練

而籃球訓練既內容
的確如marco同基所言
運動量真係越黎越高
訓練量真係唔係同你講笑

雖然我地只係練左幾次波
而成隊波既默契明顯不足
不過，張sir已經講左

張sir:我地即將會參加學界精英賽
全隊人既反應

待續

張sir:其實學校都冇打算你地嬴
但希望你地拎到頭2場
張sir又唔知係度講緊咩
不過有比賽打又好似幾好玩

加上我都冇試過同佢地一齊夾過
相信會同平時鬥波or係班際果陣既5打5都大有不同
但係最大問題就係
tank同文迪依2個問題球員既配合
只希望可以嬴到一場都好

marco:睇黎張sir會放你入正選
基:你打4 我打5 睇黎會幾勁
唔睇得都打得阿
:都係既 希望我表現到啦

待續

時光快逝 白駒過隙
話咁快已經到左馬拉松當日
真係夠哂緊張
話哂今日都係我既處女戰
唔多唔少都會有d緊張

我既前一晚仲要訓得唔好
今日又要神咁早起身 出發修頓
搞到我真係冇咩精神

同基同marco 食左個老m之後
開始步上路程！！
希望可以拿下第一場

而我亦都收到風
最正既係 原來依度d補礦歷係任jump
所以我一早買定支1.5L既水
再飲哂佢 實行飲叔夠本！

待續

職員:er.....唔可以用咁大個水樽架
:哦哦哦.....
最後都冇得飲1.5L既寶廣力
不過我都jump左好多次

我地既比賽安排係第二場
對方係一間我地聽都未聽過既學校
身穿一身綠衣的
不過實力看似不是太強

我還記得那天
我地前面果場係英華
實力真係唔係講笑
其中有個上籃差d想入樽咁
嚇死人

不過睇返
我覺得我地每個人既個人實力都唔會比人差太遠
點解人地可以咁勁既呢
相信就係 默契同組織
偏偏就係我地最欠缺

張sir:到你地啦

待續

張sir:今次我地既正選
1號 tank 2號文迪
3號 marco 4號 倫
5號 基
冇我份既

張sir:我想比你留意一下隊友既走位先放你落去
:哦...
張sir之前講到係威係勢
點知又係冇得打正選
真係有d唔爽

不過我睇完英華打波之後
反觀我地隊波
默契又真係差太遠
底既作用可以話係0
只係拎黎搶籃板
話咁快就拉開左6:2

待續

張sir:係時候啦 放你落去啦
裁判:換人
marco換下來
而我就入左4號位
係我既第一戰 真係幾緊張

一開始tank已經自己整左一球3分波
不過都係炒
其實tank的確係勁
不過手風一時時 如果手風唔順
可以射極都係炒
而佢又會係咁射 真係何吹脹

張sir:交比波
tank大大力交左個波比我
我一轉身上籃
哎呀，炒左
B!
裁判:2球罰球

待續

其實平時我都有練開罰球
不過今次第一次係比賽上射
實在太緊張
最後2球炒哂
(就係因為依場 我之後學界頭幾場d罰球廢到hihi)

分數一直都冇拉近到
雖然人地都入唔到波
(唔知關唔關我防守好事 )
但係我地個個都唔知事
手風唔順不特止
仲要組織都差d hihi

就係咁我既第一場就係6:2之下完結

待續

張sir:你班友係度搞咩阿
其實我都唔想架 我波都唔到
張sir:學校預計我地要勝2場
依家你地第一場就比人收工
我點交代 你地d波衫睇黎又要貴d

因為輸左依場 學校比籃球隊既支助相對一定減..
事後，張sir拉左我，tank，文迪過去
張sir:下年 我要你3個做鐵3角(熱火咩 )
昇你要做駁腳 你2個亦都要合作d
下件既第一唔係夢想

其實我都唔明點解張sir咁睇得起我
明明有經驗比我好很多既基or倫
但係偏偏就要我做咩鐵3角

??:等左你好耐啦

待續

突如其來既聲音
原來係小藍
估唔到今日原來小藍都有黎睇

:你又會黎睇既？
小藍:睇你打波阿ma
:唔係掛
小藍:去慶祝你打左第一場波
:都輸左慶咩祝
小藍:是但啦

就係咁冇拿拿又比小藍拉左去食飯
不過真係唔知點拒絕佢
同佢一齊
好快已經唔記得左今日我原來輸左波

小藍除左外樣吸引我之外
其實最緊要係同佢相處好自然
即使我地之間發生左咁多事

待續

原來fans 有打包 btw thanks！

至於澄既事
我其實亦都有搵佢
(唔係話我冇試過tum佢
其實我有好多次搵佢
只係冇咩內容我冇打 )
但係大多既打比佢
一係就冇人聽 一係聽左唔夠2句佢又話有野做
真係連朋友都冇得做

男人老狗，
除左打波(打飛機)之外
其實真係冇咩野做
有時寂寞難耐 其實有時我都有諗過
我係唔係應該同小藍一齊

但係最大問題係
究竟我放低左澄未...?

待續

正當我諗得入神既時候
電話打斷左我既思考
係小藍

小藍:喂喂
:咩事阿?
小藍:今個星期得唔得閒名阿?
:ok既 做咩阿
小藍:同我出去行下阿
:er 好阿

反正自己一個迷茫
都唔會諗到d咩
倒不如自己去確定一下

星期5 mark低佢
唔記得問小藍
今次究竟係唔係同佢2個出去
希望今次唔好玩野

待續

今日一出到去 已經見到小藍到左
小藍住得冇咩特別
都係恤3 牛仔褲
不過都幾好睇

小藍:行啦
:今日冇約人啦?
小藍:我地2個阿行啦
:知道

小藍:今日陪我行下啦
:是但啦
不過陪小藍行
之後行左1,2間之後
又係走返去睇籃球野

去到nike basketball
出左對好鬼型既鞋
:哇 好型阿
小藍:依對咪果個入樽王對鞋囉
:下 griffin阿
小藍:係阿

果然griffin出d鞋都型d
小藍:不如去食野囉

待續

去記得當日 我同小藍唔係去左咩高級食市
只係去左果間要落下既老m
不過係小藍提議既
不過都唔錯既
反正食老麥可以慳返d錢

食完那個令我滿足的巨無霸
之後我地唔係立刻起行
反而居然坐左係依間咁繁忙既m記入面
開始同小藍吹下水

雖然你依家問返我
可能我都唔太記得究竟平時係同小藍傾咩
但係總係會有傾唔完既話題
天南地北 無所不談

只有一件事 係我當日記得確實發生
小藍:你隻手有幾大架？

待續

小藍:哇 你隻手都幾大喎 大我成節咁制
應該對打籃球都有D幫助
係架咩?
小藍好專心咁研究緊我隻手
果陣既我擔粗粗咁就捉左落去
就咁拖住左小藍

:行囉
小藍冇出聲 不過塊面都紅哂
平時好多野講既小藍
居然有咁既一面

其實之後行既野都係冇咩內容
重要都係拖住小藍周圍去比較有印象
小藍顯得好開心
拖我既手都拖得好緊
好似驚我會走左去咁

我唔知同小藍會一齊幾耐
不過最起碼當時既我覺得
我係想同小藍一齊

待續

同小藍行完街
當然要送小藍返屋企啦
反正小藍同我住得咁近
我差D想送埋佢上樓
小藍:唔好啦 一陣比我屋企人見到
:哦 好啦 咁我走啦(其實我專登)

小藍:等陣阿
:?
小藍自動波咁鍚左我一啖就走左
但係突然比第二個女仔鍚
感覺除左開心
仲有少少複雜同奇怪既感覺

返到屋企樓下間7仔
我望一望入面
:咁都撞到你地

待續

未睇過 可唔可以出快啲

樓主係咪已經算係失蹤人口

撞到既唔係咩人
而係marco同基2兄弟
原來佢地岩岩打完波
係7仔食我地最鐘意既10蚊餐
(炒麵王+細自由針 )

marco:今日打比你又冇人聽
:出左阿ma
基:有咩搞令我地昇哥波都唔打阿
marco:唔係$就女啦
(marco真係幾時都咁中pt )

:同左小藍出去
marco:咁緊係發生左d野啦
:我同佢一齊左
marco,基:

待續

marco:你條死仔 又比你追一件
基:其實有咩秘訣架
:我都唔知

marco:不過你同澄點阿
:我都唔知
基:不過佢都唔理你啦
有食唔食 罪大惡極
:有病

不過諗返轉頭
如果比澄知道左我同左小藍一齊
唔知澄會有咩反應呢?
嬲?憎我?
不過相信我都唔會知道答應
反正澄都有第2個

我無聊地上facelook

待續

咩話
洪卓立死左?
周秀娜又死左 ?
唐唐有地下室 ?
不過依d野一d驚嚇性都冇

最令我出奇既係
澄由交住中轉為
單身
有冇咁岩阿?我一同小藍一齊
佢就轉返做單身?

我最強既第6感話我知
依件事一定唔簡單
其實我想打比澄好好問清楚
但係最後我都係冇......

待續

7月中旬
發生既事都不太多
都係補習補習+打波打波

不過今個月有一件事都可以算係大事
就係細佬既牛一
其實都冇咩打算去邊度
不過小藍話我知
原來海洋高園生日係唔洗錢
我都係果時先知

:咁老虎蟹都去啦
咁大個仔 除左小學畢業旅行去過一次之外
連一次都未去過
因為果陣細個連過山車都未玩過

果日夜晚我一早汁定書包
水樽，木瓜一個，數學書，comd...
好似帶錯野 唔應該帶雨嬲
好！其他冇問題
好好訓交 明天準備出發

待續

係我雙眼合埋之際
手機既震動突然將我震醒
係小藍
&quot;昇(當然佢唔係咁叫我 )
生日快樂 聽日去海洋公園要玩得開心d
以後既生日我想陪你過
(內容大致 略有縮減)
小藍&quot;
我簡單咁回左小藍一個信息
之後再入夢搵周生

突然，手機又震
小藍係唔係咁多野想同我講阿
點知，
震來既唔係小藍既信息
而係澄既sms
&quot;生日快樂&quot;
簡單既四個字 反而令我更加在意...

關關雎鳩，在河之州；窈窕淑女，君子好逑。
參差荇菜，左右流之；窈窕淑女，寤寐求之。
求之不得，寤寐思服，悠哉悠哉，輾轉反側。
古至今也相同

待續

其實去海洋公園的確好玩
不過要咁鬼早起身真係唔係咁過癮
小藍:起身未阿 壽星仔
:起左好耐啦！(其實岩岩起身 )
小藍:快d啦 生日都唔等你架
:即起

如是者，
我倆出發到海洋高園
(不過7月流流真係幾熱
勸大家要去都唔去揀果陣 )
:唔岩生日飛
員工:出示身份證阿
:唔該

真係唔洗$架
原來真係有咁大隻甲拿隨街跳
:咁我同你一人一半買左張飛啦
小藍:好阿

一去到售票處

待續

去到售票處 正當我打算開口話買飛
突然有班後生仔沖左出黎
後生仔:你地係唔係差張飛阿
我地有個fd唔黎阿 你要唔要左佢？
:好阿 你地開價啦
後生仔:100$啦
:冇問題

100$張飛 真係抵到喊
我果張又唔洗$ 小藍果張我同佢一人一半
最後都只係比左50$
可能生日真係好彩d

一走到入去 又再見到佢班友
後生仔:可唔可以幫我地影左相阿?
:好阿
際！
:ok啦

後生仔:見同你咁有緣 幫你地影張啦

待續

際！
我搭住小藍影左我人生的一張既即影即有
後生仔:再見啦 玩得開心D
:你地都係
今日生日 真係特別多好事發生

我地出發 第一站既見到&quot;激流飛車&quot;
(大致係咁既名 沖落黎好多水果個 )
小藍:行囉
不過連過山車都未玩過 其實已經開始淆

流流流流上左一輪之後
個沖沖沖沖沖沖沖力
都仲可以接受
不過就成身濕哂

小藍:濕鬼哂啦
我一望小藍

待續

小藍玩完之後
雖然又未至於全身濕哂
但係個 果個位濕左D
若隱若現咁見到少少
有時咁樣比真係見到更加吸引

之後，我地都玩左唔少機動遊戲
不過越礦飛車真係嚇到我hihi
小藍:我地做頭位啦
:咁可怕
小藍:坐前面冇咁大離心力架
我頂阿 d離心力勁到hihi
我差d以為自己死左
(後來我先知坐前面先係最勁 )

小藍:我地過對面好冇阿
:行囉
出發攬車

待續

攬車其實都幾耐冇坐過
都幾期待坐
不過上左去先發覺
原來仲恐怖過越礦飛車

卡卡卡卡卡卡
攬車一路行一路發出既聲
我到依家都仲記得
攬車又要上到老練咁高
真係唔係講笑

為左抒發我依隻咁淆底既氣氛
我開始鍚向小藍
我仲聽到隔離線d人:
咪打車倫阿！！
:關你咩事阿

小藍:唔好理佢地啦

待續

過左去對面
已經冇咩機動遊戲玩
都係睇下熊貓影下相咁

小藍:好口渴阿
:唔緊要！
我即刻係我書包入面拎我果個又甜又大既木瓜出黎
唔只生津止渴之外
對女性黎講有妙不可言既功效！！
小藍:

差唔多6點 都係時候要走
我同小藍都玩到一身汗
(因為真係好熱 )

小藍:今日玩得開唔開心阿
:開心 可能我大左唔會記得18歲黎左海洋高園
但係我會記得係你同我過
小藍:

夕陽緩緩降下 我既18歲牛一都就咁完結

待續

起雙飛起雙飛

係中學時期(好似自己好老咁 )
拍拖既事就一定係傳得最快
一傳十 十傳百
好似比全級第一係邊個仲更街知巷聞

今日籃球練習
咁岩女甲都要返 咁我會同小藍一齊練波
之後今日既練習係二人一組
當我搵同文迪一組之前
張sir:做咩唔同藍一組阿
頂你阿 咁你要抽水
不過連張sir都知 相信冇咩邊個唔知

就連補課 d同學都開始爭相問我
同學A:好似同左隔離班果個一齊喎
同學B:好似幾靚果個阿MA
同學C:之前你唔係同第二個架咩
都唔知答邊個好

待續

其實其他人睇好似好令人羨慕咁
但係其實比人咁講我一d都唔開心
唔通同澄分手我想架咩？
一時之間 轉得咁快
其實亦都好難適應

加上2個女仔
唔多唔少一定會有比較
果個又話澄好 果個又話小藍唔錯
曾經marco佢地仲癲到寫左張list出黎計分
咩樣 樣阿 身材阿 家底阿 性格等等

不過，
其實點比較都係假
我自己點諗先係最重要
但你問我究竟鐘意邊個多d？
。。。。。。。。

我自己都唔知

待續

今日小藍約左我2個人去打波
不過唔係去我地平時去開果個籃球場
而係去左一個遠少少既
:點解唔去果邊？
小藍:依邊唔會撞到咁多人
我鐘意同你2個人多d
(我相信大概係倫掛 廢時大家到時面左左 )

去到果個球場 好鬼多人
依個球場唔止係多人
d人總仲要係好勁

我落場搶板 d人最起碼同我55波
加上我拉住一個女仔
最後我同小藍打波既時間
等多過打

輸左依場 我地今日睇黎都唔洗打
小藍:不如去食野囉

待續

我地如常地去返果間牛腩麵檔
今日既我地同以前最唔同就係
我終於同小藍一齊左

老闆:又係你地阿
小藍,:係阿
老闆:又係照舊阿
:係阿

而我同小藍親密左咁多
老闆:終於一齊啦你2個
小藍:係阿
老闆:一早就覺得你地會一齊
:老闆神機妙算
老闆:咁好口 比多2粒雲吞比你地啦

小藍，:多謝老闆
同小藍食完野之後
我同佢又返左去球場
打下波 吹下水
不過多左既係會攬同鍚

小藍:不如下次上你屋企煮飯你食

澄vs小藍
右澄左小藍
紅字姐係我有份揀
其他二票係marco同基

樣:可愛型vs清純型
小藍勝(澄一票 小藍二票)

身材:33Cvs32B?
澄勝(澄三票)

家底:私人樓vs屋村
澄勝( 澄三票)

性格:開朗vs男仔
澄勝(澄二票 小藍一票)

身高:162cmvs167cm
小藍勝(真實數據)

大致上係咁多
好似仲有 不過唔太記得
可以比大家參考下

待續

平淡既星期日
除左毒係屋企之外
就係等小藍上黎我屋企
唔知小藍會整d咩比我食

咯咯咯咯
應該係小藍啦
:邊位
??:聯邦密探
:咩鬼野聯邦密探阿
我一打開門 唔係小藍
而係marco
(條友仔好鐘意唔單聲就上黎
因為佢知我屋企冇人 成日得閒就上黎吹水 )

:
marco:咩料阿
:小藍上緊黎阿 你唔係想係度發光阿
marco: 小心d阿
:小你個頭

marco走左唔夠一分鐘
:條死仔 又玩咩阿

我一打開門
:玩夠....
原來係小藍

待續

小藍明顯比我嚇親
成個人定左一定
:我以為你係marco咋
快d入黎啦
小藍:嚇死人咩 一陣落毒毒死你架
:唔好阿大佬

小藍一入黎 就已經研究我屋企既結構
小藍:間室細細地 但係又幾有格局喎
:係咩
(都係因為我老豆成日睇埋d咩家居大改造
左整整右整整 先有咁既屋企)

睇完我屋企之後 小藍開始動工
說時遲那時快，已經開得飯

小藍:d野唔岩食阿
我食緊飯突然呆左係度
:唔係 點會呢
其實唔知點解同小藍食飯
令我諗返起澄
諗起佢果陣成日上黎煮飯我食

澄

待續

古語有云:踏著浪去火車上
飽暖思淫慾

食飽之後，
又返左上床度屈蛇
2個大多傾下計
同澄唔同既就係小藍比較多野講
感覺更加似朋友

傾傾下計 我地都開始唔安份
小藍訓左係我上面
小藍雖然高 但係個身好似好細咁
一身可以攬哂

我亦順勢睇下小藍 既盧山真面目！
當然，
絕對冇澄咁大
不過勝在 型夠好
加上小藍偏高既身型
又係另一種風味

雖然岩岩食飽
但係我忍唔住食返兩啖

待續

如斯良辰美景 小貓也自豪
到左依個地方
正常既男人都會慾火焚身
當然我亦都唔例外

依個moment我要爆啦
:我可唔可。。。。
小藍:嗯
小藍細細聲咁講，似叫似講咁
令人更右按捺不住

有小藍既接受 雨嬲亦都帶好
所有野都ready好啦
好！action

不過，
你又點會估到
有人會將放到入口既肥肉吐返出黎阿

待續

澄好似好多都勝咁既

文呢 文呢

的確，我再一次係有西hi既情況底下
而冇hi到
今次再唔係小昇唔生性
而係我自己既理性停止左自己

依個時候就好似睇緊電視劇咁
有天使同魔鬼
&quot;你會唔會覺得太快阿？&quot;
&quot;有食唔食 罪大惡極 &quot;
&quot;唔可以架&quot;
&quot;上啦 好爽架 &quot;
&quot;你忘記左澄啦咩？&quot;

天使依個時候就好似
超人出十字死光
光之美少女出亮晶晶黑白回轉
同爆旋婆婆出天馬流星擊一樣
一下就收左佢皮

最後我而冇心情作籍口
都係無發生到

待續

我送左小藍返屋企
係送我返小藍屋企既途中
唔知係唔係我錯覺呢
我硬係覺得小藍拖得我特別緊

:好啦到啦
小藍:嗯
小藍突然鍚我
依一吻鍚左特別長
小藍:多謝你
之後小藍就走左

但係我都係一頭煙???
小藍好似奇奇怪怪咁
究竟發生咩事？
小藍既一則SMS
&quot;去搵你真係愛既人啦 &quot;

依刻既我呆左係街度

待續

澄必勝

係舊登又係去到咁停左 好似係

舊登係冇完到㗎咩？

我記得去到呢個位 有排冇出 我就冇追落去

快啲出

依家再睇覺得小藍都好慘

唔係 完左架

出文啦

完左都出得咁慢🤦🏻‍♂️

[size=6][出文未？/size=6]

出文未？

小藍突然咁講
令我有D手足無措
而我當然亦都唔可以就咁接受依種無理既分手
我回左SMS比小藍
同佢解釋 不過佢好似已經分開左咁

&quot;你真正愛既人唔係我 我地仲係朋友
如果你真係愛我一個月之後再同我講
我愛你 昇 &quot;
一段SMS 令我更加痛心
一個月時間
可能真係比我好好諗清楚既機會

澄 小藍
兩個都咁好既女仔
我就好似同時傷害左兩個人
我唔可以比自己咁落去

待續

同小藍既分手
雖然真係都令我 左一排
不過相反既係令我更加專心係學業同打波上
至於我自己亦都未有打算追返佢地任何一個
一來暑假真係忙 二來我都想真係比自己好好諗清楚

暑假最後一次既籃球訓練
不過張sir完全冇打算放輕手腳
相反今日既訓練量比平時更高
二線上籃 2on1防守 5on5陣地戰
全場叮人 真係唔係講笑

張sir:唔好放慢手腳
張sir大聲叫囂著 慢下來既隊員立刻打快腳步
張sir:做埋3組體能今日就結束
仲要做多3組體能
姐係想攞人命 仲要係29度左右既天氣下
幸好最後都全隊完成

張sir:今個暑假辛苦哂你地啦
我知道依家有中7有中6既同學
好多人下年都要應付公開試而補習題(你知就好 )
下年 係你地同我既最後機會
因為我都係教埋下年(聽聞係出去做籃球教練 不過都唔知真唔真 )
一定要拿下第一 一齊嗌一聲啦！

眾人:ush ush 王中！

暑假篇完

中七篇開始

中七開始
其實同中六根本上冇咩分別
不過我地班多左2個repeater
不過2個都係男仔
最後令我地班既男仔大失所望

而今年最勁既係
係推廣體育年！
所有既校隊 邊隊既表現最佳
居然有台灣3日2夜之旅 (堅定流冇人知 )

一聽到依個消息
已經聽到附近既人議論紛紛
果個又話一定係田徑隊拎啦
果邊又話有冇咁旬阿 ？我都做運動啦

不過對於我黎講
可以話係額外既獎勵
如果真係拎到第一 話唔埋有得去台灣

待續

籃球隊既選拔係9月尾進行
張sir曾經提過
張sir:如果你地諗住暑假有黎練習
就代表入硬籃球隊 咁係冇可能既
選拔當日全部人都要出值
冇能力就要out

睇黎我都唔好以為輕輕鬆鬆就可以入到籃球隊
雖然中七真係忙到hihi
不過我都keep住一星期落去練波一日
而每次落去 都會見到熊人師父
順便幫我練習下

熊人:原來張sir條仆街仔仲做緊架？
:係阿
熊人:條友成日無料又抄四條 我地果陣都唔q理佢既
我地都係自己約出黎練波架咋
:唔係掛 不過我地依隊冇你地咁團結呢

待續

熊人師父講起佢舊時係王中既事我知
佢地以前隊波真係勁團結
差唔多1個星期出黎打3-4日波

相反我地 各有各咁
團體精神真係差天共地
一隊波 要明白到
除左實力之外 最緊要係默契
只可惜我地實在好似一盤散沙

為左台灣之旅學界第一
睇黎令校隊團結都係首要

球隊內最大既團結問題就相信係出現係
tank同文迪身上!!!
究竟佢地2個因為咩事反哂面？
其實答案好明顯
就係澄 不過我都曾經同澄一齊過
但亦都唔見佢地2個關係變好
究竟咩野先係關鍵呢？

待續

TANK成日有女圍住
加上TANK咁惡死咁
緊係取易不取難
向交迪出手

:點解你同tank關係咁差
文迪:我同佢太多牙齒印啦
唔好提啦
:主要係咩先
文迪:唔好講女啦 佢打波都好有問題啦
成日咁獨食 累輸波都係因為佢
:唔係掛
睇黎都算問出問題精結
試下可唔可以同tank傾下

放完lunch既午息時候
tank同一班女一齊
:tank 我有d野搵你
tank:你地等等下(溫柔咁同d女講 )
咩事阿(2種語氣 )

待續

其實我都唔知點解自己會有勇氣搵tank
仲要同佢講埋d咁既野
:就 就 就係咁既....
tank:有野就講啦
:黎緊我會加入籃球隊
我都希望隊波會嬴
果次4強我有睇 你其實真係有d個人主意(姐係獨食 )
希望你可以留意下

tank靜左一靜 好似有d出奇我同佢講d咁既野
tank:我打波自有分數 唔洗你講
唉 算啦 我諗張sir都有同佢傾過
我依d 2打6 佢又點會理
都係去體育部報名先

哇！
老練咁長 之前睇都唔覺
依家真係要參加
先覺得真係咁多人
令我感到要入睇黎都唔係咁易

7B xx昇
我寫下我一年前應該寫下既名字

待續

青春 ？

選拔當日
係舊校操場舉行 如住年一樣
都係圍觀既人好多
令人份外緊張

張sir一聲令下 今日既選拔已經開始
第一個項目居然係摸高
只係跳籃球框 聽聞要一定要跳到板先得
文迪好彩都拍到板
而我？當然可以孟實個框
仲要可以雙手

觀眾:果個咩人黎架可以跳到咁高既？
眾人開始七嘴八舌
我對住依個項目可以話係信心爆登

第二個項係拍波
要用3個唔同既拍波skill過雪糕筒
一直係我最怕既項目fuck
marco:到你啦

待續

就係因為依個項目係我最弱既
所以我其實都有成日苦練
係屋企成日拍波 雖然我屋企好細
亦都差D試過打爆電視
什至成日比我老豆話會比樓下屌我地
我都有好堅持咁練

好！今日一定要好好完成佢
第一個雪糕筒 用一個最簡單既左右拍波
第二個雪糕筒 要用我一直認為最型既插花
(雖然成日插爛花 )
好彩我成日冇柒到
最後一個 要由左插返去右
可惜都係衰收尾 個波甩左

基:底黎講算係咁架啦
點知基一下左右拍波 插花 最後係一下後手拍
估唔到基雖然打底 但係拍波技巧都有返咁上下

張sir:最後一個項目 1on1

居然係1on1
而組合就由張sir分配
我被分同基對隊

待續

1on1既選拔項目
倫比分同marco
基對我
文迪同tank(宿敵之戰 )
一開始係倫對marco
marco想剷入去 點知成個比倫格到訓左係度
不過都冇法子 倫高佢成半個頭
簡直當食生菜 不過marco要對倫都唔知係唔係玩野

第二戰係我同基既戰鬥
我就同憎基對隊
平時鬥波有時都會同佢對
點解唔想？

我唯一一個可以射波係45度位
基就係知依點就會mark到好緊
又知我會過底線 又閘到實一實
基？你想係45度爆再勾
我就頂實中間啦

我地2個根本太熟對方既打法
所以太難進攻
最後只由我-6係罰球線fade away 成功拿下1分

不過重點不在我們身上
而係下一場既1on1
全場既突然鴉雀無聲 好似等待緊一場戰爭既發生
究竟邊個先係王中第一後衛

待續

發球由文迪開始
第一球 文迪以一個簡單既jump shot
成功拿下兩分

不過！
tank絕對唔會咁易退讓
tank既剷籃 無人能阻
根本就係一架移動既人肉坦克
以文迪既身型真係幾難阻佢

加上，tank一入波
在場既女又開始叫
tank真係幾多女
雖然不爽 但係依個事實

可惜 最後文迪都係不敵tank
1on1結束 以4:2完場

待續

其實文迪輸都係正常
tank既個人能力真係太高
如果講1on1真係冇人夠佢黎
不過我相信既係
文迪既組織能力一定係更高

再完結幾場既1on1比賽
今日既籃球選拔終於完結
張sir:入選名單 最遲下星期會係體肓部壁報

換完初之後 正打算走之際
小藍突然出現
小藍:岩岩表現唔錯喎
應該都入到啦
其實係果次之後 我都冇再聯絡佢2個
加上開左學之後 就算見到小藍
都係點個頭 講2句咁

:你走未阿 一齊走囉

待續

一路同小藍返屋企
都有傾有講 雖然同佢咁耐冇講過野
加上仲要同佢分過手
感覺有少少奇怪

雖然我覺得小藍真係好靚女
不過，唔知係唔係同小藍一齊過
感覺果種feel冇咁女神
(可能依d係一定既事 幻想永遠是最好)

有講有笑 有個果既女仔朋友我諗都幾好
點解唔可以keep住同小藍依家依種關係？
好！
我終於知道自己諗緊咩啦！！

:小藍 對唔住阿
我突然一句打斷左我地既對話
小藍:做咩咁講阿
:我知道係我唔好 傷害左你
小藍:係阿 我好嬲架 講個笑話黎就原諒你啦

:er 從前有個女仔叫阿欣 佢好鐘意飲咖啡
佢叫咖啡欣

待續

小藍聽完之後
微微咁笑左一下
小藍:哈 你d gag 始終都係咁爛
:咁你係唔係唔嬲架啦?
小藍:你咩新鮮羅白皮阿 邊個得閒嬲你
小藍又一拳打埋黎

:哎呀呀 咁串 看招！
小藍就最怕痕既 支佢係最好既方法
小藍:哈哈哈 投降啦
小藍比我支到沃黎沃去 唔小心又摸到小藍
:唔好意思
小藍:唔咩好意思 受死啦
唔好意思 我都係怕支

就係歡笑聲之下
今日我確定左我同小藍既關係

待續

心動不如行動 小弟主意已決
之前妳對我咁好 我唔識珍惜
如果係我地愛上面加上一個期限
我希望係一萬光年
我決定左要主動去追返澄

之後既日子 我都有成日同小藍傾計
我什至癲到 同佢傾澄既事
佢亦都叫我快d追返澄
仲有過返我2招
小藍:拿 女仔口硬心軟 不過依家你就唔好咁急
你太急既 一陣話你根本未揀定 壞左大事
:咁大師應該點做呢？
小藍:應該慢慢去關心佢 比佢知道你有誠意既
:係既係既

其實小藍之言未嘗冇道理
咁應該點樣起步？
我選擇左一個最淆底既方法
MSN

待續

小藍

文文文文文

文呢 屌你

鈴鈴鈴鈴鈴鈴
你已傳出震動
澄:?
:冇阿 你最近點阿?
(真係最廢既開場白 )
澄:咪又係咁 可以點阿
:果日選拔有冇黎睇?
澄:冇阿 不過你入左
:係阿 咁就好

雖然我有好多keep住搵澄
不過事情都係冇咩進展
而籃球隊入選名單都出左
我的確入選左
而應該入選既人都入左

不過，最搞笑既係連我地學校既熱火三巨頭都入左
放心，絕對唔係因為佢地既實力而封上依個稱號
而係因為佢地3個都太gag
雖然實力好廢 但好鐘意吹噓自己好勁

張sir:今年我對籃球隊好有期望
我地要已第一為目標
眾人:知道！
張sir:咁都要介紹一下我地既球隊經理人
可能有好多隊員都唔陌生 澄

待續

澄一出到黎 我既眼就好似望唔開佢
即使係練緊波都唔例外
倫:喂 睇波阿
:?
我一轉頭 波餅已食
成個波食到應一應
倫:你流鼻血喎
:唔係掛

我坐左埋一邊 因為冇紙巾
我只可抬高個頭(雖然我知唔岩 )
澄:拿
澄遞左一張tempo比我
仲幫我擦左2下 雖然唔係好似好細心
好似好粗魯咁擦
澄:快d整好出去練波啦
:知道

有澄既愛的紙巾
練波都落力d 唔可以衰比澄睇既
以學界為目標 以澄為目標！

待續

其實時間一D都唔充分
係籃球隊組成之後 連一個月都冇既時間
學界即將開始
而努力左一個暑假
我只希望比賽快D到

而籃球隊當然都係谷到我地夠啦
每個星期練波2日 有時什至3日
真係唔係講笑
不過練波又可以見到澄
有時仲可以同佢傾2句 雖然唔算得上咩內容
但係都夠我開心幾日

而有時練習亦都會同女甲一齊
雖然見到小藍 但小藍份外識做
唔會係澄面前表現到同我特別friend

比賽如戰在弦 一觸即發
除左係學校既練習之外
我都不忙落街場吸經

今日再對上既係-熊人

待續

今日突然間 熊人師父叫我同佢對隊
相信其實都係想睇下我既實力進步到點
但係熊人既實力咁強
我真係冇咩信心可以打低佢

平時成日練體能
咩位的確好左 之前明明係完全唔夠熊人師父咩位
但係依家只係拎到位
我都可以咩實熊人
睇黎係身體對抗性都高左
可惜既係
我練左咁耐射波 始終準繩唔夠
冇計射波始終係最難練
(即使係依家都唔見得準fuck )

熊人師父攻過黎啦
依一種迫力真係唔係講笑
好似一隻熊係你面前爆過黎
始終阻止唔到佢入波

熊人:咩得咁多架咋?比D實力黎睇下

:

待續

可惡！
我要證明我係有實力架
係熊人師父面前更加要落力

到我進攻
我連續爆入去
一個轉身已經可以勾手
但係熊人成個飛埋黎
仲有少少推我(不過唔係太明顯)
不過我都係入左

熊人:出到去就係咁架啦 要習慣
做得好
:

再黎既係熊人既進攻
熊人佢既外線2分都唔係弱
(雖然只係罰球線位)
佢一下shoot 將我成個fake起
熊人拍波突破

:

待續

熊人師父以為已經過左我
打算輕鬆上籃
可惜我一個轉身已經跟返上去
熊人已經上左籃
我會盡我全身既彈跳
交出一個完美既格板

你可能覺得熊人會心有不甘
比自己既徒弟格左
不過相反地好似有少少滿意
熊人:咁先似樣架ma

熊人一d都冇放水
mark得我好緊 好彩我運用哂平時學既野
都交出唔錯既分數
但最後邊隊嬴左 我都唔太記得
我只知道我果日攰到仆係度

我地打到熄哂燈
只不過熊人冇打算咁快收工
熊人:今日要加操 ！

待續

樓主加油 落力啲出文
主角同我低form時好似 不過無咁高

留名

估唔到今日同熊人打左咁耐
之後仲要加操
熊人:學界就快到架啦 係唔係要拎第一
:係
我不斷係罰球線上射波

熊人:要入多20球阿！！
:知道
最後好似搞到12點幾先搞掂哂
之後我同熊人坐左係球場度吹水

熊人:講真 你都學都7788
都唔可以話有咩教比你
雖然你一直都叫我師父 但係我都冇當係徒弟
大家都只係一個球員既身份
學界賽 一定要再幫王中拎多個第一！
:知道 師父
我同熊人擊拳可證 一定要拿下第一！

待續

學界賽既第一場終於開始
我既心情當然亦都好緊張
依場係繼馬拉松之後既第一場正式比賽
我打一打自己塊面 好！
要拎左第一場先
(我仲記得第一場唔記得剪指甲
最後仲搞到我要咬 )
tank:喂 跳波啦 發咩牛豆阿？
tank聲大大咁 不過我都feel到佢好緊張

球一開 講彈跳我係唔會輸比任何人
我係隻手高過對方centre既情況下跳走粒波
白痴既係，我跳到但係打左比人
文迪:搞咩架

文迪趁對方一拎波唔為意
一下已經偷左粒波
而對方因為以為拎左波 全部上哂黎
倫已經係半場跑緊

文迪:去啦
文迪一下將粒波dom過半場
倫拿下第一個2分

文迪:唔好比佢停

待續

比賽節奏完完全全比我地控制住
文迪既key波 tank既爆發力
倫既技功 我既板
加上基既籃底功！
完全領先係對方之上

不過對方都唔係省油既粒
佢地其中有一個王牌球員
聽聞係nike league的
佢係老遠起手 但亦被我block下

可惜既係 今次係正式打既40分鐘比賽
打慣街波既我 太想格人
最後係第三節拿下5犯離場
離場前拿下5分(2fg +1ft)

裁判:紅方換人
marco入替我既位置

待續

marco上場 我地暫時領先8分
marco雖然瘦柴
不過marco既防止力真係唔係講笑
加上，
marco出場之後 依個張sir稱為
「三炮戰術 」
(放心 有得三炮 遲d係有四炮 )

文迪 tank 加上marco
三個外線既外投能力極高
對方根本喘不過氣
就算想加強面既防守

係底又有倫加上基
:可惡 好想出場阿
澄:睇下基係底既防守啦
一看基之下
佢只會係籃底下舉起手
就算會跳 都係好直咁跳
澄:依d就係守籃底啦

話口未完
marco居然射入左3分波

待續

依一球3分波 已經為我地奠定勝局
分數已經拉開2位數字
相信都冇得追
最後我地係大比數底下
嬴出第一局

張sir最後亦都有做少少既賽後你點睇
不過可能因為嬴波
都冇講太多野

完場後 我地約埋成班友一齊食飯
打算當第一場學界順順利利慶祝一下
出奇既係 離奇地齊人
tank都肯去
再出奇d既係 連澄都去

我地去到一間當地既大排擋
係你推我撞既情況下
居然澄坐左係我隔離

待續

成班男人係度吹水
講下今日場波既野 有講有笑
一齊付出既汗水
可能依D就叫青春

澄雖然係籃球隊既經理人
但係佢都參與場波
又好難加把嘴埋黎
所以佢地有佢地傾
我又陪下澄傾計

加上，
我仲係咁夾送比澄
澄睇黎都唔係咁抵抗
我諗都加唔少分掛

都差唔多時候
大家都各散東西
:澄 不如我送埋你返去
澄顯然諗左一諗

澄:好阿

待續

樓主 出多d文呀 好中意睇
唔好比佢停🔥🔥

收到！

好耐都冇送過澄返屋企
不過途中我地講既野都冇咩特別
講既都係關於今日既比賽
不過都好好
起碼唔會比澄討厭 我已經心滿意足

下一站，XXX站
澄:我到啦 唔洗再送啦
都夜啦
:咁阿 同我傾一陣先得唔得
澄:哦

之後我地係站內度搵左個位
坐左係度 依個時候都幾緊張
聰明既你 相信都估到我要做既野
我要再同澄表白

:er 阿澄
澄:?

待續

空氣就好似凝結一樣
所有野我都聽唔到 感覺到只係
自己既心跳聲
:澄 可唔可以比多次機會我
澄靜左幾秒 不過顯得一d都唔錯愕
澄:你嬴左學界先講啦

估唔到澄既回覆居然係咁
我都呆左一呆 不過起碼唔係比佢拒絕
:咁都得架
澄:唔得既 咪當我拒絕你囉
:唔好唔好
澄:
:我一定會拎個第一比你睇架
澄既一席話更點起我既鬥志

澄走左之後 我反覆思考
要相信自己既能力
澄 你要等我阿

待續

學界初賽我地當然係拿下左
如果唔係都唔會有故打
不過，
係3場既初賽之中
有一場比賽令我特別心刻
因為果場我地差d輸

記得果場係初賽既第二場
對上一間好普通既中學
係賽前 張sir已經收集左資料
張sir:相信佢地係4隊入面最弱既一隊
屠殺佢地啦！
眾人:ush ush 王中！
不過我地又點估到一隊咁既波令我地落入苦戰

照樣一開始就由我方發球
文迪一舉就攻上去
對方分出2個球員mark文迪
文迪居然TO
(TO即是未進攻就比左波人 )

待續

依個可以話最差既開頭
一黎就失左2分
不過屋漏偏逢連夜雨可能就係咁解
當然明白既係
2個人mark文迪 當然有一個面空左
但係tank既手風今日差到hihi

2個面既失誤 令我半場時大大落後對方
可能依d就叫做發波溫
其實張sir見到咁情況應該換人
不過張sir係依度明顯有失誤
令我地球隊陷入危機

marco:張sir 放我出啦 換走文迪先
marco細聲咁同張sir講
張sir都示意點頭
下半場marco上場
不過文迪顯然十分不滿

文迪:可惡

待續

亂碼文

終於多文

要繼續去呀樓主💪🏻🔥

marco落到場
雖然得分能力唔高
不過marco key波就最鐘意分波
幾多人mark佢都係一樣
開始慢慢追上距離

可惜既係 tank既3分始終未返黎
大多靠我地3個高佬拎分
不過我既犯規次數依然高
比賽中我都多次被換下

比賽到左白熱化既階段
我隊依然落後唔少分數
張sir:文迪 昇 到你地落場啦

裁判:紅方換人

待續

文迪冷靜過後
終於回返d狀態
個人突破second time
一時又係分波 又令對方捉唔住文迪既動作
終於係最後2分鐘左右
我隊反超前

文迪:上阿
係依個時候對面隊居然做出一樣我諗都諗唔到既招
就係係NBA尾段常見既
犯規戰術
而佢地既目標就係我

tank起手射出一個3分波
終於入左
BBB！
裁判:唔計
因為我首先被一犯規
我企上罰球線

待續

如果有印象既讀者
你應該會記得學界馬拉松我射罰球
連炒2球 依單野就令我係依場上有陰影
唔知點解企上去
就有無型既壓力

係我眼中 好似出現左幾個框咁
最後 當然係炒哂2球
經過多次既犯規戰術
又令比數拉近

依場波真係隆胸一萬 隆住一邊先就三千
先係文迪既TO 之後係tank既失手3分波
之後係我被犯規戰術
幸好最後係力守底下
我地以4分之差勝出

進身八強

待續

成功嬴出初賽
已首名進身 不錯的成績
但係我知道我既實力係不足架
最起碼我既罰球有機會會累輸波
所以我已經的起心肝再去練波

去到球場 因為唔係星期五，六
所以人不是太多
很容易就搵到吉場射波
其實冇問題 平時練波果時係會入
但係偏偏係比賽既時候就係入唔到

察！察！察！
一定要練好d 第一阿
一諗到澄我就鬥志太增
??:咁落力阿 一比賽完就落黎練波
一把熟識既聲音使我回頭

:

待續

出現係我眼前既係小藍
小藍:聽講你今日嬴左波喎
:係阿
小藍:洗唔洗咁神心 咁快落黎練波阿？
:其實係咁既。。。。
我將所有野講哂比小藍知
包括澄既事啦 同埋我射罰球既事

小藍:你都幾夠膽阿 不過我諗你都有機既
如果唔係佢都拒絕左你
:係咩 藍大師
(自從之前佢教我路之後 我就一直咁叫佢 )
小藍:為人為到底 送佛送到西啦
等我陪你練波啦

有人幫你汁波 練波既速度真係快好多
小藍:咁就差唔多啦
:但係我比賽都發揮唔到
小藍:睇黎要比d壓力你啦
:點阿?

小藍:你10球入唔到一半 就冇得同澄一齊

:

待續

唔知小藍講真定講笑
不過依10球真係特別有壓力
頭2球入左之後 之後3球都抄哂
小藍:仲有5球咋
:可惡

居然係戲劇性底下
淨返最後一球就夠5球
小藍:深呼吸一下啦
:呼
最後一球居然入左

小藍:唔錯喎 記住依種感覺啦
:應該冇問題架啦
就係咁 就練成左罰球都算係

做好準備
迎戰下星期既8強戰！

待續

不過係8強前 有一件都係令我印象深刻
果日我自己一個係屋企
餓到hihi 懶既我又唔想落街買飯
又唔想係屋企煮埋d死人公仔麵
我都怕自己會餓死係屋企

果日，落住好大雨
手機響起 係小藍
小藍:喂 昇 你屋企有冇人阿？
:冇既 做咩阿
小藍:好大雨阿 係你屋企附近上黎你度坐陣
:哦好阿

都冇經過思考就答應左
當然都唔係有咩歪諗
小藍上黎咪當吹下水囉

叮噹！係小藍
:黎！

小藍:我係7仔買左d壽司上黎阿

待續

岩岩睇完打包版，睇到好熱血！

遲d打個後續版

期待 自己都好鍾意籃球，但就冇你咁豐富既閱歷

以樓主性格 100%冇食用

大學就唔係籃球果邊了

有文未呀

依個時間既小藍簡直好似神一樣出現係我面前
佢居然醒目到會買埋野上黎
簡直好似神績一般

不過話分兩頭
除左女朋友同阿媽之外
真係未有異性上過黎我屋企
咁樣既情況都可以話係第一次

但係
同小藍咁樣一齊相處又幾自然
一D都冇老監既感覺
只係好似朋友咁吹水(我地根本就係朋友 )

飽暖就緊係。。。。
思訓慾啦 加上係d咁冬既天氣
食飽真係好想訓返陣

:好攰 我唉陣先 你悶就開電視睇住先or
玩陣電腦啦
小藍:我又訓

:

待續

我不斷同自己講
朋友黎架姐 冇野既
朋友黎架姐 冇野既
我不斷咁重複 我同小藍只係朋友
就算訓埋同一張床都冇咩野姐
一定係我同異性既經驗唔多姐
冇野既

小藍:今日都幾凍喎
緊係啦 今日落雨緊係凍
最死既係 我屋企除左我用緊果張棉被
就只係得果幾張冷氣被
:我分d被比你啦

雖然今日幾凍
不過依一刻我反而覺得好熱
小藍:死仔 冇被啦 卷走哂
:得啦得啦

小藍:訓埋少少咪得囉

小藍同我 大約只有一尺之隔

待續

同小藍一個被鬥 又真係幾暖
睡意開始越黎越強
都冇咩比我亂諗野既機會
唔得啦 眼訓啦 訓先

但當我訓到差唔多熟睡既時候
點解我feel到有人do我塊面
什至miss我(當然唔係好大力)
原來係小藍整緊我
等我半開眼咁睇下你做咩
(因為我隻眼本身唔大
咪埋眼咁睇野冇人覺 )
一陣嚇你一餐先

整得我咁過癮阿啦
3，2，1！
等我嚇下你先得

小藍突然鍚左埋黎

待續

小藍突如其來既吻
只係蜻蜓點水
之後小藍就另轉頭訓左
而我都當咩事都冇發生
繼續訓

當我訓醒之後
小藍已經走左
老實講 我唔係咁鐘意依種感覺
好似比人dom低左咁

小藍頭先既事我都當冇發生過
雖然小藍平時好似扮到冇野
但我知佢其實仲鐘意我
不過我依家只可以對澄一心一意

對唔住，小藍

待續

8強賽正式開始！
過左初賽 意味住既係
我地之後黎緊既每一場都唔輸得
不過我成日都覺得其實學界真係唔係咁公平

你諗下NBA打payoff都7場4嬴啦
為左咩？就係因為籃球變數大
有時可能真係1,2個球員手風唔順 咁就gg
不過話講到依度 波始終要打

8強之後既賽事
始終係係室內打
環境都唔同d
今日既對手係何中
對方已2名centre見稱
一看之下 果然唔係空穴來風

一個勁高 一個勁肥

待續

文迪:上年係8強止步
今年我地既目標一定冇咁少
我既目標係 學界第一
tank:邊個炒粉 比人磨柱5分鐘
唔係掛 5分鐘應該死左

裁判:雙方球只準備
黎啦 我最有信心既跳波
雖然對方高過我 但係彈跳一定係我勁d
:拎波啦！
我隻手已經係波既側邊
點知 有隻手原來已經高過我

邊有可能 我最有信心既跳波都輸左
可惡 我唔會係依個時候輸架

難得既係籃底既一球isolation
文迪:交比你啦
對手咁高 轉去中間勾手比較好
但係對方已經封死中間
你有張良計 我有隨意門
你封中間 我轉入面

:上阿
點知，一下被大格下來
哼:門都沒有

待續

(果2件又高又大舊既C 我稱佢地為
哼哈二將 因為感覺真係有d似)
淨係一開始已經將我打沉
雖然我攻唔入 咁我都唔可以比佢入波

係外線我對上哼
睇佢果既身型係外線應該打唔。。。
佢已經起左手 仲要係跳射
我隨即跳起 但係佢射波成隻手伸直哂
我連波皮都掂唔到

察！
2分已經比佢拿下
裁判:紅方換人
我立即被換下來

張sir:你唔會有幾多時間 好好睇下果個高佬打波

待續

可惡 究竟有咩方法先可以打嬴佢
我望住佢打波 唔經唔覺佢都入6分
明顯既係佢係球隊既主力
而另外一個哈 都唔係少野
大大份既身型 但係基既身位的確唔弱
不過都比佢老爆入左1,2球

張sir:記得 球場唔係得你一個
好啦 上場啦
B！
裁判:紅方換人
:

球場上唔止我一個?老唔老土d阿
我都知啦 想學埋男兒當入樽d對白
不過我的確知道張sir想要我做咩

波再次交到我手上
我到籃底某個位置 哼哈二將聯防
我都唔知我點樣做到
居然係兩個大舊衰手上 做出一個後手轉球
(專登搵marco練過下 )

基輕鬆拿下2分

待續

文迪:幾時識埋d咁既招架
:絕招黎架
雖然暫時處理左第一個進攻問題
但係依場波 絕對冇咁容易比我地拿下
我地隊立即陷入第二個危機之中

－黑雞問題
我都估唔到係學界入面都會發生d咁既事
tank多次撞入去
你要明白tank既坦克剷籃
除左真係好技術防守之外
唯一制止佢巴方法就係犯規
明顯哈多次犯規 但係居然冇犯規

Tank明顯十分不滿
佢一下左右拍波已經過左對方
過左之後就係哈既補防
但係明顯tank冇打算交比基

哈一手打下tank的手
裁判冇示意犯規

係依個moment tank要爆啦

待續

以tank份人 絕對唔會係多士多士啦啦李就可以解決
tank:你冇眼架？咁都唔識吹？
我留意到裁判已經留意到tank既言語
tank再講落去一定會吃下一個T foul
對我地隊絕對係不利
睇黎要我出手阻止

文迪:tank 冷靜d啦 你都唔想係度輸架?
文迪既說話令tank冷靜左少少
張sir將tank換落黎
marco上場

因為tank被黑雞 所以我隊落後對方唔少分數
主點係我地邊個先係依場既進攻點？

自從過左初賽之後
marco就多左一個稱號
「一球三分手」
因為每一場佢都只係入一球三分

但當時既我(成隊)又點估到係之後既比賽
令我地反轉劣勢既居然就係
依一個虧佬

待續

marco既落場 絕對冇加我隊既土氣
相反士氣更加大減 原因？
隊中既主力不在場 軍中既士氣當然大減
雖然時tank好獨食
但係佢既實力冇人夠膽質疑

相反 marco既心情更加大受壓力
係球隊落後既情況下落場
作為大後備 責任更重大

每當marco落場 文迪轉為2號位
由marco key波
出奇既係 居然marco去到3分線
都冇人緊mark佢

當然啦 頭先係一個大隻佬
依家係一個瘦柴 比你都會鬆懈
marco係3分線起手
眾人:出現啦 一球三分波
的確 拿下3分

待續

大家的確以為marco今日既3分波已經完結
但係marco用實力證明佢依家個朵係錯既
佢入左第二球
marco:我最憎人地唔mark我
我一拳打埋佢度
:死仔 扮哂野咁
marco:唔好打啦 射唔到架啦
的確佢炒左一球

炒左唔緊要 最緊要拎返籃板！
(依句之後成為左我d既口號 )
我成功拿下籃板
等我再傳波 不過其實只係假動作
因為我之前傳得太多波
哼哈二將都以為我傳波 比我fake哂

終於比我拎到分
2分 得來不易 依籃底既2分意義太重大

:食住個勢拎埋依場

待續

節奏終於比我地控制好
今場比賽居然變左3分比賽
我地既外線不斷地投
出奇地今日marco同文迪都奇準
每人都起碼入左3-4球
千忻唔好以為每人3球 已經18分

哈想用佢巨大既身型黎進攻基
可能因為太急 爆得好太力
而基就企定定比佢爆
基比佢爆到訓左係度
B！
裁判:進攻犯規
估唔到咁都比基抽到水

而淨低既哼 自己一個都 孤掌難鳴
根本做唔到D咩 分數亦都拉開雙位數字
張sir將部份主力換走 換返tank入去

而我就坐左係場邊休息
澄:拿 飲啖水先啦

待續

澄依家對我既態度可以話係一啖砂糖一啖屎
又唔會話對我好好 但係有時又會關心下我
係我休息緊既時候 澄比水我
可能你話佢係經理人當然會做
不過佢淨係比左我一個
雖然唔係咩大事 但係都令我feel到澄係關心我

澄:點解你次次都咁大汗架 ？
(我由細到大d汗都特別勁
去打波件pro可以檸好多水出黎)
澄仲拎起我條毛巾幫我媽汗
媽:我又得左啦

反觀場內 tank加入3分戰團
佢係場內發洩返上半場既火氣
tank下半場狂轟12分
最後王中已大比數嬴出8強賽

進入4強

待續

入左四強之後
學校終於有宣佈
係四強賽既時候 居然book埋旅行車
車d人去睇我地打比賽
而台灣之旅都好似好近咁 不過原來足球隊都入左八強
睇黎係我地同足球隊之爭

而我同文迪兩個係班到都好似比較受歡迎
成日比人問我地籃球隊既野
我地班亦都有唔少人會黎睇四強既比賽
而班主任反而叫我地唔好忘記學業就好
(因為文迪成績唔係幾好 )

亦都想唔到既係
係我地籃球隊訓練既時候
居然多左人睇我地練波
當中亦都有唔少女仔
(我間野真係幾多靚女 )

不過，睇黎都係睇tank架啦
突然有個女仔走過黎

??:比你架

待續

又有新女

係咪舊故黎？

而家澄點樣

係阿～

分開左啦

對方係一個普通身型
隻眼有少少曚曚地
不過成個感覺黎講都係個唔錯既女仔
(後來從文迪口中得知佢好似係中4)
我稱佢為曚

曚送左一盒曲奇餅比我
睇得出係自己整
之後再從文迪口中得知
應該係佢地家政堂整既

marco:威啦 有女fans啦
基:唔識人啦
其實我根本就對其他女仔冇感覺
再靚既小藍我都拒絕左
我點會為一個妹妹仔放棄澄呢
:你鐘意比你啦
marco:係又唔驅阿

第二日 我返到班房
張枱度有封信既

信既內容係
&quot;我鐘意左你好啦 仰慕你的人上&quot;
唔係咁猖狂阿

待續

依家咩年代阿
仲興寫情書 ?等等先
d字點解咁樣衰架呢?
唔似係女仔字喎
我一看之下 見到文迪個契弟笑到hihi
原來只係佢條友仔既惡作劇

矇之後只係有加左我facelook同man之外
就係成日整野比我食
但係有時比澄見到
搞到我收又唔係 唔收又唔係

但係因為依件事澄有次好似嬲左我
矇今日又有黎睇我打波
澄:你d 女fans 又黎啦
:邊係阿......

澄之後已經冇理我走開左

待續

今日放學就係四強既賽事
我上堂根本就冇心機聽書
一心只係諗住今日放學點打嬴
去到四強更加唔可以輸

放學係門口集開
哇 點解咁多人架
原來我地今日都係跟旅遊車去
派場仲勁過去旅行
居然有2架旅遊車

一上到車 已經收到信息
係曚
&quot;今日我會黎睇你比賽架
比心機阿 &quot;
我既回應係&quot;哦&quot;
之後黎既係小藍
&quot;今日嬴唔到打死你 &quot;
我既回應係&quot;你邊打得死我 &quot;
自從上次果件事之後 我都當咩事都冇發生過
但始終有D監介

不過我要專心對付今日既對手
之後殺入決賽

待續

上到車 文迪居然買左IPAD
而佢部IPAD既功用亦唔係睇片 亦都唔係聽歌
而係用黎同我地傾戰術
其實文迪都算係我地既場外教練
雖然平時文迪同Tank不和
但依個時候tank都乖乖咁聽戰術

就係因為上場既影響下
今場終於比文迪發明左「四炮戰術」
由marco tank 文迪 倫 組成
加上我最強防守
未知依個組合可唔可以幫助我地嬴出四強

一落車 已經見到對面隊既人到左
仲係度熱緊身
marco:喂 見唔見到果邊阿?
:咩阿?
marco:果個咪我地成日見到果個nike league?

:今次大煲啦

待續

好緊張！

不經不覺live了

果個nike league絕對唔係普通人咁簡單
我地稱之為「17號」
因為係球場大多見到佢都係著住17號既波衫
佢既身高唔算特別高
大約175左右 不過入到樽
可想言之係佢既彈跳力有幾強
今日要對上佢 睇黎都係絕對唔係一場輕鬆既仗

今日5人正選陣係
marco 文迪 倫 我 同 基
相反地係tank今場要先做後備
可能係張sir有見上場tank既表現
所以先唔出佢

不過相反地 係冇tank係度
我地一開始既攻勢係比較好
節奏亦都更加合拍似的

一開波 發球權係我地手上
marco帶波上前
點知，

17號已經將波偷走

待續

其實文迪key波比人偷係常見d
不過marco比人steal
都係第一次
因為17號既速度太快

我唔係太相信自己對眼
係學界入面 居然有人入樽
真係未免太型
在場既人都叫到癲左
(你要明白4強賽係有幾多人圍觀
加上個17號都幾型)

首先得分既係對面隊！
唔知係唔係因為對方既入樽
我隊既士氣好似立刻低左
初次幾次前攻都唔係咁成功

文迪:唔可以再咁落去

待續

文迪隻眼好似著左火咁
係時候佢知道球隊係唔可以輸
文迪自己key波上前
對上17號 不過17號連防力都極強
但文迪好似殺紅了眼咁

倫:回返出黎先阿!!!
文迪冇理到就上左
17號緊貼住佢
但再咁落去相信會被格下來
(因為17號既彈跳真係好勁)

點知，
文迪一個second time拉過左
係17號既格拉底到上左
仲比佢拎到and one(追加罰球)

文迪:只係岩岩開始咋
文迪故意向17號下戰書！

待續

17號受到文迪既挑戰
依場基本上就係文迪同17號既1on1
在場既人都好似陪襯咁
不過17號既絕招其實唔係佢既速度
而係佢既彈跳力

佢用佢咁既彈跳力
配合射波 變成跳到老練咁高jump shoot
果種高度 相信係我都未必格到
至於文迪 當然只可以眼白白咁睇住佢入波

雖然文迪mark唔到17號
但係佢用佢既防守黎回敬17號
平時個人得分能力唔高既文迪
係半場前居然都入左15分

雙方係拉据既局面進入下半場

待續

下半場再開始
唔知係唔係因為中場抖左一抖之後
D火都開始熄左
下半場既進攻能力文迪大幅下降
我地由文迪為進攻重心都開始崩潰

但係17號明顯冇降態
反而好似越打越有態
根本好似遁入無人之境
在場既氣氛開始一面倒

我地果邊好似一遍死寂
相反對面氣勢如虹
我地隊既士氣都好差

澄:加油阿 ush ush 王中！

待續

雖然我地果邊一粒聲都冇
但係澄就聲嘶力竭咁幫我地打氣
澄:比心機 唔可以放棄架
澄既加氣聲就好似一支加心針咁

對於我黎講更加好似食左偉哥一樣
又真係比我打入左幾球
: 冇人可以阻到我
我又勾手入左一球

不過，
靠我一個一定頂唔到幾耐
所以我地一定要諗對策對付對面

裁判:紅方time out

文迪:張sir 用「四炮戰術」

待續

張sir其實都幾聽文迪支笛
文迪大多比既意見
張sir都會採用 所以我地當時先真係用左依個所謂既
「四炮戰術」

到左下半場
tank終於有機會落場
當然，四炮亦要有一底
果個底居然係我
可能張sir就係睇中我果種無限既體力
放左我係中間心

原來我對依個戰術都半信半疑
又會擔心我方既防守力不足

但又點估到依個陣容令到17號係第三節拿下
0分！

待續

對方最強既進攻位就係外線
相反內線既球員就比較弱
所以即使得我一個
內線亦都唔會崩潰 加上倫既聯防

而面方面 對上17號既防守
用文迪加上tank mark 17號
文迪同tank 2個好似著左魔
完全冇空位比17號起手

對面居然係2個人mark17號既情況仲想交波
tank當然毫不客氣就steal左
tank同文迪居然2人進攻

而對面只係淨返一個防止球員

張sir:tank 交波阿

待續

tank一鼓作氣咁沖過去
好似完全冇打算過交波
對方球員已經跳起(我記得應該係4,5號位黎
都應該有返咁上下高 )

張sir:死火.....
正當大家以為tank 會就咁完結依一球
tank將個波向上拋
唔係掛！！！ 文迪已經跳緊

居然係交出一球折你屋
平時不和既佢地 居然有如此既默契
真係令人唔相信自己對眼

文迪，tank:哼
兩個輕輕咁擊掌
我諗依d就係男人既浪漫

待續

比賽開始被我地控制
四炮既威力都唔係講笑
tank既三分真係準到不得
文迪都唔執又整返1,2球

再加上marco既「一球三分波」
(冇錯 佢依場都係入得一球 )
仲有倫好準既2分 對面可以話射都比我地射死

到左比賽既尾段
見到對面隊既人都十分焦急
無計 話哂四強賽
當然冇人想輸

波交到marco手上
雖然依場波真係我地嬴左
但係你點都估唔到之後所發生既意外

待續

傷左？

copy and paste 都咁慢

其實我有曬成篇

好耐以前LIHK都有個故叫我的學界籃球，不過可惜巳經唔記得

羅子傑？

啊唔係，另一個黎

係就完場前既5分鐘
依一球進攻係由marco 發動
我升上面幫marco做單擋
我高大既身型令對方球員動彈不得
marco輕鬆過人

正當marco上籃之際
居然17號極快補位
將marco block下
marco成個訓左係地下

marco比人block到訓街其實都好小事(因為成日發生 )
但係marco成隻手彎左(諗返都可怕 )
裁判:比賽暫停

係依一刻我真係有衝動想同對面隻揪
但係理性既基阻止左我

基:唔好激動 我比你更嬲 要打就係籃球上面打！

待續

救護車馬上到場
張sir就同左marco一齊上白車
不過比賽好快就繼續進行
冇左marco 基再次上場

平時冷靜既基
突然變得進攻性極高！
加上對方內線根本唔夠強
基好快已經拎左唔少分數

不過 基可能真係太火
亦都落左唔少肘 亦都被裁判警告
而分數我地都開始拿下優勢

17號再次key波上前
打左差唔多4節既佢 明顯已經冇咩氣
文迪趁佢一下疏忽 steal左佢粒波

而我已經用9.9既速度沖緊上前

:比波我！！！

待續

文迪將波大力dom前
一個大傅 差唔多傳過半場多
位置可以話係岩岩好 十分到位
我諗到要為marco報仇
就一定要已入樽黎回應佢

我係3分線位置拎到波
不過17號已經差唔多回防到返黎
但係我既位置始終佔優
我只是拍一下就可以2步半上

:睇住黎
我拍一波 準備帶波入樽
係喎 原來我唔識入樽
但係都要頂硬上 總之入到就得

彭！我真係成功入到樽
全場既人再次哇言 估唔到係比賽入面入到樽係咁爽
BBB!!!!

裁判:走步

待續

雖然入到樽 可惜，
因為我要跳到最高
最後果下我雙腳咁跳
咁當然係食下左一個走步
不過 入到樽又真係幾有型

裁判示意比賽結束
王中以50:42 嬴出4強比賽
進身最後決賽！
雙手握手後 大家開始離場

而我地一行人就打算去醫院睇下marco既情況
所以我 文迪 基 同澄都一齊去醫院
希望marco冇咩大礙啦

我地上左的士之後
基:唔該 xxxx醫院阿

待續

係車上面 澄坐左係我隔離
但係因為岩岩打完波
所以個身痴痴地都唔想整到澄
所以我都會坐開少少

但係澄好似越坐越近咁
最後我都冇理到

個的士佬都唔知係唔係拓海既後人
手車揸得快不得止
仲成日好似飄哂移咁
搞到澄成個唉哂落我度
不過又幾爽

基於的士佬手車咁勁既關係
我地好快到左目的地

上到去 見到既係張sir

張sir:唉

待續

終於有文 但一分鐘就睇完

等~寂寞到夜深

有冇打包？

我以為已經完左

以前keep住追
完故之後見個post有人放咗打包
之後間唔時都有回味下

巴打會唔會出後續
好想知咁多位主角之後點同埋關係發展

之後比出黎

我之前應該會打阿
得閒追下依個page 我有做好多文

巴打追左咁耐我d文，得閒追下我個page阿 好多文章睇下岩唔岩睇

張sir:marco唔得啦
基:下咩唔得阿？
打波斷手姐 唔係死阿

marco由病房走出黎
hihi 咪又係生勾勾係度
做咩講到佢好似死左咁
可能張sir當時意思係
marco下場應該打唔到掛...

:有冇事阿？
marco:你都有眼睇啦 咪斷左隻左手囉
:下場比賽咪....
marco:你同基記得一定要打埋我果份
基:唔洗你講都會

寒暄一番之後
我地都返左屋企
我收到既係澄既sms

後日得唔得出黎？

得阿 ”

待續

終於到左當日
我都期待左好耐 一直亦都冇問澄究竟果日係做咩
一到左 已經見到澄係度
澄:昇
:我地今日去邊阿
澄:去睇人打波囉
:下?

澄:仲下 快d行啦
澄拉著我急急腳咁行
又令我好似重回返當時同澄一齊果種feel

一到左籃球場
fuck 原來唔止我一個
佢地差唔多成隊都黎左
基 文迪 tank 同張sir都有黎

為左咩?
當然係睇我地下一場既對手
－華中

待續

澄拉住我到運動場
唔知係唔係行得太快
我都有少少喘氣

一入到場 只聽到一片歡呼聲
:哇 咩事阿?

映入眼前既係黑色衫既五個人
一球快攻又拿下2分
我睇一睇比賽分數
16:4 究竟咩事?
4強既比賽 每一隊都絕對唔係弱隊
但居然可以馬上拉開咁既分數

我地上左觀眾席
搵左張sir同籃球隊既人

張sir:好好睇住個12號仔 相信佢將會係你既對手

:知道

待續

對方既黑衫12號
身型十分高大 起碼同我差唔多高
但係同我一樣既係佢既手好長
我地稱之為&quot;螺旋槳&quot;

籃底功十分強勁
可以左右勾手(唔好以為好少野
有打開底就知 識左右勾手已經有好大既攻擊能力！)
:睇黎籃底好難打
張sir:唔止架
:咩阿....？
張sir:睇落去啦

螺旋槳企上3分線
唔係掛？唔係打算起手掛...

對方既球員防守亦都好快
已經追上螺旋槳 更加打算跳起阻止佢既3分波
不過，對佢黎講好似完全冇壓力

我只記得果一球射到好高

待續

古有dirk nowitzki 既rainbow three
今有螺旋槳既老鷹射球
(因為射到老練咁高 所以稱為老鷹射球 )
當然佢依一球 又為球隊拿下3分

比賽既分數被大比數拉開
通常之前既隊伍
隊內只係1-2個能力比較高d
不過華中絕對唔係
5個位置既球員進攻能力都好高

加上，
組織能力好強
每一次既進攻都不斷回波
拉開對方防守 將搵位置射波
我地真係要打依隊咁既波？
我地真係可以嬴？

我開始越黎越冇信心。。。

待續

華中球員資料

1號 key man 大隻仔
身型不但好 運球能力極高
擅長突破同組織攻勢
身高:170cm

2號 射手 怪雞佬
瘦削身型 但係射波奇準
加上射姿極度奇怪加上起手極快
所以有此稱號
身高:171-172cm

3號 小前 人馬
個樣成隻馬咁好_樣衰
不過有招好準既遠投
「人馬上籃」(註 雙腳分開 再拋柴
好似人馬一樣)
身高:&gt;175cm

4號 大前 螺旋槳
而手既長度黎稱霸籃底
左右勾手加「老鷹射球」就係佢既必殺技
身高:&gt;185cm

5號 centre 肥怪
一個字 肥 不過移動力亦都唔低
身高:180cm

待續

比賽已經去到尾段
分數既距離差唔多去到20分
華中既5個正選亦都被換下
可能依d就叫做垃圾時間

比賽結束
64:45 由華中獲勝
雙方握手後 人群都開始散去
正當我們走既時候
見到華中既球員準備去更衣

大隻仔:咁就入左決賽 我睇過下場對既對手啦
好容易就搞掂啦 一定會好似上年拎個第一返黎

一聽到條友仔既莽言
我就真係無名火起

:你地講咩阿

待續

大隻仔既說話 真係大言不慚
:夠膽你就講大聲d
澄係度 我更加唔可以後退
比澄睇下我既男仔氣慨

大隻仔:我認得你 就係王中個底阿ma
入樽都會抄粉 旋 比佢地睇下咩叫入樽
大隻仔比左個波螺旋槳
螺旋槳:哦

佢就咁原地跳起 彭
居然可以就咁就入到樽
大隻仔:依d就係實力既差距
:
受到佢地咁既挑釁 真係有d衝動想出手
但突然澄拉住我

澄:要嬴就要係球場上嬴佢地
我知你一定得阿 昇

待續

冇睇過，追到 live
青春熱血
但巴打 repost 前可唔可以執執啲錯字

青春熱血，好睇
但巴打 repost 前可唔可以執執啲錯字

sorry... 以為 load 唔到，回多咗次

一場沖突之後 由張sir出面調解
最後我地都係好無奈咁離開左
一行人各自離開
文迪:快d去練波先得
tank:到時一定我入分多d

見到佢地咁有決心
搞到我都想即刻返去換衫練波
:咁我都要返去練波先得
澄:不如我陪你阿
:

如是者，
澄陪左我返屋企換衫 之後我已經約左熊人係球場同我練波！
澄:冇上黎咁耐 都係咁亂
睇黎都要幫你汁下佢
:唔洗啦 邊好意思架
不過澄已經開始動手
澄:快d換衫啦 你搞掂就汁好架啦
:好啦

澄:哇

待續

澄突然大叫一聲
我都唔知發生咩事 係我著褲都只係著到一半既時候
我唯有都要出去睇睇咩事
:咩事阿
澄已經喱左係我張床既角位
澄:有昆蟲阿

其實我屋企係18樓 一直都唔會有咩昆蟲
都唔知係邊度走隻咁既野入黎
加上我其實由細到大亦都係好_驚昆蟲
不過為左澄 只好頂硬上
:看招
我一下排雲掌將其妖物消滅
好彩隻野唔係咁大隻 如果唔係真係收皮

澄:昇 你。。。
相信依個時候澄一定係想讚我好man
我亦都洗耳恭聽
澄:你未著好條褲

待續

整裝褲待發之後
炸炸林出發籃球場！
又有澄陪住我 又可以練波
簡直係人生一大樂事

去到籃球場 師父仲未黎到
我著師父未到之前
自己開始練習 因為有一招
係學界用過幾次 亦都好似幾有作用
就係45度位直接跳射

因為我高同彈跳力既關係 根本冇人可以打走我既波
(由17號身上學得)
澄:你好似射波好左喎
:少少啦 咁打左咁耐 唔多唔少都會勁左
澄:不如你都教下我射波阿
:好阿

澄做出一般女仔唔識打波既射波姿勢
就係雙手住粒波之後射
:唔係咁射架 隻手直d 左手扶住粒波架咋
澄:姐係點阿???

待續

雖然教左澄點射波
但係澄明顯未能夠領悟到點射波
始終都係係咁射air波
澄:唔識阿
澄鼓起兩邊面 好似細路仔咁發脾氣
:慢慢黎啦

澄:你過黎教我
:好啦 隻手放直d 條腰都係
(老老實實 我係教波咋 冇打算抽水)
不過好似可以成個貼住澄又真係幾好feel

經過幾番努力既嘗試
澄終於又入一球

熊人:唔哼
我回得一看 原來熊人一早到左
只係係一邊睇緊我教澄射波

熊人:又話操波

待續

:係係係 馬上開始
我唯有叫澄坐底先
如果唔係一陣熊人發起火上黎真係唔係人咁品
因為係熊咁品

熊人:又估唔到真係幾叻仔喎
真係比你打到入決賽
:緊係啦 我睇過個對手啦 好高亦都好強
熊人:有冇我咁強先
:er 唔同類型啦
熊人:.................

熊人繼續幫我練習之前學既招
勾手 罰球等等
:師父 我有新招想練 你可唔可以睇下？
熊人:好阿

我就如常地係45度跳射
之後都入左
:yes
熊人:試下我mark你

熊人雖然大份 但彈跳力亦都不如我
我係試左2-3球既情況
都總算入左一球

:嗄 嗄 嗄 唔錯呢

熊人:你依招太多缺點

待續

文呢⋯

等緊… 忍住唔睇打包

:下點解阿？
熊人:你睇下你自己?
:咩阿
熊人:打得幾球都開始有d喘氣啦
:又係喎

熊人:jump shoot不嬲哂體力
加上我咁既高度就話姐
你又話對你果個同你差唔多高 到時一定好難出到
熊人咁講又真係幾有道理
但係其他既籃底功咪仲難打入去
唔通真係冇哂法子

熊人:我有方法！
:????
熊人:不過咁短時間唔知你練唔練得成
:黎啦 只要嬴到 咩方法都好

熊人:今日冇12點都唔好走阿

待續

因為要練到咁夜 所以我都叫澄走先
不過澄又唔知點解係都唔走
又話反正今日冇野做 夜d先返去都ok
咁我都冇法子 唯有比佢留係度

最後熊人真係操到差唔多12點先肯放人
熊人:做你都算做到 不過落到場就好難講
到時汁生啦果日見你打決賽我就黎睇下啦
:多謝 師父
熊人:成日師父前師父後 真係你唔煩我都煩
幫我勘埋水先好走阿

離開左之後 咁夜我真係好想送澄返去
可惜既澄真係住得遠少少
不過澄亦都體諒我
澄:唔洗送啦 我自己返去得架啦

不過最後我都係送左佢去地鐵站

:係唔係真係要嬴左你先可以同返我一齊？
我突如其來既問題

澄:

待續

返到屋企 好好諗下今日發生既事
澄既事 比賽既事
亦都覺得時間真係過得好快
咁快已經入到決賽
一切既事都係由籃球開始
好快亦都結束

我突然望住自己對籃球鞋
同我一齊戰鬥左咁耐
殘殘地 又幾有型
過幾日就係決賽！

今晚我又係眼光光咁過。。。。

第二日返到學校
今日係籃球隊最後一次練波
連睇我地打波既人都多左好多

今日既士氣亦都係好高漲！

待續

終於到左比賽前夕
聽日就係決賽當日！
係比賽前一日依舊係訓唔著
不過今日都有唔少人send 信息黎

marco:聽日雖然我打唔到
一定要拎個第一黎探病
仲有澄阿

曚:聽日我都會黎睇你打波架
一定要比心機

小藍:打唔嬴就打死你
一定要比心機 嬴左學界
嬴埋澄返黎

澄:聽日要比心機阿

我都唔明點解 每次澄send既野都係最短
但係反而都係令我最在意

我蔽上雙眼 舉起拳頭
靜靜回想依年黎發生既事

不知不覺就睡著了

待續

決賽當日 我地好早已經到左比賽場地
但係澄因為要幫張sir帶我地學校既人黎睇我地打比賽
所以佢仲未到場

我地首先當然係去換衫先
一入到更衣室 已經見到對面隊既對手－華中
我同佢地都冇出聲 可能大家都免生事端
不過反而當中有濃厚既火藥味
好似大家都同大家講
「一陣落場你就知死！ 」

我地換完衫之後
一出地去 已經可以開始練習
不過tank明明見住對面隊係果邊場練緊波
佢突然射一個3分波過去
好似一支箭咁已經入左

tank:唔好意思 射錯場

明顯依個舉動就叫做火上加油

待續[

比賽一觸即發 但係澄仲未到場
好似因為話有D suck 車
所以澄會遲遲先到場

雖然我地隊之前有好多不和
令到球隊都出現唔少問題
不過黎到依個地步
我相信大家都係一條心
為左王中既名譽而戰

而係最後一段既小時間入面
大家都爭取時間黎熟習場地

張sir叫我地集合
作出最後既訓話
張sir:我唔敢講你地係最強
但係你地一地係最有問題既一隊
依個時間我都唔講太多
出去嬴左佢地啦

張sir:如果個波抄左點算？
眾人:搶返個籃板！
張sir:如果文迪抄粉點算？
眾人:打9佢！

眾人:ush ush 王中！

熊人:hi

待續

張sir:咩風吹你黎阿 熊人兄
熊人:我黎睇我徒弟仔打波既
隨左場外準備既比賽之外
唔知點解好似有第二陣既火藥味
睇黎熊人同張sir都有段不為人知既過去

熊人師父亦都到場
雖然佢係度我會多一份壓力
不過絕對唔會影響我之後既表現
反而令我在意既係澄究竟幾時到

不過，比賽係唔會等人
已經要準備跳波！
而同我跳波既當然係螺旋槳

B！裁判將波拋起
幸好地我同螺旋槳都HI到少少個波
最後個波落入倫手中

倫:做好第一球先！

待續

第一球既攻勢
由我地既穩定陣地戰成功拿下兩分！
不過 我地諗都諗唔到
之後落黎既10分鐘。。。
我地一分都拎唔到

發球權落入對手手中
螺旋槳拉埋出面打 4 1陣型
由大隻仔KEY波
大隻仔既突破能力十分之高
可以話同tank有得揮
不過， tank都唔係省油燈
大隻仔想上籃得分 tank跟到十分貼

點知，粒波突然飛向0度位
怪難佬已經等緊
當文迪發覺已經太遲
佢已經起手

比數瞬間扳平

大隻仔:只係開始

待續

原來係超長短褲
我覺得好撚好睇 以前仲打包左

有後續未

完左出

多謝哂！！依家做左好多唔同既文！有興趣追下fb

華中入左第一球 聲勢十分強大！
華 觀眾:華中 拍拍拍 華中 拍拍拍 華中！
唔好以為只係簡單口號
半場人既聲勢真係唔講得笑
嚇到你心都慌

文迪:唔緊要 人地入一球
眾人:我地要入二球！
文迪帶波上前 怪雞已經上前防守
令到文迪根本冇位起手

文迪將波交到tank手上
可惜，tank同大隻仔都係半斤八兩
tank知道直爆入去唔會有著數

外線搓左幾球 都搵唔到進攻位置
BBB！
裁判:24秒進攻時間

待續

整個既學界系列賽內
我地都從未試過24秒內進攻唔到
一次少少既問題 已經反映出對方既防守真係好強

華中既攻勢一浪接一浪
對方進攻速度極快
大多都係大隻仔發動
2號位起手速度其快
而3號位既拋柴又其準 連倫都阻止唔到佢既攻勢

比數已經拉開到10比2
B！
裁判:紅方暫停
張sir迫於無奈唯有叫下第一個暫停

張sir:攻勢要由你發動！

待續

張sir一手指向我
唔係又叫我key波 玩埋依d咁既 野阿？
不過係依d咁緊迫既比賽入面
我key一定好易比人steal

熊人:佢唔係叫你key阿
佢要你升上黎分波阿！
加上果邊個果個高佬 你2個一定要互擋
先可以係籃底下搵到位進攻

比賽繼續開始
照張sir同熊人既指示
我地的確多左空位起手
可惜既係 大家外線都入唔到波

B！！
裁判:第一節完
第一節 比數16:2

待續

係第一節完既時候
相信第一時間出現係我地個腦海入面既都係一句
「我地係唔係要輸啦？」
努力到依到 唔通就咁就玩完？

加上第一節都完左
點解澄仲未到
冇左澄係度 我個心更為不安
全場人既士氣都好低

張sir不斷同我地講唔同既對策
但係明顯既係大部份球員都聽唔入耳
而我都唔例外。。。突然一聲
文迪:我地仲未輸架 ！！！！！！

文迪突然大叫一聲
仿佛全場都聽到一樣 而我地就好似比佢驚醒一樣
冇錯！只係完左第一節
唔可以咁快放棄
我打打自己塊面 好！

第二節再開

待續

第二節再次開！
第一節所失去既分
一定要依家拎返返黎！！
文迪:一定要守好！！
防守防守！！全場一同叫著

波又再次交到去人馬佬手上
奇怪既拋柴又要再次準備出擊
倫:以為同一招仲有用咩？
倫已經跟上去 其實倫既格抽能力真係不在我之下
只係佢平日真係太懶

倫跳到老練咁高 一下將人馬佬格下
真係可以例入今日既top10
睇黎依場比賽 都令到倫醒左

倫:黎啦黎啦！

待續

連倫都著埋火
突然全隊既防守好似醒覺左一樣
mark得勁緊

對方係外線
我地4面就釘緊佢地4面
佢地一入底
我同倫就跟入聯防
令到我地拎唔少波

文迪:比波我
文迪一瞬間已經起手
終於，
我隊被凍結既分數再次增添3分

文迪:依球就係我代marco既「一球三分波」

(marco:哈痴)

待續

憑住依一球3分波
終於打開僵局！！
文迪:要繼續阿！！
文迪食住個勢繼續進攻

可惜我地都唔係百發百中
tank炒左依一球
基:搶返個籃板阿！！
基居然可以一個咩住左2個
令到我可以好輕鬆搶到籃板
當然順手上埋

突然大隻仔成個飛埋黎
可惜佢已經太慢
B！
裁判:追加一球罰球

當然我亦都入埋依一球

分數拉近到16:10

待續

好境不常 當然華中都唔會任由我地魚肉
最多都係豬肉
華中攻勢再開！
由人馬佬+大隻仔 2人key波
過半場速度極高
好快已經到左3分線準備陣地戰

螺旋槳:我地唔會輸架
:
當我愣住的時候
波已經交到螺旋槳手上
一下高投 佢射波隻手成隻伸直哂
根本完全觸摸唔到 2分就係我面流走

再一次進攻
波再次交到佢手上 亦都再成功得分
究竟點先可以阻止佢

突然聽到腳步聲由門外傳來
係澄

待續

澄終於到場
不過可惜見到既係我比人in face既一刻

我望向澄 澄著左我送比佢既黑色冷衫
亦都用左我送比佢既anges b橡根
(過左成年 澄頭髮都開始長 )

澄已經比左一個最好既回答我
但係我亦都唔可以令到澄失望
澄亦都帶左好多我校既同學黎
令到我地既聲援更強

眾人:王中！王中！

波終於再交到我手上

待續

澄既到場好似為增加力量
波一交到我手上
我就已經全力進攻
爆兩下已經去到籃底下 可以轉身上籃

正當我想上籃之際
螺旋槳:你以為有咁易咩？
螺旋槳將我個波一下打走
果然要係佢手上拎分真係唔係咁易

諗深一層
螺旋槳亦都唔會就咁爆入黎進攻
始終我地2個身型差唔多
打入黎大家都冇著數
但係我又唔識佢伸長咁射波

唔通只可以試下果招

好！黎啦

待續

比數開始拉据著
大家既比分都冇進帳
文迪開始拉開防守
希望搵多D位比我地進攻

攻唔到，唯有先助攻啦
螺旋槳:你係攻唔入架
螺旋槳mark得我十分緊

我一個長傳交比倫
倫既高度為佢既射波帶黎優勢
人馬佬根本好難mark佢

我隊再次打開比數

待續

交比倫既助攻只係為我之後進攻既前戲
就係要螺旋槳對我既進攻冇咁大介心
係45度位我拎到波
已經位置終於岩啦 唯有試一次

爆兩下！轉身！fade away
螺旋槳反應唔切我既進攻
加上fade away令佢根本hi唔到波皮
我可能真係有d -6 不過的確入左

張sir:繼續係咁就岩架啦 係完半場前 要入多一球
當時比數大約係 32:30左右
總之都係差一球就可以追平
平手同落後 對下半場成隊既表現其實都幾大影響

所以之後一球既進攻 不容有失

待續

最後一球進攻 由文迪帶波上前
由於對方都知道依球會係半場前最後一球
所以都會盡有既力黎mark我地

文迪:唔好睇小我地阿
文迪極快既拍波 一下就交左怪雞佬
唔通文迪想就咁上左佢？！
但係螺旋槳已經補左上去

文迪一手將波交比我
但係肥佬亦都補左上黎
我眼角咁岩望到tank既走位

:交比你啦
張sir:起手啦 冇時間啦
tank係2分位波 但係佢居然
stepback

3分順勢投入 我地望一望裁判
裁判示意入球生效

tank:呀！！！！

33:32 已領先1分追入下半場

待續

半場完結 我地係最好既情況下進入下半場
大家都抱有好大希望
勝利就好似係前方一樣
我好似已經見到少少台灣

我地亦都增取時間休息
依家時候我都只係集中係比賽上
亦未有同澄講野
只係專心聽張sir比我地之後既指示

張sir:照住岩岩咁打就得
要留意個keyman同4號
tank 昇 mark好 佢2個係得分同組織主力！
,tank:知道

澄:比你架

待續

下半場開始左一段時間
華中既攻勢一浪接一浪
因為我地體力下降 開始防守唔住
相反對方就有唔洗後備
雖然後備唔強 但係極度消耗我地體力

大隻仔:走位阿 拉開d
大隻仔開始又再組織一球
tank一個不留神已經比佢過左

基補過去 可惜都係阻止唔到佢
反而比佢追加罰球
令到我地雙方比數又開始拉開

文迪:可惡 一定要搵位進攻
:將個波交比我

雖然螺旋槳被換下
但係換出黎都係一個高佬
唯有再用一次果招
唔知點解 今日好似如有神助
fade away 再次成功得分

不過我就已經成個訓左係地下

仆街！係抽筋

BBB！
裁判:比賽暫停

待續

因為我抽筋 比賽暫時停止
張sir:睇黎暫時出唔到架啦
而澄就係隔離表現到十分緊張

張sir:唯有換人啦 阿榮你出去啦

係迫住換人既情況底下
熱火三巨頭都係冇機會出場
而換上去係好唔起眼既阿榮

阿榮係我地球隊入面係十分唔起眼
能力唔係特別高 由於係大陸轉過黎
一直同我地都係埋唔到堆
所以冇咩人留意佢 加上有文迪同marco 2個強力控衛
令佢一直冇咩機會出場
終於係最後一場有機會上場
(附加資料 身高 172-3cm 位置keyman)

阿榮:我會盡力
阿榮當堂成個樣唔同哂
好似換左一個人咁

:交比你啦

比賽再開！

待續

阿榮一落場 暫時由佢打keyman
文迪就拉返出黎打shoot
而tank就打上3號 倫就充上4號

阿榮一波在手 明顯地有d怯場
不過你地要明白
佢一直未打過正式比賽 突然比佢打
一打就係打決賽
你都咪話唔驚

話口未完 敵方好似睇穿左阿榮既弱點
2個係半場迎接阿榮
張sir:保護好個波阿！！(大聲)
都係快d幫你拉根放返你出去(細聲 )
明顯係信阿榮唔過

正當榮處卡水深火熱之際
阿榮突然一個長傳
交左比跑緊既tank
tank係冇人看管既情況拿下2分

張sir:

我好記得佢當時個樣

待續

留名睇文

輕輕一推快po文

sorry 旅行左一個星期

阿榮成功助攻 但面好似冇咩開心既表情
只係慢慢地跑返去防守
張sir:我一早知佢得架啦 依d就叫做殺手簡
我屌 唔知邊個叫快d拉根出返去

文迪:好波喎 交得好好
文迪摸一摸榮個頭
阿榮:好似差少少
文迪:???

大隻仔:好彩架姐 雞mark好
由怪雞黎mark 阿榮
可能始終睇少依個新入黎既控衛
阿榮好似想普通咁分波
正當防守球員都留意果邊之際
阿榮突然一個彈地交比內線既基

基係isolation既情況下 再次拿下2分

睇黎 阿榮既助攻力唔係撞彩

待續

可能你出奇 點解一個有咁既能力既控衛居然一直冇比人發現
只可以話比你聽:
1.佢都係今年先加入籃球隊
大家對佢既認識都太少
2.除左助攻力 佢其他既能力真係一般到唔一般
3.助攻既能力 除非真係比佢落場
如果唔係真係太難發現

榮依個神來之筆
估唔到又係第三節為我地隊挽回劣勢

第三節尾段
:張sir 比我出返去啦
張sir:你隻腳o唔ok阿？
:冇問題架啦

BBBB！
裁判:紅方換人
我換人文迪 等佢可以先休息

張sir想係第三節最後時間
用高度黎拿下優勢

:基 倫過一過黎
一陣就要咁咁咁咁
基,倫:得唔得阿

待續

戰術已經諗好 如果順利
我地係第三節完之前相信可以有領先優勢
不過戰術都要我地3個高佬好好配合

阿榮再次帶波上前
明顯地係防守緊左好多
因為對方開始發覺榮既能力
:基 升上去
基馬上上去做擋 令榮輕易過左怪雞
可惜人馬已經緊隨其後

(:一陣基你上去做擋 比榮過
之後倫就要跟上去 有機會就自己上
唔得就分比我 我會補係基個位
有咩就執生啦 )
榮將波交比倫 倫一個外投
拿下2分！

「三高戰術」成功拿下第一球
:睇黎有d成效

待續

之後既進攻 大多都係用相同既戰術
基升上去 倫2線進攻
加上我係底執雞
(依個戰術最大好處係走位好快
可以避開最煩既螺旋槳 )
成功拿下唔少分數

:基 上去啦
基一個擋 榮又再次過人
不過今次佢地選擇mark緊跑緊既倫
:榮自己黎啦
我幫佢擋緊係底既螺旋槳 為佢開路

榮嘗試個人得分 不過，
最後係炒分收場
好彩既係 基係籃底拎返個波
亦都冇錯失一個進攻機會

比數 50:47 王中暫時領先

待續

經過上半場既洗禮
由落後最大分差十多分
終於能夠係下半場勉回劣勢
全靠全隊上下一心 冇放棄過
勝利在望！

「三高戰術」繼續搶分
我地既領先優勢開始擴大
完第三節前的最後一個進攻
阿榮帶波上前
防守球員將注意力集中哂係榮同倫身上

榮將波居然交比外線既文迪
文迪:你地mark少左1個人啦
3分再次拿下

而係最後既10幾秒入面
華中亦都攻唔入

第三節完 比數
58:51

待續

第三節完左之後
大家爭相讚嘆阿榮既助攻能力
的確，
係第三節入面
唔係阿榮既 可能我地一早已經輸左
阿榮的確係功不可沒

在場既氣氛十分高脹
打氣聲此起彼落
而係我地雙方都專心聽教練對策
務求係最後一節拿取勝利！

最後一節
阿榮 繼續落場 而文迪換上tank
張sir相信係想用相同既戰術黎拉開比數

第四節開始
發球權係我地手上

眾人:

待續

係第四節剛開始
華中第一時間使用既係
係學界都十分常見既「全場緊迫」

其實係學界賽入面
我地都曾經有幾次試過被全場緊迫
不過都係一D唔咸唔淡既「全場緊迫」
比tank輕輕鬆鬆咁爆開幾件

不過今日，
我終於見識到真正既全場緊迫
一開波 2個已經夾住阿榮
阿榮既身形唔係特別好 對抗性亦都唔係太高
唔洗三兩下手勢已經比對方偷左波

我剛開波 唯有我一個守住籃底！
大隻仔單人匹馬沖過黎
我只可以正面迎擊！

B！
裁判:得分 追加一球罰球

待續

貨真價實既全場緊迫
問題係點解對方係第四節有咁既體力
阿榮打算用長傳擺脫對方既防守
我準備接下長傳
不過，螺旋槳已經係半場等緊
螺旋槳跳起 我連波皮都掂唔到

全場緊迫已經比佢地搶下唔少分數
BBB！
裁判:紅方暫停
依個時候 相信唔用timeout都唔得

攞脫對方既防守
睇黎真係一d都唔容易
而張sir既對策係由tank key波
不過佢亦都冇收走榮

居然係使用三控衛

待續

雖然佢地用全場緊迫拿下唔少分數
不過我地依然領先幾分
希望三控衛真係可以對抗予之對抗

tank持球上前
的確好快已經可以撞開一件
不過另一隻又補上去

tank好快已經將波交出去
點知岩岩比tank撞走既怪雞又出現steal左個波
真係完全唔知佢係邊度走出黎

螺旋槳亦由半場跑到3分線
可惡！我用盡全力跳到最高
可惜亦都阻止唔到「老鷹射球」

比數比追近至一分之差

待續